{
    "ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
    "Username": "erwan-jameron",
    "First Name": "Erwan",
    "Last Name": "JAMERON, BSc, MSc",
    "Profile URL": "https://www.linkedin.com/in/erwan-jameron",
    "Title": "Chief Revenue Officer @Metrio",
    "Contact Info": {
        "Email": "",
        "Twitter": []
    },
    "Location": "",
    "Country": "",
    "About": "",
    "Total Followers": 1440,
    "Awards": [],
    "Current Experience": [
        {
            "Role": "Chief Revenue Officer",
            "Company": "Contract Full-time",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/3259541/",
            "Start Date": "Oct 2020",
            "End Date": "",
            "Period": "3 yrs",
            "Present": true,
            "Description": ""
        }
    ],
    "Previous Experience": [
        {
            "Role": "Director - Business Development",
            "Company": "METRIO",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/3259541/",
            "Start Date": "Jan 2018",
            "End Date": "Oct 2020",
            "Period": "2 yrs 10 mos",
            "Present": false,
            "Description": ""
        },
        {
            "Role": "Account Director",
            "Company": "METRIO",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/3259541/",
            "Start Date": "Feb 2014",
            "End Date": "Jan 2018",
            "Period": "4 yrs",
            "Present": false,
            "Description": ""
        },
        {
            "Role": "Program Development Intern",
            "Company": "Mojarra Pty Ltd",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/1006672/",
            "Start Date": "Mar 2010",
            "End Date": "Sep 2010",
            "Period": "7 mos",
            "Present": false,
            "Description": ""
        },
        {
            "Role": "Consultant \u00ab Life Cycle Analyst\u00bb",
            "Company": "Quantis International",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/585846/",
            "Start Date": "Dec 2012",
            "End Date": "Feb 2014",
            "Period": "1 yr 3 mos",
            "Present": false,
            "Description": "- Analyse de cycle de vie de produits dans diff\u00e9rents secteurs afin d\u2019identifier les \u00e9l\u00e9ments les plus contributeurs et d\u00e9finir une strat\u00e9gie permettant de r\u00e9duire l'empreinte environnementale.\n\n- Analyse de cycle de vie d\u2019organisations ou de services (domaine de la transformation alimentaire et plastique) permettant d\u2019identifier les points chauds environnementaux et r\u00e9duire l\u2019empreinte environnementales des op\u00e9rations de l\u2019organisation.\n\n- Support \u00e0 la communication environnementale rendant plus compr\u00e9hensibles les r\u00e9sultats d\u2019impacts sur l\u2019environnement."
        },
        {
            "Role": "Life Cycle Analyst Intern",
            "Company": "Quantis International",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/585846/",
            "Start Date": "Feb 2012",
            "End Date": "Dec 2012",
            "Period": "11 mos",
            "Present": false,
            "Description": "- Analyse de cycle de vie de produits dans diff\u00e9rents secteurs afin d\u2019identifier les \u00e9l\u00e9ments les plus contributeurs et d\u00e9finir une strat\u00e9gie permettant de r\u00e9duire l'empreinte environnementale.\n\n- Analyse de cycle de vie d\u2019organisations ou de services (domaine de la transformation alimentaire et plastique) permettant d\u2019identifier les points chauds environnementaux et r\u00e9duire l\u2019empreinte environnementales des op\u00e9rations de l\u2019organisation.\n\n- Support \u00e0 la communication environnementale rendant plus compr\u00e9hensibles les r\u00e9sultats d\u2019impacts sur l\u2019environnement."
        }
    ],
    "Recommendations": [
        {
            "Name": "Edouard Clement",
            "Role": "Executive Director @EMH & Co-founder @Novisto",
            "Profile URL": "https://www.linkedin.com/in/edouard-clement-3289665",
            "Header": "June 4, 2013, Edouard managed Erwan directly",
            "Details": "En plus de poss\u00e9der de grandes comp\u00e9tences techniques et analytiques, Erwan se distingue de par son professionnalisme et sa capacit\u00e9 \u00e0 livrer des r\u00e9sultats adapt\u00e9s aux besoins de nos clients. Erwan s\u2019est joint \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de Quantis d\u2019abord \u00e0 titre de stagiaire et il a rapidement su d\u00e9montrer sa ma\u00eetrise des outils d\u2019analyse du cycle de vie et ses aptitudes pour l\u2019assimilation de nouvelles comp\u00e9tences et connaissances. Faisant preuve d\u2019une grande rigueur dans son travail, il poss\u00e8de \u00e9galement une bonne compr\u00e9hension des imp\u00e9ratifs d\u2019affaires, des aptitudes qui font de lui un excellent consultant. Erwan est reconnu pour son attitude positive et ses habilet\u00e9s interpersonnelles qui lui ont permis de rapidement s\u2019int\u00e9grer \u00e0 notre \u00e9quipe."
        }
    ],
    "Licences": [],
    "Posts": [
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6976459072162123776",
            "Text": "Join Nasdaq, a proud sponsor of Climate Week, and\u00a0The Wall Street Journal Custom Events for the second annual virtual\u00a0ESG\u00a0Leadership\u00a0Forum\u00a0on September 19th\u00a0to\u00a0discuss how the business community and investors can work together to\u00a0support\u00a0ESG\u00a0and climate goals, and affect the real-world transition to a low-carbon economy.\n\n#esg #climate #nasdaq #wallstreetjournal #events",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_esg-climate-nasdaq-activity-6976459072162123776-fZs7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 19,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6951590085096062976",
            "Text": "",
            "Article Name": "",
            "Link": "",
            "Time of post": "",
            "# of Likes": 41,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6951580732628619264",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "5128",
                "Owner Name": "Nasdaq",
                "ID": "6951590085096062976",
                "Text": "Metrio - Sustainability Reporting Software will accelerate Nasdaq\u2019s ability to address clients\u2019 needs with improved end-to-end data collection, analytics and reporting capabilities.\n\nPatrick Elie and Michael Bartels discuss what this means for companies navigating an increasingly complex landscape: http://spr.ly/6047zUgfB",
                "Article Name": "Details of the Deal: Inside Nasdaq Acquisition of Metrio by spr.ly",
                "Link": null,
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 41,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6973979837946331136",
            "Text": "Serez-vous au salon PRODURABLE les 13 et 14 septembre prochains ? Moi aussi ! Passez par le kiosque n\u00b0PU46 pour rencontrer l'\u00e9quipe de Metrio et voir nos solutions de reporting RSE \u00e0 l'action.\u00a0\nAu plaisir d'en discuter avec vous! \n\n#rse #esg #developpementdurable #solutions #metrio",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_rse-esg-developpementdurable-activity-6973979837946331136-4dgH?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 21,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6935616967579992065",
            "Text": "",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_montrealjobs-hiring-marketing-activity-6935616967579992065-9kj2?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 1,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6935605938103980032",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6935605938103980032",
                "Text": "We're looking for a marketing and communications specialist!\n\nIf you have a knack for content creation, SEO and product marketing, we'd love to hear from you.\n\nCheck out the posting here: https://lnkd.in/eGHFwf3S\n\n#montrealjobs #hiring #marketing #communications #emploismontr\u00e9al",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_montrealjobs-hiring-marketing-activity-6935605938103980032-lFJ6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 14,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6925131521431408640",
            "Text": "",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_metrio-b-corp-a-leader-in-csr-software-activity-6925131521431408640-Tdqp?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 17,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "6925125809649106944",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "5395916",
                "Owner Name": "BDC Capital (Canada)",
                "ID": "6925125809649106944",
                "Text": "Metrio - Sustainability Reporting Software, a certified B Corp that provides software-as-a-service (SaaS) for management of environmental, social, and governance (ESG) data and corporate social responsibility (CSR) reporting, has received a second round of non-dilutive funding in less than a year from BDC Capital (Canada)\u2019s Growth & Transition Capital division. The new funds will enable the Montr\u00e9al-based company to make dozens of new hires in sales and software development in order to continue to increase its revenue in this growing market.\n \n\u201cMetrio is led by a passionate team that has acquired extensive knowledge of the industry over the years and has surrounded itself with experienced collaborators to support its accelerated growth,\u201d says Nicolas Beaudet, CFA, Director, Technology Group, Growth & Transition Capital. \u201cMetrio\u2019s software is perfectly suited to meet companies\u2019 growing ESG performance reporting requirements. In particular, it delivers clear and user-friendly data presentation, which is becoming an increasingly important requirement.\u201d\n \nCC: Patrick Elie, Pierre-Alexandre Hurtubise\n#GTC",
                "Article Name": "Metrio B Corp, a leader in CSR software, receives second round of funding from BDC Capital to accelerate growth by bdc.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/bdc-capital-canada-_metrio-b-corp-a-leader-in-csr-software-activity-6925125809649106944-ZSW4?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 41,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "7056729687711977473",
            "Text": "",
            "Article Name": "",
            "Link": "",
            "Time of post": "",
            "# of Likes": 53,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7056628266924695552",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "ACoAABLknOkBtJSI1zvgE062JEkiXgW6901pZIs",
                "Owner Name": "Joseph Perreault",
                "ID": "7056729687711977473",
                "Text": "I, along with some of my amazing Nasdaq colleagues, will be in running in the New York City Marathon, this coming November, for the Christopher & Dana Reeve Foundation. All proceeds will go towards funding groundbreaking research and supporting those living with paralysis. \n\nThere are\u00a05.4 million\u00a0Americans -- nearly\u00a01 in 50\u00a0people -- living with some form of paralysis. These individuals, their families and caregivers are the driving force behind the work the Christopher & Dana Reeve Foundation does.\n\nThe Christopher & Dana Reeve Foundation is dedicated to curing spinal cord injury by funding innovative research, and improving the quality of life for people living with paralysis through grants, information and advocacy.\n\nPlease, consider helping me reach my goal - every little bit helps. Your generosity is greatly appreciated!\n\n#nasdaq \u00a0#nyc #charityfundraising #charitysupport #paralysis",
                "Article Name": "Thanks for visiting my fundraising page! by give.reeve.org",
                "Link": null,
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 53,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6938128986388537345",
            "Text": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_nasdaq-to-acquire-sustainability-software-activity-6938128986388537345-p8lz?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 81,
            "# of Comments": 23,
            "Original Post ID": "6938110254589100032",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "5128",
                "Owner Name": "Nasdaq",
                "ID": "6938110254589100032",
                "Text": "Through the combination of Metrio's and Nasdaq\u2019s intellectual capital, technology competence, client insights, and capabilities, we will be able to reduce friction in collecting, analyzing, reporting and communicating around key ESG obligations and opportunities. \n\nHere\u2019s how: https://lnkd.in/gUEiKRCR",
                "Article Name": "Nasdaq to Acquire Sustainability Software Leader Metrio, Expanding Its Suite of ESG Solutions by nasdaq.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nasdaq_nasdaq-to-acquire-sustainability-software-activity-6938110254589100032-958L?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 173,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6909965372146253824",
            "Text": "",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_stage-environnement-daezveloppementdurable-activity-6909965372146253824-MA3d?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 1,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6909487589376802816",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "ACoAAAIiWUwBXwOLTdZOYt7T_2dERLb00Z2Zx3o",
                "Owner Name": "Alexandre Hamelin",
                "ID": "6909487589376802816",
                "Text": "\u00d4 r\u00e9seau - partagez SVP! Je cherche \u00e0 aider une \u00e9tudiante brillante, \u00c9milie Bissonnette, \u00e0 se d\u00e9crocher un #stage de juriste/avocate pour son barreau! Points bonus si vous \u00eates une entreprise avec un focus sur l'#environnement et le #d\u00e9veloppementdurable!",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-6909487589376802816-2RSN?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 7,
                "# of Comments": 5,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAAAmz7iIBezjA5HL0kZeJnXanFHf8IaWJipI",
            "Owner Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "ID": "6920483271835324416",
            "Text": "Really excited to attend #RBUSA with Julien Belisle organised by Reuters Events in New York City new week! \n\nLooking forward to connecting with other attendees! Don't hesitate to stop by booth 11 to learn about Metrio Software.\n\n #esg #reporting #events #RBUSA #software ",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/erwan-jameron_rbusa-sustainable-business-activity-6920483271835324416-CB3V?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 7,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6920387610456551425",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6920387610456551425",
                "Text": "We\u2019re looking forward to participating in Reuters Events' Responsible Business conference next week in New York. Drop by booth #11 for a demo of our platform and a sneak peek of some great new features.\n\nTo book some time with us beforehand, connect with Julien Belisle or Erwan JAMERON, BSc, MSc.\n\n#RBUSA #sustainable #business #netzero #greenenergy #ESG #sustainablefinance #socialpurpose Reuters Events",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_rbusa-sustainable-business-activity-6920387610456551425-YQAO?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 16,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        }
    ],
    "Comments": [
        {
            "Post Contact Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "Post Description": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Contact comment": "Thanks Yanis Benyamina!",
            "Comment time": "2022-06-16 01:52:14"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Patrick Elie",
            "Post Description": "Salut tout le monde, j\u2019esp\u00e8re que vous allez bien!\n\nCe vendredi 2 juin \u00e9tait ma derni\u00e8re journ\u00e9e au Nasdaq et comme membre de l\u2019\u00e9quipe de Metrio. Je prends un moment ici pour remercier quelques personnes importantes qui ont fait partie de cette aventure des 15 derni\u00e8res ann\u00e9es.\n\nD\u2019abord un merci IMMENSE \u00e0 Pierre-Alexandre Hurtubise, l\u2019autre co-fondateur de Metrio, et le meilleur partenaire d\u2019affaires au monde. Nous avions un r\u00eave en 2008 qui est devenu tranquillement une r\u00e9alit\u00e9, apr\u00e8s environ 12 956 conversations, discussions et prises de d\u00e9cisions. Merci mon ami! (Et merci \u00e0 ton p\u00e8re Andr\u00e9 et ton oncle Paul!)\n\nMerci aux OGs des premi\u00e8res ann\u00e9es de Metrio qui sont encore l\u00e0; Erwan JAMERON, BSc, MSc, Pierre Desrosiers, Bruno Feisthauer, Anna Rabin et Lionel Levaux.\n\nMerci aux nouveaux OGs des derni\u00e8res ann\u00e9es; Fr\u00e9d\u00e9ric Johnson Legault, Jeanfrancois Arcand, Simon B\u00e9langer, Magali David, Martin Pag\u00e9, Arthur Charlier, Mil\u00e9na Aragon, M.Sc., Marc-Antoine Boisvert, Marianne Lalonde, CRHA, \ud83c\udf33 Steve Gagn\u00e9 \ud83c\udf33... et tous les autres. Ce fut un privil\u00e8ge de travailler avec vous!\n\nEt merci \u00e0 celles et ceux qui sont pass\u00e9s par Metrio au cours de toutes ces ann\u00e9es, et qui maintenant ont un impact au sein d'autres entreprises comme Marie Rougier, Baptiste Delattre, Nolwen D\u00e9sir\u00e9, Msc., David Roy et bien d'autres.\n\nMerci \u00e0 tout le monde au Nasdaq d\u2019avoir accueilli l\u2019\u00e9quipe de Metrio de fa\u00e7on si g\u00e9n\u00e9reuse et si humaine au cours de la derni\u00e8re ann\u00e9e; Nelson Griggs, Randall Hopkins, Jeven Dew, Janice Warren, Michael Bartels et Michael Davis et tous les autres employ\u00e9s du Nasdaq.\n\nUn merci sp\u00e9cial \u00e0 nos partenaires strat\u00e9giques indispensables dans la cr\u00e9ation et l\u2019\u00e9volution d\u2019une entreprise; Fran\u00e7ois Tellier, Sid Nair and Devon MacMurray, CPA, CA, CFA chez EY, Philippe Johnson et Elliot Greenstone chez Davies, Marie-Andr\u00e9e Moreau, CPA, auditrice au Chiffre et Patrick Prefontaine.\n\nEt merci \u00e9videmment \u00e0 tous nos clients pour leur confiance et leur encouragement, et tous les autres que j\u2019oublie de mentionner.\n\nLes 100+ coll\u00e8gues merveilleux que j\u2019ai quitt\u00e9s vendredi, deviennent aujourd\u2019hui et pour toujours, 100+ ami.e.s extraordinaires! Continuez \u00e0 avoir du fun et \u00e0 faire partie de la solution; nous avons grandement besoin de vous afin de soulever les d\u00e9fis des prochaines d\u00e9cennies.\n\n\u00c0 plus!",
            "Contact comment": "Merci pour tout mon ami!! Et bonne continuation pour le suite! :) on se voit tres bientot!",
            "Comment time": "2023-06-05 19:55:23"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "Post Description": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Contact comment": "Thanks Victor Perchet",
            "Comment time": "2022-06-07 00:34:21"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Victor Perchet",
            "Post Description": "I\u2019m happy to share that I\u2019m starting a new position as Sr. Producer/Project Manager at Unity.",
            "Contact comment": "Congrats!!",
            "Comment time": "2022-10-24 23:51:28"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "Post Description": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Contact comment": "Merci beaucoup Eliot Jacquin",
            "Comment time": "2022-06-07 00:33:50"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "Post Description": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Contact comment": "Merci beaucoup Stephanie Berger",
            "Comment time": "2022-06-07 00:40:37"
        },
        {
            "Post Contact Name": "JP Shoiry, LL.B, M.Tax",
            "Post Description": "F\u00e9licitations Patrick Elie, Pierre-Alexandre Hurtubise, Erwan JAMERON, BSc, MSc et toute l'\u00e9quipe de Metrio - Sustainability Reporting Software pour cette grande nouvelle! \n\nIl y a pr\u00e8s de 15 ans, il fallait \u00eatre visionnaires pour d\u00e9velopper une solution technologique de reporting ESG. Aujourd'hui, le monde est \u00e0 votre port\u00e9e. Bravo!\n\n#ESG #esgreporting #Sustainability",
            "Contact comment": "Merci beaucoup Jean-Philippe Shoiry, LL.B, M.Fisc ! :)",
            "Comment time": "2022-06-04 01:12:24"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "Post Description": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Contact comment": "Thanks Jeremy Davis",
            "Comment time": "2022-06-07 00:33:34"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Arnaud Brohe",
            "Post Description": "Tr\u00e8s heureux d\u2019\u00eatre \u00e0 Paris pour les deux prochains jours et faire le plein de rencontres et partages d\u2019exp\u00e9rience avec nos clients, coll\u00e8gues et partenaires actifs en France dans le cadre du salon PRODURABLE. Impatient d\u2019\u00e9changer sur le #labelbascarbone, les projets de puits et d\u2019\u00e9limination du carbone, les avanc\u00e9es de la taxonomie europ\u00e9enne / #CSRD et les nombreux d\u00e9fis que devront relever les entreprises dans l\u2019\u00e9laboration et la mise en \u0153uvre de plans de transitions cr\u00e9dibles. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nVery happy to be in Paris for the next two days and looking forward to exciting meetings and brainstorming sessions with our customers, colleagues and partners active in France as part of the #PRODURABLE conference. We will be discussing climate project certification, with a focus on #carbonremovals , latest developments in the European taxonomy / #CSRD and the many challenges that companies will face in developing and implementing credible #transitionplans.\n\nAdeline G\u00e9rard \nMilena Lef\u00e8vre \nKevin J. Fertig",
            "Contact comment": "Au plaisir de se voir au stand 88! :)",
            "Comment time": "2023-09-12 16:38:15"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Erwan JAMERON, BSc, MSc",
            "Post Description": "Amazing news for Nasdaq and Metrio! :)",
            "Contact comment": "Thanks Gary Low, CFA",
            "Comment time": "2022-06-07 00:33:23"
        }
    ],
    "Reactions": [
        {
            "Name of Contact": "Joseph Perreault",
            "Contact Role": "Senior Account Executive at Metrio | a Nasdaq Company",
            "Post Details": {
                "ID": "7069321433314652160",
                "Text": "On route to The\u00a0Economist Impact's 3rd Annual\u00a0#Sustainability\u00a0Week US!\n\nBusinesses are increasingly faced with the challenge of how to effectively measure, analyze, and scale their sustainability initiatives. I know there will be loads of actionable insights and practical solutions to help accelerate your business's path towards a more competitive, resilient, and sustainable future.\n\nIf you'll be attending, please don't hesitate to pass by our booth and say hi -- it's #7!\n\n#sustainability #theeconomist ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/josephperreault_sustainability-sustainability-theeconomist-activity-7069321433314652160-Y1Ju?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 22,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Legal Suite ",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7064363309155635200",
                "Text": "DAY 1 [EVENT] CLOC GLOBAL INSTITUTE 2023 \ud83d\udce3\n\nLegal Suite is thrilled to be part of the CLOC Global Institute 2023, connecting with legal operations professionals from around the world! \u2696\ufe0f\n\nAs a legal technology vendor, we're excited to showcase our cutting-edge solutions that empower legal teams to streamline processes, enhance efficiency, and drive innovation. \u2705\n\nCome see us: Booth #107 \ud83d\udca1\n\nLooking forward to insightful conversations and forging strategic partnerships at #CLOC2023\n\n#innovativetechnologies \nSEPTEO \nBaptiste Armaignac \nRamy Barsoum \nDorothey Hebert",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/legal-suite-inc_cloc2023-innovativetechnologies-activity-7064363309155635200-xvGs?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 19,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nelson Griggs",
            "Contact Role": "President, Capital Access Platforms, Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7072242796702638080",
                "Text": "Congrats Costco Wholesale team! It was an honor to be your host this morning.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nelsongriggs_nasdaqlisted-ugcPost-7072242796702638080-1IaQ?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 81,
                "# of Comments": 2
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nelson Griggs",
            "Contact Role": "President, Capital Access Platforms, Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7062532298721611776",
                "Text": "It was an exciting morning at MarketSite today as #NasdaqListed Honeywell joined us to ring the Opening Bell in honor of their second year listing anniversary and 2023 Investor Day. \n\nNasdaq is proud to be the home to a community of innovators, and Honeywell has over 100 years experience of championing technology and innovation to create a more sustainable future for all. \n\nCongratulations to Darius Adamczyk, Vimal Kapur and all of the Honeywell #FutureShapers on your second year listing anniversary. We look forward to watching you grow and innovate for years to come.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nelsongriggs_nasdaqlisted-futureshapers-ugcPost-7062532298721611776-Uho-?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 102,
                "# of Comments": 2
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "CCI Fran\u00e7aise au Canada",
            "Contact Role": "Montr\u00e9al",
            "Post Details": {
                "ID": "7064958285702909952",
                "Text": "L\u2019\u00e9t\u00e9 arrive et le tournoi de p\u00e9tanque annuel de la CCI Fran\u00e7aise au Canada est de retour pour une 8\u00e8me \u00e9dition \ud83c\udfc6 \n\nVenez d\u00e9fier vos coll\u00e8gues et partenaires d\u2019affaires lors de cet \u00e9v\u00e9nement convivial le 12 juillet au Parc Lafontaine. \ud83c\udf3b \n\n\u00c0 cette occasion, la CCI Fran\u00e7aise au Canada est heureuse de s\u2019associ\u00e9 \u00e0 l\u2019association Les Petits Fr\u00e8res. Une partie du prix des billets sera revers\u00e9 \u00e0 l\u2019association \n\nJouons, r\u00e9seautons, et trinquons couleur soleil \u2600 \ud83e\udd42 \n\nN\u2019attendez plus pour inscrire vos \u00e9quipes !\n\ud83d\udd17 https://bit.ly/3Ogcvr4\n\nPlaces limit\u00e9es\n\nUn grand merci \u00e0 notre partenaire PROMAN Canada\n\nCaroline Sauriol, Christophe Abbes, \u00c9tienne Paquette, Consulat G\u00e9n\u00e9ral de France \u00e0 Montr\u00e9al \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, Nathalie Viens, ing., ASC-C.Dir, Francis Repka, Joel CHAREYRON, Marie-Fran\u00e7oise Hervieu, Albert De Luca, Siegfried Usal, Natacha MIGNON, Delphine Persouyre, Genevieve Matte, Julien Tougeron, MBA, Thibault Le Coz, Gilles Douieb, Aliette Buisson, Herve Orsot, Candice Daussion, Emilie PINARD, Alba Romano, Clara Di Mauro, Iloe Caillard, Jean Trichet, Juliette Fournier",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ccifc_tournoi-de-p%C3%A9tanque-2023-8%C3%A8me-%C3%A9diton-activity-7064958285702909952-f7v5?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 44,
                "# of Comments": 8
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Jeff Thomas",
            "Contact Role": "EVP, Corporate Platforms at Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7090326191022231554",
                "Text": "It was such an honor to host the Atlanta Braves at Nasdaq MarketSite for the Opening Bell yesterday as we celebrate Atlanta Braves Holdings, Inc. becoming #NasdaqListed! Not only are the Atlanta Braves the longest continuously operating franchise in Major League Baseball, but we are thrilled to welcome them to the public markets as the first publicly traded\u00a0baseball club in almost 25 years.\n\u00a0\nThank you to greg maffei, Derek Schiller and all of the members of the Liberty Media and Atlanta Braves organizations for joining us. We are proud to be your partner and wish the entire #Braves team a successful rest of the season.\u00a0\u26be\ufe0f",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/jeffreyfthomas_nasdaqlisted-braves-ugcPost-7090326191022231554-ERYn?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 200,
                "# of Comments": 7
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Alexander Porter",
            "Contact Role": "Managing Director, Corporate Platforms | NIRI Rising Leader Under 40 | President NIRI Silicon Valley",
            "Post Details": {
                "ID": "7062157601551093760",
                "Text": "It's an honor to be selected as a NIRI Rising Leader! \n\nSincere thanks to NIRI for the recognition, the Silicon Valley Board and Membership for your support, and to my colleagues for the fun shout out on the Nasdaq Tower. \n\nInvestor Relations continues to evolve at a rapid pace and I look forward to continuing to help advance the practice and keep clients ahead of the curve.  \n\nhttps://lnkd.in/gabm-pmJ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/alexander-porter-31809138_its-an-honor-to-be-selected-as-a-niri-rising-activity-7062157601551093760-0GQ6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 326,
                "# of Comments": 48
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "CCI Fran\u00e7aise au Canada",
            "Contact Role": "Montr\u00e9al",
            "Post Details": {
                "ID": "7064958285702909952",
                "Text": "L\u2019\u00e9t\u00e9 arrive et le tournoi de p\u00e9tanque annuel de la CCI Fran\u00e7aise au Canada est de retour pour une 8\u00e8me \u00e9dition \ud83c\udfc6 \n\nVenez d\u00e9fier vos coll\u00e8gues et partenaires d\u2019affaires lors de cet \u00e9v\u00e9nement convivial le 12 juillet au Parc Lafontaine. \ud83c\udf3b \n\n\u00c0 cette occasion, la CCI Fran\u00e7aise au Canada est heureuse de s\u2019associ\u00e9 \u00e0 l\u2019association Les Petits Fr\u00e8res. Une partie du prix des billets sera revers\u00e9 \u00e0 l\u2019association \n\nJouons, r\u00e9seautons, et trinquons couleur soleil \u2600 \ud83e\udd42 \n\nN\u2019attendez plus pour inscrire vos \u00e9quipes !\n\ud83d\udd17 https://bit.ly/3Ogcvr4\n\nPlaces limit\u00e9es\n\nUn grand merci \u00e0 notre partenaire PROMAN Canada\n\nCaroline Sauriol, Christophe Abbes, \u00c9tienne Paquette, Consulat G\u00e9n\u00e9ral de France \u00e0 Montr\u00e9al \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, Nathalie Viens, ing., ASC-C.Dir, Francis Repka, Joel CHAREYRON, Marie-Fran\u00e7oise Hervieu, Albert De Luca, Siegfried Usal, Natacha MIGNON, Delphine Persouyre, Genevieve Matte, Julien Tougeron, MBA, Thibault Le Coz, Gilles Douieb, Aliette Buisson, Herve Orsot, Candice Daussion, Emilie PINARD, Alba Romano, Clara Di Mauro, Iloe Caillard, Jean Trichet, Juliette Fournier",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ccifc_tournoi-de-p%C3%A9tanque-2023-8%C3%A8me-%C3%A9diton-activity-7064958285702909952-f7v5?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 44,
                "# of Comments": 8
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Pauline Roulleau",
            "Contact Role": "Nous r\u00e9alisons pour les directions RSE : strat\u00e9gies ESG, analyses de double mat\u00e9rialit\u00e9 et reportings DPEF et CSRD | 16 ans d\u2019expertise ESG | Plus de 100 clients accompagn\u00e9s, principalement CAC 40 et SBF120",
            "Post Details": {
                "ID": "7056899026771693569",
                "Text": "De BELLES nouvelles : le Parlement europ\u00e9en r\u00e9hausse l'ambition du devoir de vigilance ! Voici les 4 points cl\u00e9s \u00e0 retenir :\n\n1\u20e3 Extension de la responsabilit\u00e9 sur toute la cha\u00eene de valeur \n\nLes entreprises sont responsables des droits humains et de l'environnement sur toute la cha\u00eene de valeur.\n\nAval compris et sans distinction de \"relations commerciales \u00e9tablies\".\nCela inclut donc les relations au-del\u00e0 du rang 1 et 2.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 l\u2019approche par les risques :\n\n- ce ne sera pas plus contraignant pour les entreprises.\n- cela permettra une approche plus cibl\u00e9e sur les partenaires \u00e0 risques et les points sensibles.\u00a0 \n\n2\ufe0f\u20e3 Le climat reste et fera l'objet d'un rapport distinct \n\nLes entreprises couvertes devront publier deux rapports :\n\n- Rapport de vigilance sur les droits humains et l'environnement\u00a0\n- Plan de \"transition climatique\" align\u00e9 sur une trajectoire 1,5\u00b0C \n\nOn reste ainsi align\u00e9s avec la CSRD.\nLes entreprises peuvent d\u00e9ployer une d\u00e9marche et un reporting coh\u00e9rents. \n\n3\ufe0f\u20e3 Extension du nombre d'entreprises concern\u00e9es\n\n- Entreprises \ud83c\uddea\ud83c\uddfa de +250 employ\u00e9s & 40 M\u20ac de CA en Europe, 150 M\u20ac au niveau mondial\n\n- Entreprises extra-europ\u00e9ennes avec 150 M\u20ac de CA mondial dont +40 M\u20ac en Europe\n\nLes PME ne sont plus directement concern\u00e9es.\n\nElles exerceront leur responsabilit\u00e9 dans leurs r\u00e9ponses \u00e0 la CSRD et \u00e0 leurs clients et fournisseurs soumis au devoir de vigilance.\u00a0 \n\n4\u20e3 Contr\u00f4le et amendes :\n\nLe plan de vigilance sera contr\u00f4l\u00e9 par une autorit\u00e9 administrative.\n\nLes amendes iront jusqu'\u00e0 5% du CA, un seuil plus \u00e9lev\u00e9 que celui pr\u00e9vu par le RGPD.\n\n\ud83d\udcc5 Prochaine \u00e9tape : le vote en pl\u00e9ni\u00e8re le 1er juin !\n\nCe post vous a int\u00e9ress\u00e9 ? Cliquez sur \"J'aime\" (pour me remercier \ud83d\ude42 )\n\nEt suivez-moi, je r\u00e9dige chaque semaine plusieurs posts sur la durabilit\u00e9, l\u2019ESG, et la CSRD.\n\nPauline",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/paulineroulleau_de-belles-nouvelles-le-parlement-europ%C3%A9en-activity-7056899026771693569-17ZQ?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 103,
                "# of Comments": 6
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Jean-Marc Jancovici",
            "Contact Role": "Founding Partner, Carbone 4 - President, The Shift project",
            "Post Details": {
                "ID": "7057012512575082496",
                "Text": "Le patron d'Airbus \u00e9tait l'invit\u00e9 de France Inter ce matin. A un moment il a \u00e9t\u00e9 question d'environnement... et de votre serviteur, qui a un peu servi d'\u00e9pouvantail \u00e0 Nicolas Demorand :).\n\nGuillaume Faury a affirm\u00e9 \u00e0 cette occasion que \"l'avion \u00e0 hydrog\u00e8ne (H2) ne mettait pas un gramme de CO2 dans l'atmosph\u00e8re\". Cette affirmation est malheureusement inexacte. \n\nM\u00eame si l'H2 est produit \"de mani\u00e8re d\u00e9carbon\u00e9e\" par \u00e9lectrolyse, il reste un peu (voire pas mal) de CO2, car il faut fabriquer le panneau ou l'\u00e9olienne & l'\u00e9lectrolyseur, et il y a des pertes. Avec de l'\u00e9olien ou du solaire, un kWh d'H2 engendre de 20 \u00e0 100 grammes de CO2. C'est moins que les 300 du k\u00e9ros\u00e8ne, mais ce n'est pas z\u00e9ro. M\u00eame avec du nucl\u00e9aire on est \u00e0 10 g par kWh.\n\nEnsuite il n'y a pas que le CO2 \u00e9mis par les avions qui contribue au r\u00e9chauffement climatique : il y a aussi les tra\u00een\u00e9es de condensation (qui en gros doublent l'effet du CO2 actuellement). Et ces tra\u00een\u00e9es de condensation existeraient toujours avec de l'H2 (la combustion produit de la vapeur d'eau). \n\nIl a \u00e9t\u00e9 question ensuite de Sustainable Aviation Fuels, ou SAF. Ces derniers sont issus de la biomasse. Mais la biomasse doit aussi servir \u00e0 manger, produire des mat\u00e9riaux (bois, lin, chanvre...), fournir de l'\u00e9nergie \u00e0 d'autres secteurs (bois \u00e9nergie ou biogaz), ou... ne servir \u00e0 rien pour la production humaine, ce qui s'appelle \"pr\u00e9server la biodiversit\u00e9\". \n\nRemplacer le k\u00e9ros\u00e8ne actuellement servi aux avions d\u00e9collant de France par des SAF demanderait d'y consacrer plus que tout le bois r\u00e9colt\u00e9 chaque ann\u00e9e en France (qui en plus va diminuer \u00e0 cause du stress climatique sur les for\u00eats).\n\nDans cette interview, j'ai \u00e9t\u00e9 r\u00e9fut\u00e9 sur la base d'un sophisme : puisque Lord Kelvin s'est tromp\u00e9 sur la possibilit\u00e9 de faire voler un \"plus lourd que l'air\", alors je me trompe quand je dis que l'aviation de masse ne survivra pas \u00e0 la fin du p\u00e9trole (\u00e0 cause de ce qui pr\u00e9c\u00e8de). Ah...\n\nLe patron d'Airbus m'a aussi trouv\u00e9 \"d\u00e9sesp\u00e9rant\" parce que je suis favorable \u00e0 des quotas sur l'a\u00e9rien. Sa r\u00e9ponse s'appuie notamment sur le fait que l'avion est plus \u00e9conome par passager.km que la voiture sur un Paris-Toulouse, et donc qu'il n'y a aucune raison de mettre des quotas (et au contraire que l'avion c'est \"le mode de transport du futur\"). \n\nMais sur cette destination le concurrent de l'avion est plut\u00f4t le train (4h30 porte \u00e0 porte) que la voiture (8h). Et le train c'est 20 \u00e0 100 fois moins d'\u00e9missions que l'avion pour un m\u00eame trajet...\n\nEn fait l'avion n'est globalement pas concurrent de la voiture. Pour un d\u00e9placement longue distance, le temps de trajet est de 4 \u00e0 16 heures tout compris, en gros. L'avion permet avant tout d'aller plus loin que la voiture dans le m\u00eame temps. La bonne comparaison avion/voiture est par heure de temps de trajet, et l'avion est alors 10 \u00e0 20 fois plus \u00e9missif que la voiture.\n\nIl a aussi affirm\u00e9 que l'avion n'avait pas besoin d'infrastructures. Heu : Roissy fait 32 km2, soit 40% de Paris intra-muros !",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/jean-marc-jancovici_guillaume-faury-airbus-on-pense-revenir-activity-7057012512575082496-6jCV?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 4029,
                "# of Comments": 223
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nelson Griggs",
            "Contact Role": "President, Capital Access Platforms, Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7079923605022597120",
                "Text": "There have been many bright spots to celebrate at Nasdaq  so far this year, as we reflect on the first half of 2023. We're celebrating an 88%-win rate in the U.S. Market including 2 of the 3 largest operating Company IPOs by proceeds raised listed on Nasdaq.\n\nWe're also excited to once again be the leading U.S. exchange for healthcare, consumer and technology IPOs with win rates of 91%, 79%, 91% respectively.\n\nAt Nasdaq, we're continually enhancing & innovating new ways to make the public markets more accessible. I look forward to the relationships, trust and transparency we will continue to cultivate with our clients and partners.\n\nLearn more about 1H 2023 at Nasdaq: http://spr.ly/6041P8Cvz",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nelsongriggs_there-have-been-many-bright-spots-to-celebrate-ugcPost-7079923605022597120-dqqD?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 116,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Patrick Prefontaine",
            "Contact Role": "Entrepreneur, Start-up Business Coach, Investor, Mentor, proud father of 2 beautiful kids and lover of life!",
            "Post Details": {
                "ID": "7071919928055877632",
                "Text": "Ce fut un grand plaisir de participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement de lancement du premier outil technologique SaaS de la Start-up Marketpedia! \n\nEn tant que coach d'affaires et moi-m\u00eame entrepreneur en technologie, je suis tr\u00e8s fier d'accompagner David Paquet et son \u00e9quipe dans le d\u00e9veloppement de son entreprise. \n\nLe domaine de la technologie \u00e0 Montr\u00e9al est en \u00e9bullition et les Start-up jouent un r\u00f4le primordial dans l\u2019industrie. Ce qu'am\u00e8ne Marketpedia avec le d\u00e9veloppement de ses outils SaaS est un grand pas vers l\u2019automation des processus strat\u00e9giques et il y a des opportunit\u00e9s extraordinaires. \n\nF\u00e9licitations \u00e0 toute l'\u00e9quipe de Marketpedia pour ce lancement r\u00e9ussi! \n \n\nPour tout savoir sur le nouvel outil de diagnostic de positionnement strat\u00e9gique, c'est ici : https://lnkd.in/eq8KpuyQ ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/patrick-prefontaine-propelvm_ce-fut-un-grand-plaisir-de-participer-%C3%A0-l%C3%A9v%C3%A9nement-activity-7071919928055877632-2euR?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 54,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Diagram Ventures",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7090018085767696384",
                "Text": "\ud83c\udf89 Congratulations to\u00a0Cherif,\u00a0Alexis,\u00a0Anna, and the whole\u00a0Dialogue\u00a0team on the announcement of their acquisition by\u00a0Sun Life.\n\nDialogue has always had a special place in Diagram\u2019s history as our first venture launched. Since 2016, Dialogue has helped over 6 million Canadians across over 50,000 organizations improve their health and well-being.\n\nAs Chairman and Co-Founder of Diagram,\u00a0Paul Desmarais\u00a0said, \u201cit\u2019s been an honor to be a part of the Dialogue story from before inception, when it was conceived as the first project of our venture builder, Diagram. Today is another exciting milestone for this innovative Montreal, Quebec and Canada success story that now has over 1,200 employees and practitioners and is available to serve over 6 million Canadians.\u201d\n\nThis milestone speaks volumes about the strength of their business model, the hard work of their team, and their unwavering commitment to improving healthcare accessibility. We are immensely proud to see Dialogue flourish and we couldn\u2019t be more excited for the journey ahead. \ud83d\ude80\n\nCheck out Dialogue\u2019s press release here:\u00a0https://lnkd.in/gUXsqXyH\n\n\u2014\n\n\ud83c\udf89 F\u00e9licitations \u00e0\u00a0Cherif,\u00a0Alexis,\u00a0Anna, et \u00e0 toute l'\u00e9quipe de\u00a0Dialogue\u00a0pour l'annonce de leur acquisition par\u00a0Sun Life.\n\nDialogue a toujours eu une place sp\u00e9ciale dans l'histoire de Diagram en tant que notre premi\u00e8re entreprise lanc\u00e9e. Depuis 2016, Dialogue a aid\u00e9 plus de 6 millions de Canadiens au sein de plus de 50 000 organisations \u00e0 am\u00e9liorer leur sant\u00e9 et leur bien-\u00eatre.\n\nComme l'a mentionn\u00e9\u00a0Paul Desmarais, \"c'est un honneur de faire partie de l'histoire de Dialogue depuis sa conception, alors qu'il \u00e9tait le premier projet de Diagram. Aujourd'hui marque une autre \u00e9tape passionnante pour cette histoire \u00e0 succ\u00e8s innovante de Montr\u00e9al, du Qu\u00e9bec et du Canada, qui compte d\u00e9sormais plus de 1 200 employ\u00e9s et praticiens et est accessible \u00e0 plus de 6 millions de Canadiens.\"\n\nCette \u00e9tape t\u00e9moigne de la force de leur mod\u00e8le d'entreprise, du travail acharn\u00e9 de leur \u00e9quipe et de leur engagement in\u00e9branlable \u00e0 am\u00e9liorer l'accessibilit\u00e9 des soins de sant\u00e9. Nous sommes extr\u00eamement fiers de voir Dialogue prosp\u00e9rer et nous sommes impatients de voir ce que l'avenir leur r\u00e9serve. \ud83d\ude80\n\nD\u00e9couvrez le communiqu\u00e9 de presse de Dialogue ici:\u00a0https://lnkd.in/gTXEUXiS",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/diagram-ventures_congratulations-tocherifalexisanna-activity-7090018085767696384-B4fe?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 388,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Baptiste Armaignac",
            "Contact Role": "Director of Business Development - North America at Legal Suite (Septeo Group)",
            "Post Details": {
                "ID": "7059882464181149696",
                "Text": "Looking forward to speak with you at CLOC 2023. Booth #107",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-7059882464181149696-ao_3?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 8,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Renan Esp\u00e9rance",
            "Contact Role": "Account Director",
            "Post Details": {
                "ID": "7057709882472321024",
                "Text": "Nous avons eu le plaisir de participer hier au T\u00e9l\u00e9com 2023! \nCe f\u00fbt une super journ\u00e9e pour notre 1er \u00e9vent de l'ann\u00e9e, on a tous h\u00e2te de vous rencontrer au prochain!",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/renan-esp%C3%A9rance_salonconnexion-telecom2023-salonconnexion-activity-7057709882472321024-KAUa?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 5,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nasdaq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7096943730963673088",
                "Text": "Nasdaq congratulates Michael Blaugrund, CFA, newly appointed CEO of DriveWealth! \ud83c\udf89 This is an exciting milestone and we look forward to your impact at DriveWealth.  ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nasdaq_nasdaq-congratulates-michael-blaugrund-cfa-activity-7096943730963673088-UskW?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 104,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Sid Nair",
            "Contact Role": "Partner - EY | Senior Vice President - EY Orenda Corporate Finance",
            "Post Details": {
                "ID": "7082437194711265280",
                "Text": "Excited to announce another deal in #sustainability software - the EY technology M&A team advised the shareholders of\u00a0Ecometrica, who today announced they have signed a definitive agreement to be acquired by\u00a0EcoOnline Global and Apax.\n\nLed by Gary Davis, Richard Tipper MBE, FRSA, Bertrand Revenaz and Vanessa Boudreau Sannier - Ecometrica is a pioneer in sustainability software enabling companies to measure, monitor and report their climate impact. Great to work alongside them on this fantastic outcome and look forward to witnessing the Ecometrica - EcoOnline partnership in action!\n\nGreat transatlantic collaboration between EY Canada (Devon MacMurray, Fran\u00e7ois Tellier, Jack Quaglia, CPA) and EY UK (Harry Trafford, Rob Morris, Sybella Crewdson, Ciaran Johnston, Markus Salolainen)\n\n#esg #sustainability #software #eycorporatefinanceca #mna #technology",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/sidrnair_press-release-ecoonline-acquires-ecometrica-activity-7082437194711265280-Y7KB?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 45,
                "# of Comments": 4
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "ESG Today",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7062727379265236992",
                "Text": "CBRE to invest in, roll out real estate sustainability platform Deepki\n\nEmma Buckland Vincent BRYANT #ESG #ESGdata #realestate #sustainability #commercialrealestate \n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/esg-today_cbre-to-invest-in-roll-out-real-estate-sustainability-activity-7062727379265236992-7z92?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 82,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Alexander Porter",
            "Contact Role": "Managing Director, Corporate Platforms | NIRI Rising Leader Under 40 | President NIRI Silicon Valley",
            "Post Details": {
                "ID": "7080206783276855296",
                "Text": "Thank you to all our Investor Relations, ESG, Sustainability, and Legal clients who came out Tuesday evening for our Arizona Edition of \"ESG in '23\"!\n\nSpecial thanks to\u00a0Susannah Livingston\u00a0and\u00a0Chad Eby\u00a0for sharing your perspectives and best practices.\n\nIn focus were the growing importance of materiality, pending U.S. and EU regulation, internal data auditing, and ESG data collection & reporting - all things Nasdaq\u00a0is helping clients with across industries.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/alexander-porter-31809138_thank-you-to-all-our-investor-relations-activity-7080206783276855296-p4hp?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 95,
                "# of Comments": 5
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Sarah Crowe",
            "Contact Role": "ESG / Sustainability Lead at Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7064681093068685312",
                "Text": "Looking forward to the discussion between Nasdaq and Verdantix on current ESG and climate trends, and guidance on ways to overcome key challenges in the market. Hope you can join us on June 1st! https://lnkd.in/gVTgVxkV ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/sarah-russell-crowe_looking-forward-to-the-discussion-between-activity-7064681093068685312-aQ2M?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 49,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Climatiq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7072878011808673793",
                "Text": "\ud83d\udce3 Big news - We\u2019re thrilled to team up with Cisco to launch a new carbon insights app, powered by Climatiq\u2019s API. This solution is made available through Cisco\u2019s recently debuted Full-Stack Observability (FSO) platform, further strengthening their sustainability initiatives with native emission analytics.\n\nThe FSO platform provides end-to-end visibility into application performance, helping identify potential issues and improve overall efficiency. With the integration of Climatiq\u2019s calculation engine, users can seamlessly analyze, forecast, and make informed decisions to reduce the carbon emissions associated with their IT operations.\n\nOur CTO & Co-Founder,\u00a0Isis T. Baulig\u00a0took the stage yesterday at the sustainability-focused #CiscoLive event in Las Vegas to share more around this exciting collaboration.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/climatiq_ciscolive-ugcPost-7072878011808673793-VNwE?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 66,
                "# of Comments": 5
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nasdaq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7105925346939592704",
                "Text": "\u26a1 Bringing AI to the capital markets: Today, Nasdaq announced it has received U.S. Securities and Exchange Commission (SEC) approval to launch Dynamic Midpoint Extended Life Order (M-ELO), the first artificial intelligence (AI) powered order type. \n\nLearn more about this next step we are taking to modernize markets, and how it will enhance the experience of our exchange for all market participants: http://spr.ly/6047PLggv",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nasdaq_nasdaq-announces-first-exchange-ai-powered-activity-7105925346939592704-VN6R?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 258,
                "# of Comments": 4
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Renan Esp\u00e9rance",
            "Contact Role": "Account Director",
            "Post Details": {
                "ID": "7054528627425603584",
                "Text": "J'ai h\u00e2te de participer au salon T\u00e9l\u00e9com avec la Dream Team Leaseweb Canada la semaine prochaine !\nCe sera le moment parfait pour \u00e9changer avec nos clients, partenaires mais aussi cr\u00e9er de nouveaux liens.\nJ'esp\u00e8re vous y retrouver nombreux au kiosque14!\n#ai #canada #team #it #cloud #iaas",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/renan-esp%C3%A9rance_ai-canada-team-activity-7054528627425603584-Oful?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 20,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nasdaq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7054501726292176896",
                "Text": "Today, Nasdaq reports financial results for the first quarter of 2023.\n\n\u201cNasdaq delivered a solid financial performance during the first quarter of 2023, driven by momentum across our divisions,\" said Adena Friedman. \"In recent months, we have seen a step change of technological innovation in artificial intelligence. Nasdaq\u2019s investments in proprietary data, and migrating our markets and SaaS solutions to the cloud, uniquely positions us to harness the potential of advanced AI to improve the liquidity, transparency, and integrity of the financial system in the coming years.\u201d\n\nLearn more: https://lnkd.in/egnAwydK",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nasdaq_nasdaq-reports-first-quarter-2023-results-ugcPost-7054501726292176896-UHEj?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 343,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Catherine Jacques-Brissette",
            "Contact Role": "Responsible investment actuary",
            "Post Details": {
                "ID": "7107780519391584256",
                "Text": "J\u2019ai le grand plaisir d\u2019annoncer que je suis maintenant Conseill\u00e8re principale en investissement responsable chez Desjardins Gestion internationale d'actifs.\n\nJe suis tr\u00e8s reconnaissante d\u2019avoir \u00e9volu\u00e9 professionnellement durant les 11 derni\u00e8res ann\u00e9es chez Bell. Mon parcours a d\u00e9but\u00e9 par une belle opportunit\u00e9 au sein de l\u2019\u00e9quipe de Pension & services actuariels, suivie d\u2019un saut dans l\u2019\u00e9quipe de Responsabilit\u00e9 d\u2019entreprise & environnement o\u00f9 j\u2019ai pu conjuguer mon expertise d\u2019actuaire \u00e0 ma passion pour le d\u00e9veloppement durable.\n\nJe poursuis sur cette belle lanc\u00e9e chez Desjardins en coordonnant le d\u00e9ploiement de la strat\u00e9gie en investissement responsable, en chapeautant les activit\u00e9s de rayonnement et en g\u00e9rant la reddition de compte. Je suis tr\u00e8s enthousiaste \u00e0 l\u2019id\u00e9e de relever les nouveaux d\u00e9fis qui m\u2019attendent !\n\u00a0\n***\n\u00a0\nI am delighted to announce that I am now a Senior Advisor, Responsible Investment at Desjardins Global Asset Management.\n\u00a0\nI am very grateful to have evolved professionally over the last 11 years at Bell. My journey began with a great opportunity within the Pension & Actuarial Services team, before joining the Corporate Responsibility & Environment team where I combined my actuarial expertise with my passion for sustainability.\n\u00a0\nI am building on this momentum at Desjardins by coordinating the deployment of the responsible investment strategy, leading outreach activities and managing reporting. I am very excited to take on the new challenges that await me!",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/catherine-jacques-brissette_jai-le-grand-plaisir-dannoncer-que-je-suis-ugcPost-7107780519391584256-c0H8?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 137,
                "# of Comments": 36
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "SEPTEO",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7062512515842252801",
                "Text": "[ \u2615 Caf\u00e9 Joyeux ] \nNous sommes fiers d'avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents ce jour \u00e0 l'inauguration du Caf\u00e9 Joyeux #Montpellier !\n\nParce que l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances est une valeur primordiale pour notre groupe, il nous a paru \u00e9vident de soutenir cette belle initiative. \n\nVous ne connaissez pas caf\u00e9 joyeux ? Laissez-nous vous en dire plus\u2026 \n\ud83d\udc49 Il s'agit d'un caf\u00e9/restaurant qui emploie et forme des personnes en situation de handicap.\nLe but \u2753 Cr\u00e9er un concept solidaire et inclusif ! \nLeur ambition\u2753 Rendre le handicap visible et favoriser la rencontre, en\u202fproposant du travail, en milieu ordinaire, \u00e0 des personnes \u00e9loign\u00e9es de l\u2019emploi.\n\nEnsemble, contribuons \u00e0 faire \u00e9voluer les choses. \n#solidarit\u00e9 #Inclusif \n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/septeo_montpellier-solidaritaez-inclusif-ugcPost-7062512515842252801-QIB8?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 429,
                "# of Comments": 4
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Vincent Causse",
            "Contact Role": "Land Management Supervisor",
            "Post Details": {
                "ID": "7086838646581944320",
                "Text": "J\u2019ai le plaisir de vous annoncer que je commence un nouveau poste de Land Management Supervisor \u00e0 Oahu, Hawaii",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/vincent-causse-31590852_jai-le-plaisir-de-vous-annoncer-que-je-commence-ugcPost-7086838646581944320-2Ly7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 135,
                "# of Comments": 32
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Maryse Lemay, M. Env.",
            "Contact Role": "Directrice, RSE",
            "Post Details": {
                "ID": "7093203601308704768",
                "Text": "Apr\u00e8s 11 ans au sein de la famille d\u2019\u00c9nergir, je vais rejoindre d\u00e8s lundi l'\u00e9quipe de Boralex \u00e0 titre de Directrice RSE.\n\nL\u2019\u00e9quipe D\u00e9veloppement durable, affaires publiques et gouvernementales d\u2019\u00c9nergir restera toujours ch\u00e8re \u00e0 mon c\u0153ur: une \u00e9quipe forte, ultra comp\u00e9tente et renouvel\u00e9e. #DDAPG\n\nMerci \u00e0 mes coll\u00e8gues, amis, partenaires, organismes et \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de haute direction exceptionnelle d\u2019\u00c9nergir que j\u2019estime profond\u00e9ment. Toutes ces personnes m\u2019ont fait grandir et m\u2019ont inspir\u00e9e au cours des ann\u00e9es et j\u2019en suis sinc\u00e8rement reconnaissante. C\u2019est ensemble que nous avons fa\u00e7onn\u00e9 la culture socialement responsable d\u2019\u00c9nergir et c\u2019est avec ce m\u00eame esprit de collaboration que nous continuerons collectivement \u00e0 imaginer et mettre en \u0153uvre la transition \u00e9nerg\u00e9tique au Qu\u00e9bec et dans le monde.\n\nJe suis heureuse de pouvoir continuer de poursuivre mon cheminement de carri\u00e8re dans cette voie avec Mihaela Stefanov, MBA, Marylene Gargour et toute l\u2019\u00e9quipe de Boralex!\u00a0\ud83d\ude0a",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/maryselemay_ddapg-activity-7093203601308704768-orCk?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 441,
                "# of Comments": 123
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Chris Heysel",
            "Contact Role": "Director of Climate Strategies | Fund Advisor",
            "Post Details": {
                "ID": "7097010240637833217",
                "Text": "It was exhilarating to start my MBA journey at the Kelley School of Business last week. What a pleasure to meet so many talented and ambitious people. Looking forward to learning with and from you all over the next two years. #indianauniversity https://lnkd.in/gbHYaQTk ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/christopherheysel_kelley-school-of-business-activity-7097010240637833217-GYF2?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 70,
                "# of Comments": 2
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Maxime Blondeau \ud83c\udf31 \u267e",
            "Contact Role": "Enseignant, conf\u00e9rencier et entrepreneur | Initiateur du Printemps \u00e9cologique, de Sailcoop et d'Alma Mater",
            "Post Details": {
                "ID": "7084773569917792256",
                "Text": "\ud83d\udee3\ufe0f \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f Historique ! Le Pays de Galles arr\u00eate de construire des routes au nom de l'imp\u00e9ratif climatique.\n\nCette vieille nation antique a vot\u00e9 l'arr\u00eat pur et simple de la construction du moindre km de nouvelle route sur son territoire. https://buff.ly/3EWsCog\n\nIl faut se rappeler que les routes goudronn\u00e9es ne datent que d'un si\u00e8cle.\nEn 1902, un ancien m\u00e9decin colonial suisse testait la premi\u00e8re chauss\u00e9e goudronn\u00e9e sur une corniche de Monte-Carlo au nom du combat contre la poussi\u00e8re. Apr\u00e8s avoir fait recouvrir de goudron l'avenue Saint-Martin \u00e0 Monaco, premi\u00e8re du genre, il a re\u00e7u le titre honorifique de \u00ab docteur Goudron \u00bb.\n\n120 ans plus tard, le r\u00e9seau routier fran\u00e7ais repr\u00e9sente 1,1 millions de km et s'agrandit de 6000 km par an... L'ensemble du r\u00e9seau routier mondial est estim\u00e9 \u00e0 36 millions de km en 2016 et devrait d\u00e9passer 60 millions de km en 2050. \n\nVous l'avez compris, on construit beaucoup plus de nouvelles routes dans le monde que de pistes cyclables. \n\nEn France, face au million de km de routes, on atteint maintenant 18 848 km d'itin\u00e9raires am\u00e9nag\u00e9s pour les v\u00e9los. C'est d\u00e9j\u00e0 \u00e7\u00e0... Mais le chemin est encore long pour \u00e9galer les Pays Bas qui ont un ratio de 1km cyclable pour 6km routier.\n\nPersonnellement, je trouve cette d\u00e9cision du pays de Galles est \u00e0 la fois courageuse et consciente. Elle contribue \u00e0 la prise de conscience de la n\u00e9cessit\u00e9 d'une transition industrielle et territoriale, notamment en mati\u00e8re de mobilit\u00e9.\n\nMais \u00e0 mon sens, il est crucial de ne pas opposer les automobilistes et les autres. Car les mobilit\u00e9s d\u00e9pendent surtout des infrastructures qu'on impose aux citoyens. \n\nPrendre soin de tous, ne pas culpabiliser les uns, ne pas braquer les autres, c'est le r\u00f4le de la puissance publique, de la science et de tous les animateurs de la transition.\n\nJe vis depuis 2020 en Bretagne. Avec ses 4 454 kilom\u00e8tres de pistes cyclables, la Bretagne est la r\u00e9gion de France qui compte le plus de km cyclables par habitant. Pourtant, je m'y suis trouv\u00e9 contraint de faire l'acquisition d'une voiture, parce que les territoires restent am\u00e9nag\u00e9s pour et par la voiture.\n\nLa cl\u00e9 r\u00e9side donc sans doute dans un juste \u00e9quilibrage entre sensibilisation, \u00e9ducation et am\u00e9nagement du territoire. \n\nUn frein peut-\u00eatre : la plupart des \u00e9lus locaux en 2023 sont n\u00e9s avec l'imaginaire de la voiture individuelle comme manifestation du progr\u00e8s et de l'\u00e9mancipation.\nIl faudra donc compter soit sur un changement des mentalit\u00e9s, soit sur un renouvellement g\u00e9n\u00e9rationnel. Les jeunes, pr\u00e9sentez-vous aux \u00e9lections !\n\nParce que la France, ici encore, est tr\u00e8s en retard dans sa prise de conscience.\n\nLes Pays Bas, eux, viennent d'annoncer qu'ils suivent l'exemple du Pays de Galles. \nhttps://buff.ly/3PRyF3A \n\nLe d\u00e9but d'un nouveau cycle?\n\n#v\u00e9lo #route #energie #transport #france",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/maxime-blondeau-%F0%9F%8C%B1-%E2%99%BE-a71b6521_vaezlo-route-energie-activity-7084773569917792256-hYBW?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 2576,
                "# of Comments": 83
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Natcho Angelo",
            "Contact Role": "Co-Founder & CEO of Kuubiik",
            "Post Details": {
                "ID": "7105507685021749249",
                "Text": "I have my own figurine! \ud83d\ude0d Celebrating #WorldEntrepreneursDay with an incredible surprise from Aspire! \ud83c\udf89\n\nWhat an amazing surprise from Aspire! I am very humbled to have been selected as one of the #entrepreneurs throughout #Asia who received this thoughtful gift. Being an entrepreneur is a constant struggle, often feeling like a continuous ascent over one challenge after another. It's incredibly fulfilling when someone from afar recognises your efforts and offers a sign of support. Thank you, Aspire, for this meaningful gesture.\n\nAs Aspire rightly puts it, \"Entrepreneurship is not about waiting for the right moment; it's about creating it.\u201d Entrepreneurs are like superheroes, facing the unknown and using their unique abilities to shape a better future for us all. \ud83e\uddb8\n\nThis figurine serves as a reminder of the passion, dedication, and perseverance that have fueled my entrepreneurial journey. Thank you, Aspire, for recognizing our hard work and dedication to our craft. Founders - we love nothing more than celebrating your wins. Thank you for what you do - today and every day.\n\nJoin the #WorldEntrepreneursDay movement by #tagging an entrepreneur who inspires you in the comments below. \n\n#Entrepreneurship #EntrepreneurialJourney #DreamBig #Inspiration #Aspire #WorldEntrepreneursDay",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/natchoangelo_worldentrepreneursday-entrepreneurs-asia-activity-7105507685021749249-lirf?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 84,
                "# of Comments": 7
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Ekaterina Hardin",
            "Contact Role": "Mitigating common sense ESG risks and solving the climate crisis is my mission.",
            "Post Details": {
                "ID": "7095866102714429440",
                "Text": "Spent three days in NYC with colleagues from broader Nasdaq ESG solutions teams. Thanks to Erwan JAMERON, BSc, MSc Steve Vargas Randall Hopkins Sarabeth Brockley Shannon Siart Ryan Brandenburg Eric Vermeiren Alexandra Rodrigues Charles Neidenbach and the extended ESG family for these few days. You all are inspiring and very fun to be around individuals! \n\nIf you are a client of mine, thank you for your trust and let us know how we can serve you better in 2024! Yours truly.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ekaterina-hardin-4b97b316_spent-three-days-in-nyc-with-colleagues-from-activity-7095866102714429440-T9lN?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 98,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "David Roy",
            "Contact Role": "Sensibilisation \u00e0 la valeur de la biodiversit\u00e9 et int\u00e9gration \ud83c\udf33 | Fondateur, Ateliers pour la biodiversit\u00e9 | Animateur et formateur, Fresque de la biodiversit\u00e9 & fronti\u00e8res plan\u00e9taires | Membre CA, Nature Qu\u00e9bec et JCCM",
            "Post Details": {
                "ID": "7061491158400516096",
                "Text": "Vous avez \u00e9t\u00e9 plus de 120 participants et participantes \u00e0 avoir accept\u00e9 notre invitation de venir d\u00e9couvrir les ateliers Fresques \u00e0 la Maison du d\u00e9veloppement durable. Wow! Merci.\n\nAu programme: \n- Fresque de la biodiversit\u00e9 Qu\u00e9bec / Biodiversity Collage Quebec\n- La Fresque du Climat Qu\u00e9bec\n- La Fresque du Num\u00e9rique Canada\n- La Fresque de la Mobilit\u00e9 - Qu\u00e9bec\n- La Fresque des Nouveaux R\u00e9cits\n\nMerci \u00e0 la Maison du d\u00e9veloppement durable Marie-Eve Bergeron, \u00e0 nos co-organisateur.trice.s Beno\u00eet WAECKEL, Alexandre Theve, Geraldine Angulo M. Eng., Bruno A. et Maxime Baril et \u00e0 tou.te.s nos animateur.trice.s Marie Ville, Robin CHAUBIER, Amaury Philippe, Romain Leygonie, M.A.Sc., Olivier G., Clara NESME, Jade Serre, Anne FAUSSE, Alexandre Biebuyck, Laura Schmitt, Julien Letrouit, Marie Teillot ... (et ceux et celles j'oublie!).\n\n\u00ab Seul, on va plus vite ; ensemble, on va plus loin \u00bb\n\nMERCI!\n\n#mobilisation #climat #biodiversit\u00e9 #mobilite #numerique",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/davidroyy_mobilisation-climat-biodiversitaez-ugcPost-7061491158400516096-3QHo?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 117,
                "# of Comments": 14
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Josh E.",
            "Contact Role": "National Sales Director at Rockline",
            "Post Details": {
                "ID": "7078045133857845248",
                "Text": "Happy Friday, folks. I\u2019m happy to share that I\u2019m starting a new position as National Sales Director at Rockline Industries, people who make it right! Thanks to all of you who made the past few years in Marketing and Sustainability so memorable. I look forward to the new role!\n(and one never actually leaves sustainability, so I'll see you around I'm sure \ud83c\udf04 )",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ugcPost-7078045133857845248-fclh?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 122,
                "# of Comments": 37
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Climatiq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7059058965686448129",
                "Text": "\ud83c\udf89 Two years of Climatiq -\n\nWe launched Climatiq in 2021 with a mission to change the way companies make decisions. Today, thousands of users rely on the Climatiq API to embed carbon intelligence into everyday workflows and make smarter choices - driving change across entire organizations and industries.\n\nWhile we are very proud of our achievements over the past 2+ years, we have only just begun and we\u2019re even more excited about the future. \ud83c\udf3f\n\nA huge thank you to our amazing team for their dedication and hard work. We would also like to thank our customers, investors and partners for their trust and support.\n\nSingular,\u00a0Cherry Ventures,\u00a0Eva Mayoud,\u00a0Raffi Kamber, Angel Invest, Jens Lapinski,\u00a0Paul Forster,\u00a0Carlo Schmid,\u00a0Matteo Vallone, Michael Callahan, Mike Weider,\u00a0Guy Podjarny,\u00a0Kenneth MacAskill, Christopher Kemper,\u00a0Frederic Laluyaux,\u00a0Gleb Tritus,\u00a0Axel Bard Bring\u00e9us, Stefan Pharies \n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/climatiq_two-years-of-climatiq-we-launched-climatiq-activity-7059058965686448129-d9pS?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 161,
                "# of Comments": 8
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Arnaud Brohe",
            "Contact Role": "Founder and CEO at Agendi",
            "Post Details": {
                "ID": "7107288994702360576",
                "Text": "Tr\u00e8s heureux d\u2019\u00eatre \u00e0 Paris pour les deux prochains jours et faire le plein de rencontres et partages d\u2019exp\u00e9rience avec nos clients, coll\u00e8gues et partenaires actifs en France dans le cadre du salon PRODURABLE. Impatient d\u2019\u00e9changer sur le #labelbascarbone, les projets de puits et d\u2019\u00e9limination du carbone, les avanc\u00e9es de la taxonomie europ\u00e9enne / #CSRD et les nombreux d\u00e9fis que devront relever les entreprises dans l\u2019\u00e9laboration et la mise en \u0153uvre de plans de transitions cr\u00e9dibles. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nVery happy to be in Paris for the next two days and looking forward to exciting meetings and brainstorming sessions with our customers, colleagues and partners active in France as part of the #PRODURABLE conference. We will be discussing climate project certification, with a focus on #carbonremovals , latest developments in the European taxonomy / #CSRD and the many challenges that companies will face in developing and implementing credible #transitionplans.\n\nAdeline G\u00e9rard \nMilena Lef\u00e8vre \nKevin J. Fertig",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/arnaudbrohe_labelbascarbone-csrd-produrable-activity-7107288994702360576-3GB4?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3d",
                "# of Likes": 91,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Charles Neidenbach",
            "Contact Role": "Lead ESG Advisor at Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7074026423220408320",
                "Text": "Looking forward to this event with The Conference Board in NYC!",
                "Article Name": "Sustainability Summit by conference-board.org",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/charlesneidenbach_sustainability-summit-activity-7074026423220408320-Ga30?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 19,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Marie Rainaud",
            "Contact Role": "Responsable paie et pilotage social",
            "Post Details": {
                "ID": "7054901501915226113",
                "Text": "J\u2019ai le plaisir de vous annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de Responsable SIRH, Paie, ADP et Gestion Sociale chez Apex Energies.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/marie-rainaud-a839a694_jai-le-plaisir-de-vous-annoncer-que-joccupe-ugcPost-7054901501915226113-52Ut?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 62,
                "# of Comments": 7
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Sam Aftasi",
            "Contact Role": "Lead Sales Director, Investor Relations & ESG at Nasdaq | AFC B Licensed Football Coach | 2022 Global Sales Rookie of the Year",
            "Post Details": {
                "ID": "7059116811383951361",
                "Text": "Fantastic turn out for our first Nasdaq hosted event in Melbourne in over 4 years: #ESG Fireside Chat & Wine: Impact of ESG on Investor Relations. Great opportunity to collaborate, network and learn.\n\nHuge thanks to our expert panel: Saskia Kort-Chick, Delphine Cassidy and Thomas Abbott and all those who came.\n\nThanks also to Hub Australia for hosting us at their Flinders street location. Great venue.\n\nAnd thanks to Mark Parer for a great wine tasting.\n\n#esg #esgreporting  #esgstrategy #esginvesting #nasdaq",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/saftasi_esg-esg-esgreporting-activity-7059116811383951361-VR2j?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 92,
                "# of Comments": 2
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Baptiste Armaignac",
            "Contact Role": "Director of Business Development - North America at Legal Suite (Septeo Group)",
            "Post Details": {
                "ID": "7064980354046013440",
                "Text": "",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-7064980354046013440-3l3k?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 4,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Adena Friedman",
            "Contact Role": "Chair and Chief Executive Officer at Nasdaq",
            "Post Details": {
                "ID": "7057785171520937984",
                "Text": "This week I had the opportunity to visit Nasdaq\u2019s London, Vilnius, and Stockholm offices. My trips to Europe are always a highlight of my year, and this trip was no different. It was great to be able to connect with so many of our colleagues, clients, regulators, and partners across the region and see first-hand the tremendous energy, innovation, and opportunity that drive our businesses in Europe. In my meetings over the past week, the continued evolution and modernization of markets was a central theme, underpinned by the role that technological innovation plays in enhancing the liquidity, transparency and integrity of markets and the broader financial system \u2013 all themes that are foundational to our focus at Nasdaq. \n\nIn Lithuania, in addition to the opportunity to spend time with our amazing team, as well as meeting with the US Ambassador to Lithuania,\u00a0I had the great pleasure to meet the Prime Minister.\u00a0She discussed the efforts within the country and the broader region to support Ukraine in their continued fight against Russia, as well as the preparations underway in Lithuania to host the NATO meeting in July.\n\u00a0\nIn Stockholm, I was pleased to participate in the Eurofi Seminar where I spoke with Eurofi Chair, David Wright, on a range of topics related to the future of market infrastructure and Nasdaq\u2019s role in fighting financial crime. When discussing key policy priorities to support the ongoing development of European markets, we discussed the Swedish and Nordic markets as a great blueprint for inclusive economies that are driven by healthy innovation ecosystems and strong retail participation. In fact, this year marks the 160th anniversary of the Stockholm Stock Exchange \u2013 a market that has served as the engine for innovation and prosperity since its inception, and which today continues to play a critical role in leading global capital markets forward.\u00a0\n\u00a0\nI want to thank our clients as well as my Nasdaq colleagues across Europe for making this visit so successful and engaging \u2013 I am already looking forward to my next visit.\u00a0",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/adenatfriedman_this-week-i-had-the-opportunity-to-visit-ugcPost-7057785171520937984-641X?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 1128,
                "# of Comments": 14
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "\ud83c\udf0dHerv\u00e9 Duteil",
            "Contact Role": "Chief Sustainability Officer, Americas",
            "Post Details": {
                "ID": "7087810139075792896",
                "Text": "Dear all,\n\nI unfortunately have too many contacts on my LinkedIn account and will spend the summer drastically reducing it.  LinkedIn being a social platform, I will start by eliminating all contacts that didn't interact with me or my posts over the last two years.  But \"liking\" this post or any other will keep you in.  Apologies in advance for the process but always happy to keep in touch.\n\nHappy summer to all!",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/herveduteil_dear-all-i-unfortunately-have-too-many-activity-7087810139075792896-cezn?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 363,
                "# of Comments": 9
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nasdaq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7077731702671826944",
                "Text": "It\u2019s a slam dunk for Fanatics, Inc. and Victor Wembanyama! \ud83c\udfc0\ud83d\udc4f\n \nNasdaq is proud to highlight Fanatics and Wemby, as Fanatics continues to build the leading global digital sports platform that is changing the way fans celebrate their favorite teams & athletes.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nasdaq_its-a-slam-dunk-for-fanatics-inc-and-victor-activity-7077731702671826944-kZN7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 225,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Joseph Perreault",
            "Contact Role": "Senior Account Executive at Metrio | a Nasdaq Company",
            "Post Details": {
                "ID": "7056628266924695552",
                "Text": "I, along with some of my amazing Nasdaq colleagues, will be in running in the New York City Marathon, this coming November, for the Christopher & Dana Reeve Foundation. All proceeds will go towards funding groundbreaking research and supporting those living with paralysis. \n\nThere are\u00a05.4 million\u00a0Americans -- nearly\u00a01 in 50\u00a0people -- living with some form of paralysis. These individuals, their families and caregivers are the driving force behind the work the Christopher & Dana Reeve Foundation does.\n\nThe Christopher & Dana Reeve Foundation is dedicated to curing spinal cord injury by funding innovative research, and improving the quality of life for people living with paralysis through grants, information and advocacy.\n\nPlease, consider helping me reach my goal - every little bit helps. Your generosity is greatly appreciated!\n\n#nasdaq \u00a0#nyc #charityfundraising #charitysupport #paralysis",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/josephperreault_thanks-for-visiting-my-fundraising-page-activity-7056628266924695552-_B3V?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 53,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nasdaq",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7064259192093560832",
                "Text": "Women in Leadership Global and Nasdaq share a commonality to support and provide opportunity to all. Celebrating the publication of \u201cWomen In Leadership: 500 Lessons to our Younger Selves\u201d, Women in Leadership Global is a membership organization that harnesses the power of women to drive systemic transformation and advance the face of leadership. Thank you for joining us at the Nasdaq Opening Bell! \ud83d\udece\ufe0f\ud83d\udc4f",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nasdaq_women-in-leadership-global-and-nasdaq-share-activity-7064259192093560832-4H8f?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 202,
                "# of Comments": 2
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Anas Tabach",
            "Contact Role": "Chief Operating Officer (COO)",
            "Post Details": {
                "ID": "7071748855863631872",
                "Text": "Nous avons le plaisir de vous annoncer que Altados s\u2019allie avec Niji, un acteur majeur dans la transformation digitale, pour accompagner nos clients. Cette union renforcera nos capacit\u00e9s existantes et nous permettra de nous d\u00e9velopper d'avantage au Maroc.",
                "Article Name": "Niji (35) s\u2019implante au Maroc avec la prise de contr\u00f4le d\u2019Altados by bretagne-economique.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/anastabach_niji-35-simplante-au-maroc-avec-la-prise-activity-7071748855863631872-DUu_?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 95,
                "# of Comments": 18
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Julie Chapon",
            "Contact Role": "Co-founder & CEO Yuka",
            "Post Details": {
                "ID": "7062746000968278016",
                "Text": "\ud83d\udd34 BREAKING NEWS: WE ARE GOING TO THE U.S.\ud83d\udd34\n\nEn septembre, avec Fran\u00e7ois et Benoit, on part s\u2019installer \u00e0 New-York ! Depuis un an et demi maintenant, Yuka connait une forte croissance aux Etats-Unis \ud83d\ude80 C\u2019est notre premier pays en termes d\u2019acquisition : tous les mois, environ 500 000 am\u00e9ricain\u00b7e\u00b7s installent l\u2019application.\n\nOn est convaincus que pour acc\u00e9l\u00e9rer cette croissance, il faut qu\u2019on soit sur place, car \u00e7a devient compliqu\u00e9 pour nous aujourd\u2019hui de g\u00e9rer \u00e0 distance ce qui se passe l\u00e0-bas. On ressent un fort besoin des am\u00e9ricaines et am\u00e9ricains d\u2019acc\u00e9der \u00e0 plus de transparence sur la composition des produits, et on est persuad\u00e9s que Yuka peut les aider \u00e0 faire de meilleurs choix \u270a\n\nAu passage, on embarque nos familles respectives. Alors un grand merci aux 3 super conjointes et conjoint qui quittent tout aussi pour nous accompagner dans cette folle aventure :\u00a0Melisa Martin, Mirjana Mitrevska et Thomas Guillemet \u2764\ufe0f\n\nJ\u2019ai h\u00e2te de voir ce que nous r\u00e9serve cette nouvelle page de l\u2019histoire de Yuka \ud83e\udd17\n-----\nIn September, Fran\u00e7ois, Benoit, and I are relocating to New York! For the past year and a half, Yuka has been experiencing strong growth in the United States\u00a0\ud83d\ude80 It\u2019s our top country in terms of acquisition: every month, around 500,000 Americans download the app.\n\nWe believe that in order to boost this growth, we need to\u00a0physically be there. It\u2019s becoming challenging for us\u00a0to manage everything that\u2019s happening over there from a distance. We sense a strong demand from Americans for more transparency regarding product compositions and we\u2019re confident that Yuka can help them make better choices\u00a0 \u270a\n\nBy the way, we\u2019re also bringing our families with us. So a\u00a0huge\u00a0thank you to the 3 amazing spouses who are also leaving everything behind to join us in this wild adventure \u2764\ufe0f\n\nI can\u2019t wait to see what this new chapter in Yuka\u2019s story holds\u00a0\ud83e\udd17",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/julie-chapon-684b163b_breaking-news-we-are-going-to-the-us-activity-7062746000968278016-62p1?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 18773,
                "# of Comments": 614
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Gildas Poissonnier",
            "Contact Role": "Chief Sustainability Officer / Chef du d\u00e9veloppement durable",
            "Post Details": {
                "ID": "7066628550023368704",
                "Text": "C\u2019est avec une grande fiert\u00e9, m\u00eal\u00e9e d\u2019humilit\u00e9, que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de Chef du d\u00e9veloppement durable au Mouvement Desjardins. Je compte b\u00e2tir sur les travaux de ma pr\u00e9d\u00e9cesseur et mentor, Pauline D'Amboise, pour continuer d\u2019amener Desjardins \u00e0 augmenter son impact positif sur les communaut\u00e9s du Qu\u00e9bec et du Canada. Les d\u00e9fis sont immenses, pensons simplement aux impacts des changements climatiques ou \u00e0 l\u2019accroissement des in\u00e9galit\u00e9s sociales, aussi les solutions devront-elles \u00eatre mobilisantes, cr\u00e9atrices de valeur et inclusives ! Merci \u00e0 la haute direction de Desjardins pour sa confiance. Et \u00e0 toutes celles et tous ceux qui ont laiss\u00e9 leur marque au sein de la formidable \u00e9quipe de D\u00e9veloppement durable et finance responsable ces quatre derni\u00e8res ann\u00e9es, je partage cette reconnaissance avec vous. \n\nIt is with great pride, mixed with humility, that I now hold the position of Chief Sustainability Officer at Desjardins Group. I intend to build on the work of my predecessor and mentor, Pauline D'Amboise, to continue to lead Desjardins to increase its positive impact on communities in Quebec and Canada.\u00a0The challenges are immense, just think of the impacts of climate change or the increase in social inequalities, so solutions will have to be mobilizing, value-creating and inclusive! Thank you to Desjardins' senior management for their trust. And to all those who have left their mark on the great Sustainability and Responsible Finance team over the past four years, I share this recognition with you.\u00a0#team \n\nPauline D'Amboise Pascal Lalibert\u00e9 Christophe M\u00e9nigault, M.Env Mia-Pascale Marchand, M.Env., MBA Maricarmen U. Natacha Li\u00e9bart Vincent Nojibaye Vincent Dube-Bistodeau Fabrice Bouchet Vanessa Trottier-Michaud Marilou B\u00e9langer Julia Morsomme, MSc., PMP Jessica Sage, M.Sc. J\u00e9r\u00f4me Petigny Tamara Luisce Kelsy Godbout Gabrielle Sangollo Charles Bernardi Myriam Dumont-Breton, M. Env. Patrice Camus Barth\u00e9l\u00e9my Boisgu\u00e9rin Marie-Line Landry Isabelle Breton Sophie Beaudoin\n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/gildas-poissonnier-8118b5_team-ugcPost-7066628550023368704-64Fc?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 748,
                "# of Comments": 193
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Patrick Elie",
            "Contact Role": "Business Manager",
            "Post Details": {
                "ID": "7071182957599698944",
                "Text": "Salut tout le monde, j\u2019esp\u00e8re que vous allez bien!\n\nCe vendredi 2 juin \u00e9tait ma derni\u00e8re journ\u00e9e au Nasdaq et comme membre de l\u2019\u00e9quipe de Metrio. Je prends un moment ici pour remercier quelques personnes importantes qui ont fait partie de cette aventure des 15 derni\u00e8res ann\u00e9es.\n\nD\u2019abord un merci IMMENSE \u00e0 Pierre-Alexandre Hurtubise, l\u2019autre co-fondateur de Metrio, et le meilleur partenaire d\u2019affaires au monde. Nous avions un r\u00eave en 2008 qui est devenu tranquillement une r\u00e9alit\u00e9, apr\u00e8s environ 12 956 conversations, discussions et prises de d\u00e9cisions. Merci mon ami! (Et merci \u00e0 ton p\u00e8re Andr\u00e9 et ton oncle Paul!)\n\nMerci aux OGs des premi\u00e8res ann\u00e9es de Metrio qui sont encore l\u00e0; Erwan JAMERON, BSc, MSc, Pierre Desrosiers, Bruno Feisthauer, Anna Rabin et Lionel Levaux.\n\nMerci aux nouveaux OGs des derni\u00e8res ann\u00e9es; Fr\u00e9d\u00e9ric Johnson Legault, Jeanfrancois Arcand, Simon B\u00e9langer, Magali David, Martin Pag\u00e9, Arthur Charlier, Mil\u00e9na Aragon, M.Sc., Marc-Antoine Boisvert, Marianne Lalonde, CRHA, \ud83c\udf33 Steve Gagn\u00e9 \ud83c\udf33... et tous les autres. Ce fut un privil\u00e8ge de travailler avec vous!\n\nEt merci \u00e0 celles et ceux qui sont pass\u00e9s par Metrio au cours de toutes ces ann\u00e9es, et qui maintenant ont un impact au sein d'autres entreprises comme Marie Rougier, Baptiste Delattre, Nolwen D\u00e9sir\u00e9, Msc., David Roy et bien d'autres.\n\nMerci \u00e0 tout le monde au Nasdaq d\u2019avoir accueilli l\u2019\u00e9quipe de Metrio de fa\u00e7on si g\u00e9n\u00e9reuse et si humaine au cours de la derni\u00e8re ann\u00e9e; Nelson Griggs, Randall Hopkins, Jeven Dew, Janice Warren, Michael Bartels et Michael Davis et tous les autres employ\u00e9s du Nasdaq.\n\nUn merci sp\u00e9cial \u00e0 nos partenaires strat\u00e9giques indispensables dans la cr\u00e9ation et l\u2019\u00e9volution d\u2019une entreprise; Fran\u00e7ois Tellier, Sid Nair and Devon MacMurray, CPA, CA, CFA chez EY, Philippe Johnson et Elliot Greenstone chez Davies, Marie-Andr\u00e9e Moreau, CPA, auditrice au Chiffre et Patrick Prefontaine.\n\nEt merci \u00e9videmment \u00e0 tous nos clients pour leur confiance et leur encouragement, et tous les autres que j\u2019oublie de mentionner.\n\nLes 100+ coll\u00e8gues merveilleux que j\u2019ai quitt\u00e9s vendredi, deviennent aujourd\u2019hui et pour toujours, 100+ ami.e.s extraordinaires! Continuez \u00e0 avoir du fun et \u00e0 faire partie de la solution; nous avons grandement besoin de vous afin de soulever les d\u00e9fis des prochaines d\u00e9cennies.\n\n\u00c0 plus!",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/patrickelie_salut-tout-le-monde-jesp%C3%A8re-que-vous-allez-activity-7071182957599698944-Zw72?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 155,
                "# of Comments": 26
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Legal Suite Canada",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7083093328463851520",
                "Text": "[ENTREVUE] avec\u00a0Baptiste Armaignac de Legal Suite, Groupe SEPTEO dans Today's General Counsel\u00a0\ud83d\udce2\n\nLes\u00a0d\u00e9partments juridiques\u00a0en entreprises ont besoin d'un syst\u00e8me centralis\u00e9 capable d'assigner et d'automatiser les t\u00e2ches et les demandes au sein du sd\u00e9partment. Cette automatisation permet de :\n\n\ud83d\udccc Rationaliser les processus\n\u2705 Gagner du temps\n\ud83d\udcc8Am\u00e9liore l'efficacit\u00e9 globale\n\ud83d\udcdb R\u00e9duire les co\u00fbts et les risques\n\nContinuez \u00e0 lire l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'entrevue avec Baptiste Armaignac, Directeur D\u00e9veloppement des Affaires - Am\u00e9rique du Nord chez Legal Suite (SEPTEO\u00a0Group)\u00a0\u27a1\ufe0f\u00a0https://lnkd.in/dWu2KhDh\n\n#legal\u00a0#tech\u00a0#digitalisation",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/legal-suite-canada_interview-with-baptiste-armaignac-of-legal-activity-7083093328463851520-BmyN?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 15,
                "# of Comments": 0
            }
        }
    ],
    "Company": {
        "ID": "3259541",
        "Name": "METRIO",
        "Username": "metrio",
        "About": {
            "Owerview": "Founded in 2009, Metrio is one of the top sustainability software providers on the market. Our team of seasoned sustainability professionals and IT experts empowers global companies, such as Target, Decathlon and TMX, to incorporate ESG in every decision and operation. As a B Corp and a UN Global Compact participant, we strive to serve them outstandingly while generating a positive impact for our people, planet and communities.\n\nThe Metrio Sustainability Reporting platform helps organisations drive their sustainability strategy and performance. Organisations use Metrio's platform to collect, manage and analyze their data and to disclose their ESG performance to stakeholders.\n",
            "Website": "https://hubs.li/Q019vLVK0",
            "Industries": [
                "Computer Software"
            ],
            "Company Size": "51 - 200 (24 employees on LinkedIn)",
            "Headquarters": "Montreal, Quebec",
            "Founded": 2009,
            "Specialties": [
                "Environment",
                "Sustainability",
                "Corporate Social Responsibility",
                "CSR Communication",
                "ESG",
                "Sustainability reporting",
                "ESG reporting",
                "CSR reporting",
                "SaaS",
                "Sustainability software",
                "SASB",
                "SASB Inside",
                "Sustainability framework",
                "GRI",
                "TCFD",
                "Investor relations",
                "Sustainability data",
                "CSR communications",
                "Sustainability communications",
                "DPEF",
                "Reporting extra-financier",
                "RSE",
                "reporting RSE",
                "Health & Safety reporting",
                "D\u00e9veloppement durable",
                "environnement",
                "Responsabilit\u00e9 sociale des entreprises"
            ]
        },
        "Posts": [
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6998281547204227072",
                "Text": "\u201cCompanies have gotten the message. With impact investments growing each year, there has been a seismic shift in corporate sustainability efforts to emphasize carbon reduction. The number of companies making net-zero pledges doubled in 2020, while signatories of the Net Zero Asset Managers initiative\u2014representing more than $61 trillion in assets\u2014have committed to supporting companies\u2019 net-zero strategies.\u201d\n\nOur Co-Founder, Patrick Elie, looks to the future of corporate sustainability and the evolution of the carbon removal market in this latest release from Fortune.\n\n#esgreporting\n\nNasdaq",
                "Article Name": "Corporate sustainability evolves from measurement to added focus on impact by fortune.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_corporate-sustainability-evolves-from-measurement-activity-6998281547204227072-aJpF?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "10mo",
                "# of Likes": 21,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6993272885343576064",
                "Text": "Our team is at Reuters Sustainability Reporting & Communications USA \u201822 today and tomorrow with our colleagues from Nasdaq and how fitting since sustainability and reporting is what we\u2019re most passionate about! We\u2019ll be sharing our ESG reporting solutions\u2019 game-changing features and user-friendly interface. Come say hi at our booth! We\u2019d love to see you there. \n\n__\n\nNotre \u00e9quipe sera pr\u00e9sente \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement Sustainability Reporting & Communications USA \u201822 pr\u00e9sent\u00e9 par Reuters du 1er au 2 novembre. Nous sommes d\u2019autant plus heureux d\u2019y \u00eatre puisque les sujets de cette conf\u00e9rence s\u2019av\u00e8rent nos plus grandes passions : le d\u00e9veloppement durable et le reporting ! Nous serons l\u00e0 pour vous pr\u00e9senter les fonctionnalit\u00e9s novatrices en reporting RSE et nos outils faciles d\u2019utilisation. Passez nous dire bonjour !\n\n#ESGreporting #reuters \n",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_esgreporting-reuters-activity-6993272885343576064-ypG6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 16,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6981334844815372288",
                "Text": "Did you attend today's Fortune Global Sustainability Virtual Forum? Alongside Nasdaq, we joined several industry leaders and experts\u00a0to explore how executives are implementing their COP26 promises to save the planet and build resilient business.\n\nOur Co-Founder, Patrick Elie, was able to share his thoughts on leading the circular economy, alongside: \n\nMonique Oxender, Chief Sustainability Officer, Keurig Dr. Pepper\nAmy Bunszel, Executive Vice President, Autodesk\nJeffrey Hogue, Chief Sustainability Officer, Levi Strauss & Co.\nRobert Metzke, Global Head Sustainability, Philips\nand \nJoji Tagawa, Chief Sustainability Officer, Nissan.\n\nYou can find what other topics were covered here: \u00a0https://lnkd.in/evGa-Zes \n\n#sustainability #circulareconomy ",
                "Article Name": "Fortune Global Sustainability Virtual Forum by fortune.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_fortune-global-sustainability-virtual-forum-activity-6981334844815372288-JC8i?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 12,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6992956417049526273",
                "Text": "Happy Halloween \ud83c\udf83\n\nThe mood was festive this past Thursday for our #Halloween celebration! We took the opportunity to come together and carve pumpkins, show off our costumes and celebrate our new colleagues.\n\nWelcome to the team Guillaume Roussel, Pablo Garcia Vega, Carolina F., Maxime Legault-Venne , Maanik B., \u00c9lise Tremblay !\n\nHow did you celebrate Halloween with your team? Tell us in the comments!\n_____\n\nL'ambiance \u00e9tait festive pour notre c\u00e9l\u00e9bration d'#Halloween au bureau! Nous en avons profit\u00e9 pour nous r\u00e9unir et sculpter des citrouilles, montrer nos costumes et c\u00e9l\u00e9brer nos nouveaux coll\u00e8gues.\n\nBienvenue dans l'\u00e9quipe Guillaume Roussel, Pablo Garcia Vega, Carolina Fern\u00e1ndez, Maanik B., Maxime Legault-Venne, \u00c9lise Tremblay !\n\nComment avez-vous c\u00e9l\u00e9br\u00e9 Halloween avec votre \u00e9quipe ? Racontez-nous dans les commentaires !\n\n#Metrio #celebration",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_halloween-halloween-metrio-activity-6992956417049526273-vYZ4?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 35,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6987759901502504960",
                "Text": "Sustainable Brands \u201822, here we come! We\u2019ll be in sunny San Diego from today to October 20th to connect with like-minded sustainable organizations and showcase our robust ESG solutions, alongside the Nasdaq team. Come find us at booth #300 to chat with our team of experts and take our software for a spin!\n\nSustainable Brands \u201822 nous voici ! Nous serons sous le soleil de San Diego du 17 au 20 octobre pour rencontrer des organisations qui partagent notre amour de la Plan\u00e8te et pour pr\u00e9senter nos solutions RSE robustes. Passez par le kiosque \u2116 300 pour discuter avec nos experts et pour voir notre logiciel \u00e0 l'\u0153uvre. \n\n#Recenter&Accelerate #Sustainability #D\u00e9veloppementdurable #ESG #esgreporting",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_recenter-sustainability-daezveloppementdurable-activity-6987759901502504960-2v7v?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 20,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6991415672144568320",
                "Text": "Electrifying sessions and conversations at #Verge22 this week in San Jose. We're honoured to have our team at the massive climate tech conference, alongside our incredible colleagues from Nasdaq and Puro.earth.\n\n#ESG #Climatetech",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_verge22-esg-climatetech-activity-6991415672144568320-2AW0?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 66,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6980875785574223872",
                "Text": "Today is a good day! We\u2019ve made #ESGFinTech100\u2019s list of 100 most innovative tech companies financial institutions should consider as part of their ESG strategy journey. At Metrio, we believe we can improve what we can measure, and we love that we get to help organizations across multiple industries build a more sustainable future with our ESG solutions. Thank you FinTech Global for this badge which we\u2019ll wear with honor!\n\nAujourd\u2019hui est une bonne journ\u00e9e ! Nous figurons sur la liste #ESGFinTech100 des 100 entreprises technologiques les plus novatrices que les institutions financi\u00e8res devraient \nconsid\u00e9rer lors du d\u00e9veloppement de leur strat\u00e9gie ESG. Chez Metrio, nous croyons que nous pouvons am\u00e9liorer ce que nous pouvons mesurer, et nous sommes choy\u00e9s de pouvoir aider des organisations issues de divers industries \u00e0 b\u00e2tir un avenir plus durable gr\u00e2ce \u00e0 nos solutions ESG. Merci \u00e0 FinTech Global pour cet honneur !\n\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/3Rj5unk\n\n#ESGFinTech100 #Sustainability #D\u00e9veloppementdurable #ESG #RSE\n",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_esgfintech100-esgfintech100-esgfintech100-activity-6980875785574223872-RyAN?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 37,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6988550066844139520",
                "Text": "Are you in sunny San Diego for Sustainable Brands '22 this week? \u2600\ufe0f Drop by our booth #300 and meet our team.\n\n#SB22SanDiego #esgreporting \n\nNasdaq",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_sb22sandiego-esgreporting-activity-6988550066844139520-1nqv?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 70,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6977998832815013888",
                "Text": "It was a pleasure to kick off Nasdaq's ESG Leadership Forum with opening remarks from our very own Patrick Elie, Metrio's co-founder and Head of Corporate Platforms ESG Product Innovation at Nasdaq.\n\nDid you attend? Let us know what you thought about the sessions!\n\n#WallStreetJournal #Sustainability #ESG ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_wallstreetjournal-sustainability-esg-activity-6977998832815013888-N06U?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 77,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3259541",
                "Owner Name": "Metrio - Sustainability Reporting Software",
                "ID": "6989268077888577536",
                "Text": "Verge \u201822 from GreenBiz Group is coming up and we can\u2019t wait to join fellow industry leaders at this insightful Climate Tech Event. We\u2019ll be in San Jose from October 25th to 27th along with the greater Nasdaq ESG Solutions team to discuss how we can help organizations measure their data more efficiently and leverage it to effect change. \n\nFR:\n\nL\u2019\u00e9v\u00e9nement Verge \u201822 de Greenbiz est \u00e0 nos portes et nous avons h\u00e2te d\u2019\u00eatre de la partie ! Nous serons \u00e0 San Jos\u00e9 du 25 au 27 octobre avec le reste de l\u2019\u00e9quipe RSE de Nasdaq. Nous esp\u00e9rons vous y croiser et avoir l\u2019occasion de vous montrer comment nos outils peuvent aider les entreprises \u00e0 mesurer leurs donn\u00e9es plus efficacement et les utiliser pour effectuer des changements positifs pour notre Plan\u00e8te. \n\n#Sustainability #ESG #Accelerate #VERGE22 \n",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/metrio_sustainability-esg-accelerate-activity-6989268077888577536-EnP5?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 9,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        ],
        "Jobs": []
    }
}