{
    "ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
    "Username": "genevievedavidwatson",
    "First Name": "Genevi\u00e8ve",
    "Last Name": "David Watson",
    "Profile URL": "https://www.linkedin.com/in/genevievedavidwatson",
    "Title": "Directrice - D\u00e9veloppement durable",
    "Contact Info": {
        "Email": "",
        "Twitter": [
            "GenevieveDW"
        ]
    },
    "Location": "",
    "Country": "",
    "About": "",
    "Total Followers": 2608,
    "Awards": [],
    "Current Experience": [
        {
            "Role": "Member of the board",
            "Company": "Chambre de commerce et d'industrie de Laval",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/1239882/",
            "Start Date": "Oct 2022",
            "End Date": "",
            "Period": "1 yr",
            "Present": true,
            "Description": "Copr\u00e9sidente du comit\u00e9 affaires publiques"
        },
        {
            "Role": "Director Sustainable Development and ESG",
            "Company": "Permanent Full-time",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/3663923/",
            "Start Date": "Jul 2023",
            "End Date": "",
            "Period": "3 mos",
            "Present": true,
            "Description": "-Implement the ESG strategy and elaborate new processes to reduce the carbon footprint of the real estate group\n-Develop and implement the culture of corporate social responsibility throughout the projects and the operations\n-Write and communicate the annuel ESG report \n-Facilitate the implementation of environmental criteria in processes and projects\n-Develop sustainable development action plans and energy strategies for major development real estate projects (Molson, Espace Montmorency, Ecoparc Saint-Bruno)\n-Support the onboarding of the equity, diversity, inclusion program\n-Oversee the certification process (LEED, Net Zero Carbon standards, WELL, Wiredscore, etc.)"
        }
    ],
    "Previous Experience": [
        {
            "Role": " Environmental Coordinator of the Soils and Groundwater Sector and the young professional committee",
            "Company": "R\u00e9seau Environnement",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/2382510/",
            "Start Date": "Sep 2018",
            "End Date": "Apr 2019",
            "Period": "8 mos",
            "Present": false,
            "Description": "Responsable de la coordination g\u00e9n\u00e9rale du secteur Sols et Eaux souterraines et du volet rel\u00e8ve de l'Association.\n\nPrincipales t\u00e2ches :\n\u2022 Effectuer le suivi, l'animation et la coordination de comit\u00e9s techniques et de communaut\u00e9s de pratiques\n\u2022 Coordonner la programmation d\u2019\u00e9v\u00e9nements et d'activit\u00e9s en lien avec le secteur\n\u2022 R\u00e9aliser et diffuser la veille technique et r\u00e9glementaire \n\u2022 Participer \u00e0 la r\u00e9daction de dossiers de position pertinents \n\u2022 Participer \u00e0 l'\u00e9laboration des communiqu\u00e9s et autres outils de communication\n\u2022 D\u00e9velopper des formations en lien avec le secteur\n\u2022 Repr\u00e9senter R\u00e9seau Environnement dans les \u00e9v\u00e9nements et activit\u00e9s pertinents"
        },
        {
            "Role": "Coordonnatrice communications, sensibilisation et rel\u00e8ve ",
            "Company": "R\u00e9seau Environnement",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/2382510/",
            "Start Date": "Dec 2016",
            "End Date": "Sep 2018",
            "Period": "1 yr 10 mos",
            "Present": false,
            "Description": "\u2022\t\u00c9laboration d\u2019outils de sensibilisation \n\u2022\tMise en march\u00e9 de campagnes de sensibilisation d\u2019envergure \n\u2022\tCommunications et marketing\n\u2022\tD\u00e9veloppement de contenu web et r\u00e9daction\n\u2022\tGestion de comit\u00e9s et d\u2019une \u00e9quipe de 5 employ\u00e9s \n\u2022\tD\u00e9veloppement de partenariats \t\n\u2022\tCr\u00e9ation d\u2019un programme de mentorat        \n\u2022\tOrganisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements tels que les Rendez-vous de la rel\u00e8ve et le D\u00e9fi Changements Climatiques    \n\n\n\n\n"
        },
        {
            "Role": "Coordonnatrice communication et programmes de sensibilisation",
            "Company": "R\u00e9seau Environnement",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/2382510/",
            "Start Date": "Sep 2016",
            "End Date": "Dec 2016",
            "Period": "4 mos",
            "Present": false,
            "Description": ""
        },
        {
            "Role": "Stage: Agente de sensibilisation en environnement - mati\u00e8res r\u00e9siduelles et \u00e9conomie d'eau potable",
            "Company": "R\u00e9seau Environnement",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/2382510/",
            "Start Date": "May 2016",
            "End Date": "Sep 2016",
            "Period": "5 mos",
            "Present": false,
            "Description": "\u2022\tRelations de presse\n\u2022\tAnalyse, r\u00e9daction de rapport et recherche \n\u2022\t\u00c9laboration de mat\u00e9riel \u00e9ducatif pour la gestion des mati\u00e8res r\u00e9siduelles et l\u2019\u00e9conomie d\u2019eau potable\n\u2022\tAssister \u00e0 l\u2019organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nement\n\u2022\tPromouvoir les bonnes pratiques au sein des municipalit\u00e9s dans ces deux domaines \n"
        },
        {
            "Role": "Policy Advisor - Environment, Sustainable Development and Climate Change",
            "Company": "Union des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec (UMQ)",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/1004672/",
            "Start Date": "Apr 2019",
            "End Date": "Jan 2022",
            "Period": "2 yrs 10 mos",
            "Present": false,
            "Description": "-Government relations\n-Analyze environmental regulations and laws from a municipal perspective\n-Represent the municipalities of Quebec on various strategic tables, in particular for the modernization of the waste management system, government committees in waste water and drinking water\n-Draft position papers for environmental and climate change issues\n-Write, develop and coordinate the creation of the Municipal Climate Platform (pourleclimat.ca)\n-Advise and support elected municipal officials in various political bodies such as the Commission on the Environment, the Committee on Climate Change, the Commission of Young Elected Officials and the Caucus of Central Municipalities"
        },
        {
            "Role": "Director Corporate Social Responsability ",
            "Company": "Club d'investissement responsable du Qu\u00e9bec",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/9176822/",
            "Start Date": "May 2018",
            "End Date": "Jan 2021",
            "Period": "2 yrs 9 mos",
            "Present": false,
            "Description": "-CSR evaluation \n-Management of volunteers \n-Strategic planning\n-Board administrator"
        },
        {
            "Role": "Responsible sustainable development and ESG",
            "Company": "MONTONI",
            "Company URL": "https://www.linkedin.com/company/3663923/",
            "Start Date": "Jan 2022",
            "End Date": "Jul 2023",
            "Period": "1 yr 7 mos",
            "Present": false,
            "Description": "-Develop the ESG strategy of a major construction company and property manager (Ambition by Montoni)\n-Collaborate on LEED, zero carbon and WELL projects\n-Develop and implement the culture of corporate social responsibility\n-Facilitate the implementation of environmental criteria in processes and projects\n-Develop an ambitious sustainable development action plan for the development of the former Molson brewery\n-Support the onboarding of the equity, diversity, inclusion program"
        }
    ],
    "Recommendations": [
        {
            "Name": "Brendan Billa",
            "Role": "Digital Marketing Specialist",
            "Profile URL": "https://www.linkedin.com/in/brendan-billa-345763a7",
            "Header": "October 31, 2019, Brendan worked with Genevi\u00e8ve on the same team",
            "Details": "J'ai eu la chance de travailler avec Genevi\u00e8ve au sein de la m\u00eame \u00e9quipe communication pendant un an et demi. Son s\u00e9rieux, ses id\u00e9es, son professionnalisme et sa bonne humeur font d'elle une personne indispensable dans une \u00e9quipe! "
        },
        {
            "Name": "Christine B\u00e9rub\u00e9",
            "Role": "Gestionnaire marketing - Place des Arts",
            "Profile URL": "https://www.linkedin.com/in/christine-b%C3%A9rub%C3%A9-5631543a",
            "Header": "February 11, 2019, Christine managed Genevi\u00e8ve directly",
            "Details": "Genevi\u00e8ve fait preuve de beaucoup d\u2019autonomie et aime apprendre de nouvelles choses. Elle est tr\u00e8s travaillante et tr\u00e8s bien structur\u00e9e. Elle a de la facilit\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er de nouveaux partenariats et \u00e0 les concr\u00e9tiser. C\u2019est un plaisir de travailler avec elle."
        },
        {
            "Name": "Bachir Mouhyi, Eng., MSc.",
            "Role": "Lead ESG compliance - Sustainability Expert - Green Finance | Founder of CAP D\u00e9veloppement Durable.",
            "Profile URL": "https://www.linkedin.com/in/bachir-mouhyi-eng-msc-3b680842",
            "Header": "May 23, 2018, Bachir worked with Genevi\u00e8ve on the same team",
            "Details": "J'ai eu le plaisir de collaborer avec Genevi\u00e8ve sur un projet fascinant, o\u00f9, la cr\u00e9ation d'une comp\u00e9tition d'\u00e9tude de cas, sp\u00e9cifique \u00e0 la lutte contre les changements climatiques et ouverte aux jeunes professionnels. Le projet a \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9 de succ\u00e8s et a \u00e9t\u00e9 men\u00e9 \u00e0 bien gr\u00e2ce au leadership, \u00e0 la rigueur et au professionnalisme de Genevi\u00e8ve. Celle-ci a su mobiliser une \u00e9quipe dynamique et s'assurer que l'\u00e9ch\u00e9ancier et le budget soient respect\u00e9s, \u00e0 la grande satisfaction de nos partenaires et de nos organisations respectives. En plus de ses connaissances en environnement, Genevi\u00e8ve poss\u00e8de des aptitudes certaines en communication et en gestion lesquels ont permis de doubler les attente du projet. Je lui vois un avenir brillant et plein de succ\u00e8s. "
        }
    ],
    "Licences": [],
    "Posts": [
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7039338515469369344",
            "Text": "Quantifier l'impact d'une organisation selon la capacit\u00e9 r\u00e9elle de nos \u00e9cosyst\u00e8mes et non pas par sa performance absolue, c'est agir en se basant sur la science et c'est une excellente id\u00e9e. \n\n''The services\u00a0biodiversity provides us are countless, and the situation remains clear: nature does not need us, but we need it.''",
            "Article Name": "A new UN report offers businesses a template for achieving true sustainability by theconversation-com.cdn.ampproject.org",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_a-new-un-report-offers-businesses-a-template-activity-7039338515469369344-d_vU?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "6mo",
            "# of Likes": 8,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6922248398137913344",
            "Text": "Ceux qui ont eu le courage de braver la temp\u00eate ce matin ont \u00e9t\u00e9 accueillis avec une sucrerie locale! Compenser les gaz \u00e0 effet de serre g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par le transport des employ\u00e9s, les encourager \u00e0 prendre le transport collectif, le v\u00e9lo ou le covoiturage, sont un exemple des actions que l'on pose dans le cadre de notre Semaine de la Terre. En route vers le 22 avril!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_teammontoni-activity-6922248398137913344-m9Y5?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 48,
            "# of Comments": 3,
            "Original Post ID": "6922246093162348545",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "6922246093162348545",
                "Text": "Le 22 avril, c\u2019est la journ\u00e9e de la Terre \ud83c\udf0d Nous d\u00e9butons, d\u00e8s aujourd\u2019hui, notre \u00ab semaine verte \u00bb avec une programmation sp\u00e9ciale d\u2019ateliers dans le but de sensibiliser nos coll\u00e8gues aux diff\u00e9rents enjeux environnementaux. Ce matin, Genevi\u00e8ve, notre responsable D\u00e9veloppement durable, s\u2019occupe de calculer l\u2019empreinte carbone du #TeamMONTONI \ud83d\ude8c Le covoiturage, c'est \u00e9conomique, pratique, mais surtout b\u00e9n\u00e9fique pour notre plan\u00e8te !\n\nChez MONTONI, l\u2019environnement est au c\u0153ur de nos valeurs et cela se traduit dans nos d\u00e9cisions ainsi que nos actions. Nous nous effor\u00e7ons au quotidien, de faire des choix responsables : c\u2019est d\u2019ailleurs pourquoi la majorit\u00e9 de notre portfolio est compos\u00e9 de projets verts \ud83c\udf31",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_teammontoni-activity-6922246093162348545-PyW2?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 94,
                "# of Comments": 3,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7059263733717426176",
            "Text": "Un autre projet carboneutre pour Montoni!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_un-nouveau-projet-bcz-pour-montoni-activity-7059263733717426176-WaW6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "4mo",
            "# of Likes": 36,
            "# of Comments": 2,
            "Original Post ID": "7059163021473898496",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "72049832",
                "Owner Name": "Voir vert",
                "ID": "7059163021473898496",
                "Text": "Actuellement en #construction \u00e0 #Laval, le Centre corporatif X de MONTONI vise de hauts standards de durabilit\u00e9, dont la #carboneutralit\u00e9. #LEED",
                "Article Name": "Un nouveau projet BCZ pour Montoni by voirvert.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/voirvert_un-nouveau-projet-bcz-pour-montoni-activity-7059163021473898496-cF-Q?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 16,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6942118666553454592",
            "Text": "On d\u00e9bute la semaine avec le Forum ESG de la Chambre de commerce de Montr\u00e9al!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_on-d%C3%A9bute-la-semaine-avec-le-forum-esg-de-activity-6942118666553454592-lYRl?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 46,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6935299235911258112",
            "Text": "Ce fut un honneur d\u2019aller discuter avec des \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants de HEC Montr\u00e9al   passionn\u00e9s par le d\u00e9veloppement durable! Je crois sinc\u00e8rement que le secteur de l\u2019immobilier fait partie de la solution pour atteindre la carboneutralit\u00e9 et d\u00e9velopper des milieux de vie de qualit\u00e9. C\u2019est ce qu\u2019on fait tous les jours chez MONTONI.\n\nEn tout cas, \u00e7a me donne de l\u2019\u00e9nergie!  #immobilier",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_immobilier-activity-6935299235911258112-NPS1?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 69,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7034997042573635584",
            "Text": "Tr\u00e8s fan de la boucle \u00e9nerg\u00e9tique d\u2019Espace Montmorency, la maison de nos futurs bureaux!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_la-boucle-%C3%A9nerg%C3%A9tique-despace-montmorency-activity-7034997042573635584-V8tO?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "7mo",
            "# of Likes": 13,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "7034995915635458048",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "ACoAAAdS528BIut9bpTb9yzAH4Twmv2JRKJLKd0",
                "Owner Name": "Alexandra CORDISCO-MOREAU",
                "ID": "7034995915635458048",
                "Text": "A d\u00e9couvrir l'article de Pierre Th\u00e9roux, publi\u00e9 dans Voir vert, sur la #resilience \u00e9nerg\u00e9tique du complexe\u00a0Espace Montmorency, \u00e0 Ville de Laval.\n\n\u00ab Avec l\u2019implantation d\u2019une boucle \u00e9nerg\u00e9tique commune \u00e0 l\u2019ensemble du site,\u00a0Espace Montmorency\u00a0concilie environnement, \u00e9conomie et r\u00e9alit\u00e9 des usages \u00bb, fait valoir Genevi\u00e8ve David Watson, responsable en D\u00e9veloppement durable et RSE du groupe MONTONI  et repr\u00e9sentante du consortium qui regroupe \u00e9galement le Groupe S\u00e9lection et le\u00a0Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ.\"\n\n #immobilier #energie #environnement  #LEED ",
                "Article Name": "La boucle \u00e9nerg\u00e9tique d\u2019Espace Montmorency by voirvert.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-7034995915635458048-FPkV?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "7mo",
                "# of Likes": 9,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6943578502411522048",
            "Text": "Je commen\u00e7ais la semaine avec le Forum ESG de la Chamber of Commerce of Metropolitan Montreal et je la termine avec eux lors du petit d\u00e9jeuner causerie sur les enjeux d\u2019ESG en entreprise. C\u2019est important d\u2019\u00e9changer entre nous pour s\u2019am\u00e9liorer et d\u00e9couvrir les meilleures pratiques \u00e0 travers tous les secteurs d\u2019activit\u00e9s. La transparence et la franchise ont rendu ce caf\u00e9 matinal tr\u00e8s dynamique!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_je-commen%C3%A7ais-la-semaine-avec-le-forum-esg-activity-6943578502411522048-xvZV?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 45,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7057057952070807552",
            "Text": "David Paulozza et moi avons eu la chance aujourd\u2019hui de parler des b\u00e2timents verts et carboneutres \u00e0 des entreprises ayant des cha\u00eenes logistiques \u00e0 d\u00e9carboner. Et comment le b\u00e2timent vert r\u00e9pond aussi aux enjeux de p\u00e9nurie et r\u00e9tention de la main d\u2019\u0153uvre, productivit\u00e9 et efficacit\u00e9.",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_performance-logistique-supply-chain-2023-activity-7057057952070807552-Vs6e?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "5mo",
            "# of Likes": 34,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7056976239181320192",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "63426",
                "Owner Name": "Groupe GCL - Conseil Logistique et Supply Chain",
                "ID": "7056976239181320192",
                "Text": "C'est le grand jour \ud83d\udc4b\n1 journ\u00e9e | 6 conf\u00e9rences \ud83e\udd29\n\nVers une cha\u00eene d'approvisionnement plus responsable\u00a0\u267b\ufe0f\n\nVous reconna\u00eetrez peut-\u00eatre un certain nombre de personnes, les plus impliqu\u00e9es en logistiques et cha\u00eene d'approvisionnement ! \n\nRestez \u00e0 l'aff\u00fbt on vous partagera les highlights pr\u00e9sent\u00e9es par les conf\u00e9renciers !",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/groupe-gcl-conseil-logistique-supply-chain_performance-logistique-supply-chain-2023-activity-7056976239181320192-keiK?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 43,
                "# of Comments": 3,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7005895238045061120",
            "Text": "En plus de construire des b\u00e2timents durables, bas\u00e9s sur les meilleures performances \u00e9nerg\u00e9tiques et carbones, il importe de regarder l'impact environnemental de nos constructions, au-del\u00e0 du b\u00e2timent. C'est pourquoi on veut contribuer, de plusieurs fa\u00e7ons, \u00e0 la protection des milieux naturels. Nous sommes sensibles \u00e0 ces enjeux pendant les constructions, et dans ce cas-ci, il \u00e9tait important pour nous d'aller encore plus loin en posant ce geste concret \u00e0 Bromont. \n\n''MONTONI veut ainsi limiter le d\u00e9boisement et \u00abproposer des am\u00e9nagements hautement int\u00e9gr\u00e9s \u00e0 la nature\u00bb dans ce territoire.''",
            "Article Name": "Un don pour sauver la for\u00eat du mont Gale by lavoixdelest.ca",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_un-don-pour-sauver-la-for%C3%AAt-du-mont-gale-activity-7005895238045061120-beE7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "10mo",
            "# of Likes": 32,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6919382862479687681",
            "Text": "Nous cherchons un-e conseiller-\u00e8re en environnement passionn\u00e9-e par les b\u00e2timents verts pour se joindre \u00e0 notre \u00e9quipe! Des b\u00e2timents LEED, des b\u00e2timents z\u00e9ro carbone et des projets d'envergure comme le red\u00e9veloppement de l'usine Molson. MONTONI",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_nous-cherchons-un-e-conseiller-%C3%A8re-en-environnement-activity-6919382862479687681-R2kx?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 22,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7056250472860397569",
            "Text": "L'\u00e9quipe d\u00e9veloppement durable s'agrandit! Le groupe MONTONI, bien conscient que l'atteinte de ses ambitions ESG demande des expertises vari\u00e9es, cherche un expert carbone qui appuiera les \u00e9quipes dans la r\u00e9duction des GES de nos projets et nos op\u00e9rations. \n\nNous cherchons \u00e9galement une personne experte en certifications de b\u00e2timent. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous voulez en parler!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_l%C3%A9quipe-d%C3%A9veloppement-durable-sagrandit-activity-7056250472860397569-AjDG?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "5mo",
            "# of Likes": 42,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7021218066709569537",
            "Text": "Une table ronde enrichissante aujourd\u2019hui sur les d\u00e9chets de construction avec ma coll\u00e8gue Nadia Nguyen-Dong. Nous avons tous les m\u00eames objectifs et les m\u00eames d\u00e9fis! Merci CCILaval - Chambre de commerce et d'industrie de Laval pour l\u2019organisation.",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_une-table-ronde-enrichissante-aujourdhui-activity-7021218066709569537-VhK5?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "8mo",
            "# of Likes": 73,
            "# of Comments": 3,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6907046576569909249",
            "Text": "Article int\u00e9ressant sur l'int\u00e9r\u00eat marqu\u00e9 des femmes envers les facteurs ESG. M\u00eame si la parit\u00e9 est atteinte, je suis particuli\u00e8rement contente d'entendre que \u00ab ... depuis deux-trois ans, les gars sont plus pr\u00e9sents. Ils n\u2019ont pas le choix. L\u2019ESG devient une cl\u00e9 en investissement. \u00bb",
            "Article Name": "Responsabilit\u00e9 sociale des entreprises | D\u2019abord, les femmes by lapresse.ca",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_responsabilit%C3%A9-sociale-des-entreprises-activity-6907046576569909249-gFf7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 23,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6998382241936531456",
            "Text": "Deuxi\u00e8me pellet\u00e9e de terre pour moi, deuxi\u00e8me b\u00e2timent visant la carboneutralit\u00e9 pour Montoni! ",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_netzerocarbone-immobilier-leed-activity-6998382241936531456-K9LG?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "10mo",
            "# of Likes": 52,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6998378783107936257",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "6998378783107936257",
                "Text": "Une pellet\u00e9e de terre significative aujourd'hui pour le tout premier b\u00e2timent visant la certification carbone z\u00e9ro \u00e0 Laval, en pr\u00e9sence de St\u00e9phane Boyer, maire de Laval et Aline Dib, conseill\u00e8re municipale.\n\nSitu\u00e9es entre le boulevard Saint-Martin et l\u2019Autoroute 13, dans le Centre corporatif Laval X, les futures installations du B\u00e2timent J, d\u2019une superficie de pr\u00e8s de 337 000 pieds carr\u00e9s, permettront d\u2019offrir au futur locataire les plus hauts standards de l\u2019industrie en mati\u00e8re de certification en d\u00e9veloppement durable \ud83c\udf0e \ud83c\udf3f \n\nPour plus d'information sur cet espace, c'est ici : bit.ly/3WYRPpz\n\n#netzerocarbone #immobilier #LEED #BCZ\nNEUF architect(e)s",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_netzerocarbone-immobilier-leed-activity-6998378783107936257-L8Xg?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "10mo",
                "# of Likes": 339,
                "# of Comments": 4,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7029548908934504448",
            "Text": "Ing\u00e9nieurs dans mon r\u00e9seau : voulez-vous travailler sur des projets innovants, diversifi\u00e9s, LEED et net z\u00e9ro carbone?",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_vous-avez-envie-de-relever-de-nouveaux-d%C3%A9fis-activity-7029548908934504448-ESEE?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "7mo",
            "# of Likes": 6,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "7029540410582528000",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7029540410582528000",
                "Text": "Vous avez envie de relever de nouveaux d\u00e9fis dans le secteur de la construction tout en mettant \u00e0 profit vos connaissances ? Ne cherchez pas plus loin ! Chez MONTONI, vous aurez l'opportunit\u00e9 de d\u00e9velopper votre plein potentiel au sein de projets majeurs tout en collaborant avec une \u00e9quipe de professionnels \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f \n\nNous recherchons pr\u00e9sentement pour les postes suivants :\n\n\u2022 Ing\u00e9nieur(e) \u00e9lectrique \ud83d\udc49 bit.ly/3HOhYR1\n\u2022 Ing\u00e9nieur(e) m\u00e9canique \ud83d\udc49 bit.ly/3Iecb8W\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre \u00e9quipe Talent et Culture Alexandra Caron, CRHA ou Tamara Boucher pour davantage de pr\u00e9cisions !",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_vous-avez-envie-de-relever-de-nouveaux-d%C3%A9fis-activity-7029540410582528000-IRoT?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "7mo",
                "# of Likes": 44,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7055567026135654400",
            "Text": "C\u2019est un honneur de pouvoir organiser avec mes coll\u00e8gues cette tradition annuelle. De rassembler tout le monde autour d\u2019un m\u00eame objectif : redonner \u00e0 notre plan\u00e8te. \n\nComp\u00e9titifs comme nous sommes, nous avons bris\u00e9 le record avec 268 kg de d\u00e9chets amass\u00e9s!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_teammontoni-teammontoni-canada-activity-7055567026135654400-UL0_?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "5mo",
            "# of Likes": 24,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "7055535364928589824",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7055535364928589824",
                "Text": "22 avril 2023 - Journ\u00e9e internationale de la Terre nourrici\u00e8re \ud83c\udf0e\n \n\u00c7a s\u2019appelle une corv\u00e9e mais c\u2019est avant tout une bonne action \u00e0 laquelle le #teamMONTONI est fi\u00e8re de participer! Comme nous avons \u00e0 c\u0153ur le d\u00e9veloppement durable, MONTONI voulait tr\u00e8s naturellement participer activement \u00e0 cette journ\u00e9e exceptionnelle en nettoyant les berges du \u00c9co-Nature | Parc de la Rivi\u00e8re-des-Mille-\u00celes, r\u00e9serve naturelle prot\u00e9g\u00e9e de la Ville de Laval. \n\nCette journ\u00e9e de la Terre nous a \u00e9galement permis d\u2019informer le #TeamMONTONI autour d\u2019une conf\u00e9rence passionnante \" Y'a de la vie en ville \" d\u2019Ana\u00efs Boutin, responsable des programmes de protection et conservation, \u00c9co-Nature/Parc de la Rivi\u00e8re-des-Mille-\u00celes. Le jour de la Terre s\u2019est termin\u00e9 par une pr\u00e9sentation de Genevi\u00e8ve David Watson, notre responsable D\u00e9veloppement durable et ESG sur la place des milieux naturels dans nos projets de d\u00e9veloppement, une belle occasion de sensibiliser notre personnel sur l\u2019importance de la mise en place des mesures de protection des milieux naturels lors des projets de construction ainsi que sur la biodiversit\u00e9 pouvant s\u2019y trouver. \n\nAujourd\u2019hui comme tous les jours, il nous importe de souligner que notre terre est pr\u00e9cieuse et par le fait m\u00eame d\u2019aider Eco-Nature \u00e0 poursuivre ses activit\u00e9s de protection et de conservation. Bonne Journ\u00e9e de la Terre! \ud83c\udf33\ud83c\udf32\n  \n Photo par Dominique Viau  \n\n#Canada #JourdelaTerre2023  #JourdelaTerreCanada #environnement #terre #nature ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_teammontoni-teammontoni-canada-activity-7055535364928589824-ZbXL?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 67,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7041818231421960193",
            "Text": "La partie la plus difficile : l'int\u00e9gration et la mise en \u0153uvre. Mais \u00e9galement la plus stimulante quand on obtient des r\u00e9sultats. H\u00e2te d'en parler avec des personnes qui ont d'autres r\u00e9alit\u00e9s, mais des d\u00e9fis semblables!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_il-ne-reste-moins-quune-semaine-avant-le-activity-7041818231421960193-aSpu?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "6mo",
            "# of Likes": 38,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "7041796181785505793",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "11427650",
                "Owner Name": "Batimatech",
                "ID": "7041796181785505793",
                "Text": "Il ne reste moins qu'une semaine avant le Petit Batimatech qui se tiendra le 21 mars de 13h \u00e0 17h, suivi d'un 5 \u00e0 7. Au cours de cette journ\u00e9e, nous aurons le plaisir d'accueillir Guy-Philippe Bouchard de Belleau Lapointe - Litige Litigation, Olivier Laquinte de TALSOM, Miguel Duarte e Sousa de Ambioner et Genevi\u00e8ve David Watson de MONTONI, ils \u00e9changeront sur les diff\u00e9rentes fa\u00e7ons de mettre en \u0153uvre les facteurs ESG dans le domaine de la construction, en fonction des objectifs et des priorit\u00e9s de chaque entreprise.\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Achetez vos billets aujourd\u2019hui : https://lnkd.in/eVY8mMFf",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/batimatech_il-ne-reste-moins-quune-semaine-avant-le-activity-7041796181785505793-Jnfo?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "6mo",
                "# of Likes": 20,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6874800154633875456",
            "Text": "C'est avec un gros pincement au coeur que j'ai annonc\u00e9 mon d\u00e9part \u00e0 l'\u00e9quipe de l'UMQ. Apr\u00e8s les f\u00eates, je vais relever un tout nouveau d\u00e9fi, mais choisir c'est renoncer, et l'UMQ est une organisation exceptionnelle. Je tiens \u00e0 les remercier pour cette incroyable opportunit\u00e9. Dans les trois derni\u00e8res ann\u00e9es, j'ai eu la chance de c\u00f4toyer des \u00e9lues et \u00e9lus passionn\u00e9s, des coll\u00e8gues et des gestionnaires municipaux engag\u00e9s et de travailler sur des dossiers extr\u00eamement diversifi\u00e9s. De la collecte s\u00e9lective, \u00e0 la gestion des eaux, aux changements climatiques, ce r\u00f4le est central dans le d\u00e9veloppement des politiques publiques au Qu\u00e9bec. Je recommande ce poste \u00e0 quiconque veut d\u00e9couvrir le merveilleux monde des municipalit\u00e9s.",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_lumq-embauche-nous-sommes-pr%C3%A9sentement-activity-6874800154633875456-78eA?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 45,
            "# of Comments": 3,
            "Original Post ID": "6874707823566065665",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "1004672",
                "Owner Name": "Union des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec (UMQ)",
                "ID": "6874707823566065665",
                "Text": "L'UMQ embauche! Nous sommes pr\u00e9sentement \u00e0 la recherche de candidatures d'exception afin de pourvoir \u00e0 un poste de conseill\u00e8re/conseiller aux politiques responsable des dossiers li\u00e9s \u00e0 l\u2019environnement, au d\u00e9veloppement durable et aux changements climatiques au sein de notre dynamique \u00e9quipe.\n\nTu as le profil recherch\u00e9? Envoie ton curriculum vitae accompagn\u00e9 d'une lettre de pr\u00e9sentation d'ici le 7 janvier prochain \u00e0 info@umq.qc.ca!\n\nPour en savoir plus sur le poste: https://lnkd.in/dkXvNTTs",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/union-des-municipalites-du-quebec_lumq-embauche-nous-sommes-pr%C3%A9sentement-activity-6874707823566065665-qhj9?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 12,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7030904146429935616",
            "Text": "100% \u00e9lectrique n\u2019est pas la solution, r\u00e9fl\u00e9chissons sur nos besoins : \n\n\u00ab un VUS \u00e9lectrique peut consommer 50 % plus d\u2019\u00e9nergie qu\u2019une voiture \u00e9lectrique \u00bb",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_le-qu%C3%A9bec-en-%C3%A9tat-d%C3%A9bri%C3%A9t%C3%A9-%C3%A9nerg%C3%A9tique-activity-7030904146429935616-NMgX?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "7mo",
            "# of Likes": 18,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "7030882332152631298",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "90388850",
                "Owner Name": "Chaire \u00c9nergie - HEC Montr\u00e9al",
                "ID": "7030882332152631298",
                "Text": "Selon l\u2019\u00c9TAT DE L'\u00c9NERGIE AU QU\u00c9BEC 2023, les v\u00e9hicules \u00e9lectriques repr\u00e9sentaient 9\u00a0% des ventes de nouveaux v\u00e9hicules en 2021 et repr\u00e9sentent d\u00e9sormais un peu plus de 5\u00a0% des v\u00e9hicules en circulation. Fait \u00e0 noter, 57\u00a0% de ces ventes \u00e9taient dans la cat\u00e9gorie des camions. Or, \u00ab\u00a0un VUS \u00e9lectrique peut consommer 50\u00a0% plus d\u2019\u00e9nergie qu\u2019une voiture \u00e9lectrique\u00a0\u00bb, ce qui est de mauvais augure pour la demande en \u00e9lectricit\u00e9 des prochaines ann\u00e9es. \u00ab\u00a0M\u00eame \u00e9lectriques, les VUS seront une catastrophe \u00e9nerg\u00e9tique\u00a0\u00bb, laisse tomber Pierre-Olivier Pineau. \u00ab\u00a0La demande sur le r\u00e9seau \u00e9lectrique sera encore plus grande avec ces v\u00e9hicules qu\u2019avec des voitures. Les d\u00e9fis de recharge et de pointe vont \u00eatre encore plus difficiles que ce qu\u2019ils auraient pu \u00eatre avec de simples voitures \u00e9lectriques.\u00a0\u00bb\nhttps://lnkd.in/ggKgHt-j",
                "Article Name": "Le Qu\u00e9bec en \u00e9tat d\u2019\u00ab\u00e9bri\u00e9t\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique\u00bb by ledevoir.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/hec-energie_le-qu%C3%A9bec-en-%C3%A9tat-d%C3%A9bri%C3%A9t%C3%A9-%C3%A9nerg%C3%A9tique-activity-7030882332152631298-eO_-?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "7mo",
                "# of Likes": 85,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6996228462436872192",
            "Text": "Tr\u00e8s fi\u00e8re d'avoir lanc\u00e9 hier, aupr\u00e8s de mon vice-pr\u00e9sident David Paulozza et tous nos coll\u00e8gues, les 5 ambitions qui orienteront nos actions futures en mati\u00e8re d'ESG. Let the fun begin! ",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_ambition-par-montoni-activity-6996228462436872192-3sXz?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "11mo",
            "# of Likes": 58,
            "# of Comments": 8,
            "Original Post ID": "6996224076092424192",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "6996224076092424192",
                "Text": "L\u00e9guer un patrimoine vert et durable // Le Groupe Montoni d\u00e9voile sa toute premi\u00e8re strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement durable bas\u00e9e sur les crit\u00e8res ESG \ud83c\udf0d\ud83c\udf3f \n\nEn plus de faire des crit\u00e8res environnementaux, sociaux et de gouvernance un r\u00e9flexe strat\u00e9gique permanent, nous prenons des engagements clairs pour r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre de nos projets et de nos op\u00e9rations. Notre devise : apporter une contribution positive \u00e0 la communaut\u00e9 !\n\nD\u00e9couvrez AMBITION par MONTONI, la strat\u00e9gie ESG qui recense l'ensemble de nos engagements, nos objectifs et nos moyens pour am\u00e9liorer notre bilan global pour les ann\u00e9es \u00e0 venir. \n\ud83d\udc49 bit.ly/3tdspqu",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_ambition-par-montoni-activity-6996224076092424192-XurO?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 197,
                "# of Comments": 5,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6996871598737604608",
            "Text": "Rien de mieux qu'un \u00e9pisode d'Infoman pour d\u00e9couvrir le myst\u00e9rieux chantier du red\u00e9veloppement de l'ancienne brasserie Molson \u00e0 Montr\u00e9al! ",
            "Article Name": "\u00c9pisodes | Infoman | ICI Radio-Canada.ca T\u00e9l\u00e9 by ici.radio-canada.ca",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_%C3%A9pisodes-infoman-ici-radio-canadaca-activity-6996871598737604608-Wn3O?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "11mo",
            "# of Likes": 33,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7007477005885546496",
            "Text": "Il fait froid, mais on s\u2019amuse au 24h Tremblant \ud83e\udd76",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_teammontoni-activity-7007477005885546496-N-r9?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "9mo",
            "# of Likes": 12,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7007476710937927680",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "ACoAABzU_6MBBZLyyT_2fsy_5qnqRxUmWTYi8Ak",
                "Owner Name": "Isabella Lopez",
                "ID": "7007476710937927680",
                "Text": "Heureuse de faire partie d\u2019une \u00e9quipe aussi soud\u00e9e ! Fiert\u00e9, solidarit\u00e9 et surtout beaucoup de plaisir au 24h Tremblant  \ud83d\udc99 Nadia Nguyen-Dong  Genevi\u00e8ve David Watson \n\n#TeamMONTONI",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-7007476710937927680-0qC7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "9mo",
                "# of Likes": 84,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7049747629395644417",
            "Text": "On recrute! On recherche une personne avec un profil LEED qui a le go\u00fbt de d\u00e9velopper les connaissances, suivre des projets d'envergure comme l'ancienne brasserie Molson, et pousser l'offre de service des b\u00e2timents certifi\u00e9s du groupe Montoni. Vous avez des questions ? Contactez moi :) ",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_on-recrute-on-recherche-une-personne-avec-activity-7049747629395644417-br_Z?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "5mo",
            "# of Likes": 45,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7062443585203269632",
            "Text": "Je suis non seulement abonn\u00e9e, mais je suis leur #1 fan! J'\u00e9tais enchant\u00e9e quand j'ai appris que MONTONI a construit des serres pour l'entreprise Les Fermes Lufa, une belle preuve de vision et d'innovation. \ud83c\udf45",
            "Article Name": "Les Fermes Lufa, mod\u00e8le mondialement connu d'agriculture responsable by journaldesvoisins.com",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_les-fermes-lufa-mod%C3%A8le-mondialement-connu-activity-7062443585203269632-l3NK?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "4mo",
            "# of Likes": 130,
            "# of Comments": 4,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6986743460456189952",
            "Text": "4,5 millions de pieds carr\u00e9s certifi\u00e9s LEED de tous les niveaux et 7 millions de pieds carr\u00e9s actuellement vis\u00e9s, un bel exploit pour Montoni! #LEEDweek",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_leedweek-teammontoni-activity-6986743460456189952-Cgo6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 19,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6986736485508988929",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "6986736485508988929",
                "Text": "\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 \ud835\udc03\ud835\udc14 \ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc03 \ud83c\udf3f En 2005, nous avons construit le premier b\u00e2timent LEED OR au Canada. Depuis, au quotidien nous nous faisons un devoir d\u2019\u00e9difier des designs durables et des espaces de qualit\u00e9 tout en honorant l\u2019environnement !\n\nNotre portfolio est compos\u00e9, en majorit\u00e9, de projets verts avec :\n\u2705 4.5 millions de pieds carr\u00e9s de projets certifi\u00e9s LEED\n\u2705 7 millions de pieds carr\u00e9s de projets en cours qui visent la certification LEED\n\nPour en savoir plus, c'est ici : bit.ly/3T6hVEA\n\n#LEEDweek #TeamMONTONI ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_leedweek-teammontoni-activity-6986736485508988929-RNss?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 82,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7086737906416893952",
            "Text": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_je-suis-heureuse-dannoncer-que-joccupe-activity-7086737906416893952-hl3h?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "2mo",
            "# of Likes": 353,
            "# of Comments": 95,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7003075774991785984",
            "Text": "Montoni Group's intent is \u201csetting the bar always high in our innovation and in terms of our sustainability.\u201d\u00a0- David Paulozza \ud83d\ude80 ",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_montoni-group-building-aims-for-zero-carbon-activity-7003075774991785984-DNwP?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "10mo",
            "# of Likes": 10,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7003062687739912192",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7003062687739912192",
                "Text": "\u00c0 lire \ud83d\udccc // Entrevue tr\u00e8s int\u00e9ressante donn\u00e9e par David Paulozza, vice pr\u00e9sident, Planification et D\u00e9veloppement chez MONTONI sur notre politique de d\u00e9veloppement durable et les doubles certifications vis\u00e9es pour le B\u00e2timent J !",
                "Article Name": "Montoni Group building aims for zero-carbon, LEED certifications by sustainablebiz.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_montoni-group-building-aims-for-zero-carbon-activity-7003062687739912192-5bB1?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "10mo",
                "# of Likes": 96,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6927686291639705600",
            "Text": "J'ai bien h\u00e2te que nos bureaux d\u00e9m\u00e9nagent \u00e0 l'Espace Montmorency, un projet innovant en mati\u00e8re environnementale, et par dessus le m\u00e9tro de Laval en plus! MONTONI",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_climatmtl-sommetclimatmtl22-activity-6927686291639705600-pa-i?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 27,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6927602534685523969",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "49149",
                "Owner Name": "Fonds de solidarit\u00e9 FTQ",
                "ID": "6927602534685523969",
                "Text": "#CLIMATMTL | On \u00e9tait au sommet organis\u00e9 par Partenariat Climat Montr\u00e9al \u00e0 titre de partenaire. On est inspir\u00e9s par tout ce qui a \u00e9t\u00e9 abord\u00e9, mais particuli\u00e8rement par la th\u00e9matique du d\u00e9veloppement durable en immobilier. Cela a \u00e9t\u00e9 l\u2019occasion parfaite d\u2019alimenter nos r\u00e9flexions pour devenir un acteur toujours plus impliqu\u00e9 dans la transition \u00e9nerg\u00e9tique. \ud83c\udf0e\n\nPour l\u2019occasion, on vous repartage une capsule r\u00e9alis\u00e9e r\u00e9cemment pour les 30 ans du Fonds immobilier avec le partenaire MONTONI.  Elle porte sur notre projet Espace Montmorency, en partenariat avec Groupe S\u00e9lection, qui int\u00e8gre diff\u00e9rents processus afin de favoriser l\u2019\u00e9coresponsabilit\u00e9 dont une boucle \u00e9nerg\u00e9tique permettant de r\u00e9duire jusqu\u2019\u00e0 50 % le co\u00fbt en \u00e9nergie et 80 % des gaz \u00e0 effet de serre. #SommetClimatMtl22",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/fonds-de-solidarite-ftq_climatmtl-sommetclimatmtl22-activity-6927602534685523969--Mfb?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 61,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7077293011218366464",
            "Text": "Regard vers le futur \ud83c\udf21\n\nToutes nos d\u00e9marches vont de pair avec les crit\u00e8res ESG, dont la strat\u00e9gie a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e en novembre dernier. Elle s\u2019articule autour de cinq axes prioritaires \u2014 changements climatiques, environnement, talents et culture, communaut\u00e9 et gouvernance. \u00ab\u00a0Elle concr\u00e9tise notre vision et elle sert de feuille de route pour guider nos actions futures\u00a0\u00bb, David Paulozza\n\nPour en savoir plus sur nos actions ESG : https://lnkd.in/djAhWGHZ\n",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_montoni-sengage-en-faveur-du-d%C3%A9veloppement-activity-7077293011218366464-xKtm?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "3mo",
            "# of Likes": 39,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7077274738099638272",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7077274738099638272",
                "Text": "\u00c0 lire \ud83d\udccc // Entrevue tr\u00e8s int\u00e9ressante donn\u00e9e par David Paulozza, vice pr\u00e9sident, Planification et D\u00e9veloppement chez MONTONI. Celle-ci met en lumi\u00e8re Espace Montmorency et l'engagement continu de MONTONI en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable et d'initiatives ESG \u2728\n\nhttps://lnkd.in/eBUZ_4TG",
                "Article Name": "Montoni s'engage en faveur du d\u00e9veloppement durable \u00e0 Laval by portailconstructo.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_montoni-sengage-en-faveur-du-d%C3%A9veloppement-activity-7077274738099638272-yH3m?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 155,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6988199099833405440",
            "Text": "",
            "Article Name": "",
            "Link": "",
            "Time of post": "",
            "# of Likes": 18,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6988152791516987392",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "ACoAAAtoUIwBOEX1P_q0gPFw4yXG4afdiEsgerk",
                "Owner Name": "Alexandra Caron, CRHA",
                "ID": "6988199099833405440",
                "Text": "MONTONI est \u00e0 la recherche de son(sa) prochain(e) conseiller(\u00e8re) en acquisition de talents, s\u00e9nior!\n\u00a0\n- Tu as plus de 5 ans d'exp\u00e9rience en\u00a0#recrutement\u00a0?\n- Tu connais ou t'int\u00e9resses au secteur de la\u00a0#construction\u00a0?\n- Tu es en agence et tu souhaites faire le saut du c\u00f4t\u00e9 corpo ?\n\u00a0\nPourquoi chez\u00a0MONTONI\u00a0?\u00a0\u00a0\n\u00a0\nPremi\u00e8rement, parce que tu d\u00e9m\u00e9nageras d'ici quelques mois, dans les plus beaux bureaux de la Rive-Nord.\n\u00a0\nDeuxi\u00e8mement, pour travailler avec une \u00e9quipe de talent et culture passionn\u00e9e, humaine et tr\u00e8s dr\u00f4le (\u00e0 mon humble avis) ;) !\n\u00a0\nEt \u00e9videmment, pour tout le reste :\n\u00a0\n\u2022 R\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuse $\n\u2022 Port du jean \u00e0 tous les jours si le c\u0153ur t\u2019en dit\n\u2022 Contribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9\n\u2022 Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaire\n\u2022 Activit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9e (les meilleurs partys corporatifs de la Rive-Nord)\n\u2022 Horaire variable et politique de t\u00e9l\u00e9travail\n\u2022 Acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportives chaque semaine\n\u2022 R\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9\n\u2022 Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)\n\u2022 Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\n\u2022 Cong\u00e9s personnels et maladies\n\u2022 Plan de bonification annuel $\n\u2022 4 semaines de vacances\n\nhttps://lnkd.in/eSKEJnZW\n\n#travail #culture #talent #collaboration #recrutement",
                "Article Name": "Conseiller en acquisition de talent, s\u00e9nior by smartrecruiters.com",
                "Link": null,
                "Time of post": "11mo",
                "# of Likes": 18,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6914638593198059520",
            "Text": "Envie de b\u00e2tir des milieux de vie et des projets industriels et commerciaux avec les plus hauts standards de d\u00e9veloppement durable? Viens travailler avec moi!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_envie-de-b%C3%A2tir-des-milieux-de-vie-et-des-activity-6914638593198059520-OTiz?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 13,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6907358572968353792",
            "Text": "Un projet sur lequel je suis fi\u00e8re de collaborer!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_r%C3%A9am%C3%A9nagement-de-lancienne-brasserie-molson-activity-6907358572968353792-7F62?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 26,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6907331618508570624",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "6907331618508570624",
                "Text": "C\u2019est un privil\u00e8ge pour MONTONI de participer \u00e0 la cr\u00e9ation d'un nouveau milieu de vie sur le site de l'ancienne brasserie Molson. Nous souhaitons offrir aux futures g\u00e9n\u00e9rations de Montr\u00e9alais et Montr\u00e9alaises un nouvel environnement vibrant aux abords du fleuve Saint-Laurent par la cr\u00e9ation d'un quartier de calibre international qui fera honneur au riche h\u00e9ritage du site et contribuera \u00e0 la notori\u00e9t\u00e9 de Montr\u00e9al comme l\u2019une des plus belles villes du monde.\n\nPour en savoir plus sur ce projet de pr\u00e8s de 6 M de pi ca au centre-ville de Montr\u00e9al, visionnez le reportage de Radio-Canada : \n\nGroupe S\u00e9lection, Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ\n\nhttps://lnkd.in/e8mJFGM2",
                "Article Name": "R\u00e9am\u00e9nagement de l'ancienne brasserie Molson | Segment | Le T\u00e9l\u00e9journal Montr\u00e9al avec Patrice Roy | ICI Radio-Canada.ca T\u00e9l\u00e9 by ici.radio-canada.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_r%C3%A9am%C3%A9nagement-de-lancienne-brasserie-molson-activity-6907331618508570624-tiFO?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 265,
                "# of Comments": 9,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7070115890691743744",
            "Text": "Toujours un plaisir d'\u00e9changer sur nos d\u00e9fis communs et les opportunit\u00e9s que repr\u00e9sente la carboneutralit\u00e9 dans les projets immobiliers de tout genre! Contente d'avoir pr\u00e9sent\u00e9 un beau cas concret, l'\u00e9coparc St-Bruno : https://lnkd.in/eJ7wa3nM\n",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_decarbonation-crewm-kpmg-activity-7070115890691743744-Lkoy?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "3mo",
            "# of Likes": 47,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7070115158726995968",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7070115158726995968",
                "Text": "\ud83c\udfd7  D\u00e9carbonation de vos actifs immobiliers, un objectif atteignable et souhaitable \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\n\nGenevi\u00e8ve David Watson, responsable d\u00e9veloppement durable et ESG chez MONTONI a eu le plaisir de participer \u00e0 un panel sur la d\u00e9carbonation de l\u2019industrie immobili\u00e8re ainsi que des avantages des nouvelles constructions \u00e0 faible \u00e9mission de carbone. \n\nL'\u00e9v\u00e9nement CREW M a eu lieu mercredi 31 mai au si\u00e8ge social de Lemay avec la participation de KPMG au Qu\u00e9bec. \n\nDes \u00e9tudes de cas ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9es, d\u00e9montrant que l\u2019atteinte d\u2019objectifs de d\u00e9carbonation est accessible \u00e0 court terme, autant du point de vue construction que de ESG \ud83c\udf3f \n\n#decarbonation #crewm #kpmg ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_decarbonation-crewm-kpmg-activity-7070115158726995968-pv0g?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 68,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7059610572044079104",
            "Text": "Comme on sait, le d\u00e9veloppement durable ne se limite pas qu'au volet environnemental. La r\u00e9silience des infrastructures technologiques en fait \u00e9galement partie! Bravo Firas Fidel Saab pour cette belle nouvelle, une premi\u00e8re \u00e0 Laval! ",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_wired-activity-7059610572044079104-7Dwg?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "4mo",
            "# of Likes": 21,
            "# of Comments": 1,
            "Original Post ID": "7059561347675529216",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7059561347675529216",
                "Text": "UNE PREMI\u00c8RE \u00c0 LAVAL\n\ud83d\udca5 La tour \u00e0 bureaux du complexe multi-usage Espace Montmorency a obtenu la certification #Wired argent d\u00e9livr\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 WiredScore \ud83d\udd0c \ud83d\udcbb \n\nPour les propri\u00e9taires d'entreprises, une telle certification est primordiale afin de garantir une exp\u00e9rience de connectivit\u00e9 irr\u00e9prochable incluant, entre autres, une stabilit\u00e9 de la connexion Internet ainsi qu'une s\u00e9curit\u00e9 optimale de r\u00e9seau.\n\nUne autre bonne raison d'installer vos nouveaux bureaux \u00e0 Espace Montmorency ! Pour en savoir plus, c'est ici : bit.ly/3KRCwLd\n\ncc : Fonds de solidarit\u00e9 FTQ - Fonds Immobilier de solidarit\u00e9 FTQ\nMontez Corporation",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_wired-activity-7059561347675529216-YYZE?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 103,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7002997706851844096",
            "Text": "Cette ann\u00e9e et pour la premi\u00e8re fois, je participe au 24h Tremblant. J'ai bien h\u00e2te de descendre les pentes avec mes coll\u00e8gues du Groupe Montoni! Si le c\u0153ur vous en dit de m'aider \u00e0 atteindre mes objectifs, voici le chemin \ud83d\udc47  ",
            "Article Name": "Genevi\u00e8ve David Watson | 24h Tremblant by 24htremblant.com",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_genevi%C3%A8ve-david-watson-24h-tremblant-activity-7002997706851844096-mxQu?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "10mo",
            "# of Likes": 69,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7034938857791848448",
            "Text": "J\u2019ai eu la chance de pr\u00e9senter les diff\u00e9rents d\u00e9fis et opportunit\u00e9s de la carboneutralit\u00e9 et de l\u2019ESG dans le domaine de l\u2019immobilier aux \u00e9tudiants de la ma\u00eetrise en architecture aujourd\u2019hui. Merci Ricardo Leoto Architecte mOAQ, CAU, MGP, Ph.D pour l\u2019invitation. En esp\u00e9rant avoir donn\u00e9 la piqure aux \u00e9tudiants!\n\nMONTONI",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_jai-eu-la-chance-de-pr%C3%A9senter-les-diff%C3%A9rents-activity-7034938857791848448-RpoB?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "7mo",
            "# of Likes": 59,
            "# of Comments": 2,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6981417994161635329",
            "Text": "Excellente visite technique et un peu moins technique avec Alexandra Charles du b\u00e2timent Le Ph\u00e9nix, la maison de Lemay. Merci Hugo Lafrance et son \u00e9quipe pour la soir\u00e9e, \u00e7a nous donne des id\u00e9es!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_excellente-visite-technique-et-un-peu-moins-activity-6981417994161635329-Omuc?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 60,
            "# of Comments": 2,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6886814188900032513",
            "Text": "Je suis heureuse de commencer cette nouvelle ann\u00e9e avec l\u2019\u00e9quipe MONTONI en tant que Responsable d\u00e9veloppement durable et RSE! Une entreprise immobili\u00e8re et de construction ax\u00e9e sur l\u2019innovation. J\u2019aurais le privil\u00e8ge de travailler sur de nombreux projets uniques, tels que la revitalisation du site de l\u2019ancienne usine Molson \u00e0 Montr\u00e9al et de nombreux b\u00e2timents LEED.",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_je-suis-heureuse-de-commencer-cette-nouvelle-activity-6886814188900032513-Hzna?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 240,
            "# of Comments": 36,
            "Original Post ID": "",
            "Original Post": {}
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6936324935334195200",
            "Text": "Un petit sneak peek du projet de l\u2019ancienne brasserie Molson !",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_unbottling-200-years-of-history-at-the-molson-activity-6936324935334195200-7KiE?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 4,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6936106293120155648",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "ACoAAANF5lQBm8CJbQCqBWkUG__SW3VLzeY9yEg",
                "Owner Name": "V\u00e9ronique Th\u00e9or\u00eat",
                "ID": "6936106293120155648",
                "Text": "Un reportage qui montre certains coins secrets de cette propri\u00e9t\u00e9 avec tant d\u2019histoire! Prenez 2 minutes pour le regarder, vous en apprendrez s\u00fbrement sur l\u2019ancienne brasserie Molson! Tr\u00e8s fi\u00e8re de participer \u00e0 son redeveloppement, avec toute l\u2019\u00e9quipe de MONTONI et avec nos partenaires Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ et Groupe S\u00e9lection. Chapeau \u00e0 mes coll\u00e8gues David Paulozza et Mathieu Cadoret pour leur participation au reportage! #TeamMontoni #Molson #realestate #immobilier",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-6936106293120155648-UcX8?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 37,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7023806577102966784",
            "Text": "Tr\u00e8s fi\u00e8re de ma grande s\u0153ur Julie Watson, entrepreneure dans l\u2019\u00e2me qui a repris depuis plusieurs ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0, la rel\u00e8ve de l\u2019entreprise de nos parents Ultimate TechnoGraphics Inc. \n\nNous n\u2019\u0153uvrons pas dans le m\u00eame domaine, mais on se rejoint certainement sur le principe que la diversit\u00e9 des opinions c\u2019est une richesse qui permet de faire avancer les entreprises et les projets. Une leader inspirante! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_conversations-entrepreneuriales-julie-watson-activity-7023806577102966784-m7lU?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "8mo",
            "# of Likes": 32,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "7023703568721301506",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "649297",
                "Owner Name": "Association qu\u00e9b\u00e9coise des technologies",
                "ID": "7023703568721301506",
                "Text": "\ud83d\udca1 Avoir de la d\u00e9termination, prendre sa place et faire preuve d\u2019innovation ne sont que quelques-uns des conseils que Julie Watson, PDG de Ultimate TechnoGraphics Inc. recommande \u00e0 quiconque se lancerait dans la reprise d\u2019une entreprise!  \n\nElle a partag\u00e9 son exp\u00e9rience personnelle \u00e0 Benjamin Beauregard dans le dernier \u00e9pisode des \u00ab\u202fConversations Entrepreneuriales\u202f\u00bb .\n\n\u00ab Conversations entrepreneuriales \u00bb est une s\u00e9rie de vodcasts pr\u00e9sent\u00e9e par l\u2019AQT - Association qu\u00e9b\u00e9coise des technologies et par Convernet, en collaboration avec le gouvernement du Qu\u00e9bec. \n\n #MembreAQT #OnparleTechno #vodcast #rel\u00e8ve #entreprise #femmesentechno \n\n https://lnkd.in/eh82BWjb ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/aqtechno_conversations-entrepreneuriales-julie-watson-activity-7023703568721301506-XyUM?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "8mo",
                "# of Likes": 48,
                "# of Comments": 7,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6940303364295462912",
            "Text": "J'y serai mardi prochain avec mon coll\u00e8gue Christian ST-Hilaire pour pr\u00e9senter nos actions en mati\u00e8re d'approvisionnement responsable et local chez MONTONI!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_evolutionlaval-travaillerensemble-lavaldurableetprofitable-activity-6940303364295462912-x8fN?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 14,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6937883527904456704",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "1239882",
                "Owner Name": "CCILaval - Chambre de commerce et d'industrie de Laval",
                "ID": "6937883527904456704",
                "Text": "Reconnectez-vous!\n\u00c9VOLUTION LAVAL 2022, l'\u00e9v\u00e8nement id\u00e9al pour renouer contact avec vos partenaires d'affaires  et cr\u00e9er des liens afin d'optimiser vos services et produits.\n\ud83d\udcc5 QUAND: 14-15-16 juin 2022\n\ud83d\udccdO\u00d9 : @Le Ch\u00e2teau Royal Convention & Reception halls \nAchetez votre billet ici \ud83d\udc49 https://zcu.io/ChiJ\u00a0\n------\nMerci \u00e0 nos partenaires: Laval \u00e9conomique  - Tourisme Laval - Minist\u00e8re du Tourisme du Qu\u00e9bec (MTO)  - Investissement Qu\u00e9bec - Deloitte - Hydro-Qu\u00e9bec - Rousseau Lefebvre  - Desjardins Entreprises - Lumen \n- Courrier SLR - Malco \u00c9lectrique \n-----\n#EvolutionLaval\n#TravaillerEnsemble\n#LavalDurableEtProfitable",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ccilaval-chambre-de-commerce-et-dindustrie-de-laval_evolutionlaval-travaillerensemble-lavaldurableetprofitable-activity-6937883527904456704-TfXC?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 11,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "7044004431801049088",
            "Text": "90% de mati\u00e8res recycl\u00e9es, c\u2019est tout un exploit pour le d\u00e9mant\u00e8lement de l\u2019ancienne brasserie Molson. Bravo \u00e0 l\u2019\u00e9quipe derri\u00e8re cette bonne nouvelle!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_journaezemondialerecyclage-globalrecyclingday-activity-7044004431801049088-uhTR?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "6mo",
            "# of Likes": 65,
            "# of Comments": 2,
            "Original Post ID": "7042828869778747392",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7042828869778747392",
                "Text": "18 mars, journ\u00e9e mondiale du recyclage \u267b\ufe0f // Chez MONTONI, nous int\u00e9grons des crit\u00e8res environnementaux et sociaux dans la fa\u00e7on dont nous d\u00e9veloppons tous nos projets. Avec nos fournisseurs, nous collaborons afin de mettre en \u0153uvre des solutions respectant la hi\u00e9rarchie suivante\u2009: r\u00e9duction \u00e0 la source, r\u00e9emploi, recyclage et valorisation.\n\nPar exemple, pour le projet de red\u00e9veloppement de l'ancienne brasserie Molson, un plan de gestion des r\u00e9sidus de construction et de d\u00e9mant\u00e8lement a \u00e9t\u00e9 mis en place afin de mettre de l'avant des pratiques durables. En voici les diff\u00e9rentes \u00e9tapes : \n\n1\ufe0f\u20e3 Tri des mat\u00e9riaux de d\u00e9mant\u00e8lement \u00e0 la source et disposition de ceux-ci dans diff\u00e9rents conteneurs\n2\ufe0f\u20e3 Les mat\u00e9riaux sont ensuite achemin\u00e9s dans divers sites pour revalorisation\n3\ufe0f\u20e3 Jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, pr\u00e8s de 90 % de ces mati\u00e8res r\u00e9siduelles ont \u00e9t\u00e9 recycl\u00e9es\n\nNous nous assurons d\u2019adapter notre plan de gestion des r\u00e9sidus aux diff\u00e9rentes phases du projet !\n\nGroupe S\u00e9lection\nFonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ Fonds de solidarit\u00e9 FTQ\n\n#Journ\u00e9eMondialeRecyclage #GlobalRecyclingDay #anciennebrasseriemolson #molson",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_journaezemondialerecyclage-globalrecyclingday-activity-7042828869778747392-qPX8?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "6mo",
                "# of Likes": 122,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        },
        {
            "Owner ID": "ACoAABpB5YYB31AEWugxx8aXx2Unv8kYtAI_pMQ",
            "Owner Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "ID": "6981002423544725504",
            "Text": "Une journ\u00e9e de premi\u00e8res : non seulement c\u2019\u00e9tait ma premi\u00e8re pellet\u00e9e de terre, mais c\u2019est \u00e0 ce jour le plus gros projet visant la carboneutralit\u00e9 du Groupe Montoni!",
            "Article Name": "",
            "Link": "https://www.linkedin.com/posts/genevievedavidwatson_%C3%A9coparc-saint-bruno-de-montarville-cest-activity-6981002423544725504-Bm73?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
            "Time of post": "1yr",
            "# of Likes": 29,
            "# of Comments": 0,
            "Original Post ID": "6980986301193801730",
            "Original Post": {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "6980986301193801730",
                "Text": "\u00c9COPARC SAINT-BRUNO-DE-MONTARVILLE \ud83d\udccd// C'est avec une immense fiert\u00e9 qu'aujourd'hui, accompagn\u00e9 de nos partenaires et en pr\u00e9sence de Ludovic Gris\u00e9 Farand, maire de la Ville de Saint-Bruno-de-Montarville, nous lan\u00e7ons le futur campus industriel \u00c9coparc, visant une double certification : LEED V4 et les normes du b\u00e2timent \u00e0 carbone z\u00e9ro (BCZ) - un investissement vert de plus de 450 M $ ! \n\nCe projet d'envergure, strat\u00e9giquement situ\u00e9 pr\u00e8s de l'autoroute 30 et de la route 116, permettra de r\u00e9duire de plus de 50 % les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre (GES) en raison de sa double certification \ud83c\udf3f\n\nF\u00e9licitations \u00e0 tous ! \n\nPour en apprendre davantage sur le projet : bit.ly/3UQrzN4",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_%C3%A9coparc-saint-bruno-de-montarville-cest-activity-6980986301193801730-5tOO?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1yr",
                "# of Likes": 341,
                "# of Comments": 3,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        }
    ],
    "Comments": [
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Thank you very much! The fun continues. ",
            "Comment time": "2023-07-19 20:45:29"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:44:06"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci M\u00e9lissa :)",
            "Comment time": "2023-07-19 20:45:56"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Et aux tiens aussi! J'ai d\u00e9j\u00e0 h\u00e2te aux prochains \u00e9v\u00e9nements \u00e0 nos nouveaux bureaux.",
            "Comment time": "2023-07-19 20:43:17"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci Philippe! On ne manquera pas de d\u00e9fis :)",
            "Comment time": "2023-07-19 20:47:43"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci beaucoup Jos\u00e9e!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:48:56"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:44:51"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:44:25"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:43:24"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci beaucoup Linda! J'ai aucun doute que l'on va se croiser bient\u00f4t.",
            "Comment time": "2023-07-19 20:45:49"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:44:48"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci Charlotte!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:44:56"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Marie-Eve Plourde",
            "Post Description": "Dans un monde o\u00f9 le bien-\u00eatre au travail, la r\u00e9tention de talents et la reconnaissance envers ses employ\u00e9s sont incontestablement indispensables, MONTONI \u00e9volue encore une fois en s'engageant \u00e0 mettre en premier plan l'exp\u00e9rience de ses employ\u00e9s. Je suis ravie d'avoir \u00e9t\u00e9 choisie pour occuper leur tout nouveau poste; Gestionnaire Exp\u00e9rience Employ\u00e9 ! Merci Alexandra Caron, CRHA et la direction pour cette belle preuve de soutien envers mon d\u00e9veloppement et vos employ\u00e9s !",
            "Contact comment": "Adrien Sallandrouze moi aussi \ud83d\ude2c!",
            "Comment time": "2023-08-16 17:40:10"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci Patrick! ",
            "Comment time": "2023-07-19 20:43:59"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci V\u00e9ro :)",
            "Comment time": "2023-07-19 20:48:26"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci!!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:46:51"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci! ",
            "Comment time": "2023-07-19 20:44:20"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci beaucoup :)",
            "Comment time": "2023-07-19 20:46:37"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Thanks!! ",
            "Comment time": "2023-07-19 20:48:12"
        },
        {
            "Post Contact Name": "Genevi\u00e8ve David Watson",
            "Post Description": "Je suis heureuse d\u2019annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de directrice d\u00e9veloppement durable et ESG au sein du Groupe MONTONI! Le choix de l\u2019entreprise de cr\u00e9er ce poste est un nouveau jalon et d\u00e9montre encore une fois son engagement \u00e0 demeurer un leader en mati\u00e8re de durabilit\u00e9. Mon \u00e9quipe et moi aurons le plaisir de piloter la strat\u00e9gie ESG et l\u2019importante responsabilit\u00e9 de mener \u00e0 la carboneutralit\u00e9 cette entreprise immobili\u00e8re d\u2019envergure. Un gros merci \u00e0 David Paulozza et \u00e0 l\u2019ensemble de la direction pour leur confiance. On va avoir du fun!\u00a0",
            "Contact comment": "Merci Jean-Fran\u00e7ois!",
            "Comment time": "2023-07-19 20:46:21"
        }
    ],
    "Reactions": [
        {
            "Name of Contact": "Scarlett Van Blaeren",
            "Contact Role": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe D\u00e9veloppement et am\u00e9nagement du territoire",
            "Post Details": {
                "ID": "7102337771645587457",
                "Text": "\u00c0 la Ville de Laval, c'est TOUT DOUX! \ud83d\ude04 ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/scarlett-van-blaeren-0a79ba18b_tout-doux-dans-nos-rues-activity-7102337771645587457-LGZf?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 29,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "MONTONI",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7107712472068829184",
                "Text": "PROJET MOLSON\u00a0// MONTONI et le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ sont maintenant partenaires \u00e0 50-50 du red\u00e9veloppement du site de l\u2019ancienne brasserie Molson \u00e0 Montr\u00e9al.\n\nSuite au rachat par le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ de la participation compl\u00e8te du 3e partenaire anciennement impliqu\u00e9 dans le red\u00e9veloppement du site, le Fonds a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 la vente d\u2019une portion de ses parts \u00e0 MONTONI, r\u00e9tablissant \u00e0 parts \u00e9gales la propri\u00e9t\u00e9 du site entre nous et notre partenaire.\n\nC\u2019est un honneur pour nous de pouvoir poursuivre la vision ambitieuse que nous portons, depuis le tout d\u00e9but, pour la r\u00e9alisation de ce projet iconique pour Montr\u00e9al.",
                "Article Name": "Ancienne brasserie Molson | Quelque 5000 logements en vue by lapresse.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_ancienne-brasserie-molson-quelque-5000-activity-7107712472068829184-FphV?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 247,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Steven Biersteker",
            "Contact Role": "Simplifying carbon for the AEC industry by writing to 1,000+ weekly.",
            "Post Details": {
                "ID": "7106263839914041344",
                "Text": "I'm writing a book because I see a big problem. \n\nThere is a huge gap.\n\nBetween the know-it-alls and the know-it-nots.\n\nArchitects in sustainability circles have an incredibly detailed grasp on the carbon emissions in buildings. \n\nArchitects who aren't, have no clue what the heck everyone is talking about. \n\nDetermined to make carbon + architecture more accessible to every architect I'm writing the ABCs of Carbon + Architecture. \n\nIt's going to be simple to read, digestible, and most importantly brief. \n\nHere is a sneak peak of the key topics - missing anything?\n\nCARBON LINGO - The Key terms you need to know\n\nGLOBAL WARMING 101 - The basics, nothing more\n\nSCOPING OUT CARBON - Who's scope are carbon emissions?\n\nMEASURING CARBON - How we measure this stuff\n\nWHOLE LIFE CARBON - Embodied & Operational Carbon\n\nLIFE-CYCLE STAGES - EN15978 - A1 - C\n\nEMBODIED CARBON - What's accounted for?\n\nMATERIALS - Emissions & carbon sequestering\n\nENVIRONMENTAL PRODUCT DECLARATIONS - The intro to Epd's\n\nOPERATIONAL CARBON - The basics of emissions\n\nENERGY USE - How does energy impact GHG\n\nREFRIGERANTS - What's the issue with refrigerants?\n\nCARBON COMPARISON - So what is a tonne of carbon anyway?\n\nPS - I've got over 100 people interested in getting their hands on a copy. If you'd like to be one of them, send me a message or give me a wave in the comments.\n_______________________\n\nIf you like my content give me a follow and hit the bell. \n\nI post Monday - Saturday @ 6:15am PST. \n\n#architecture #carbon #book",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/steven-biersteker_architecture-carbon-book-activity-7106263839914041344-IGvF?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "6d",
                "# of Likes": 2474,
                "# of Comments": 224
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Karel Mayrand",
            "Contact Role": "Pr\u00e9sident-directeur g\u00e9n\u00e9ral chez Fondation du Grand Montr\u00e9al",
            "Post Details": {
                "ID": "7105593195073257473",
                "Text": "Des leaders municipaux d\u2019une grande \u00e9loquence avec une vision d\u2019avenir pour le Qu\u00e9bec ses sont exprim\u00e9s au Sommet sur la fiscalit\u00e9 municipale. #Climat #Itin\u00e9rance #Logement #Mobilit\u00e9. Ils, elles sont sur la ligne de front et b\u00e2tissent le Qu\u00e9bec de demain.  \n\nBravo \ud83d\udc4f\n\nVal\u00e9rie Plante \nBruno Marchand \nMathieu Traversy \n\u00c9velyne Beaudin \nJulie Bourdon \nFrance B\u00e9lisle \n\nEt un grand merci \u00e0 Dominique Ollivier de m\u2019avoir nomm\u00e9 au comit\u00e9 sur la fiscalit\u00e9 municipale pr\u00e9sid\u00e9 de main de ma\u00eetre par Maxime Pedneaud-Jobin \n\nLes besoins sont immenses, les solutions sont \u00e0 port\u00e9e de main. Les maires et mairesses tendent la main.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/karel-mayrand-43a795a4_climat-itinaezrance-logement-activity-7105593195073257473-h1az?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 75,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Olivier Joyal",
            "Contact Role": "Executive Vice President , Earth & Environment, Strategy & Execution | Executive Leader ESG - WSP Canada",
            "Post Details": {
                "ID": "7108205047557087232",
                "Text": "Now what are you gonna do?\nIt\u2019s all about how we fight \nWSP can help \nWatch this\u2026!\n\n#globalgoals #climatechange #esg #experts #environment",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/olivier-joyal-57840546_inches-with-al-pacino-the-global-goals-activity-7108205047557087232-6Clc?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 19,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Marc Balestrino, M. Sc.",
            "Contact Role": "Director of Strategy, Impact and Institutional Intelligence",
            "Post Details": {
                "ID": "7108470643657986049",
                "Text": "Tr\u00e8s heureux de pouvoir collaborer \u00e0 l'\u00e9laboration des grandes orientations de notre institution au sein d'une communaut\u00e9 aussi brillante !\n\n2024 sera encore une tr\u00e8s grande ann\u00e9e pour Polytechnique Montr\u00e9al. #poly150 ",
                "Article Name": "Planification strat\u00e9gique : Polytechnique mobilise sa communaut\u00e9 by polymtl.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/marc-balestrino-m-sc-42761029_planification-strat%C3%A9gique-polytechnique-activity-7108470643657986049-AKjK?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "12h",
                "# of Likes": 92,
                "# of Comments": 4
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Groupe AG\u00c9CO",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108086931472662529",
                "Text": "Le mois dernier, Julie-Anne Chayer s'est entretenue avec le magasine en ligne Voir vert, un m\u00e9dia sp\u00e9cialis\u00e9 dans le secteur du b\u00e2timent durable au Qu\u00e9bec. En compagnie de Mme Danielle Coud\u00e9, responsable du chantier Valorisation et recyclage de l\u2019aluminium d\u2019AluQu\u00e9bec - Grappe industrielle de l'aluminium du Qu\u00e9bec, elles ont discut\u00e9 des b\u00e9n\u00e9fices d'int\u00e9grer de l'aluminium recycl\u00e9 dans le design des b\u00e2timents pour obtenir des constructions plus durables. \n\nLisez l'article pour en apprendre davantage sur le processus de recyclage de l'aluminium et les impacts environnementaux rattach\u00e9s.",
                "Article Name": "Vers une int\u00e9gration de l\u2019aluminium ax\u00e9e sur le cycle de vie des b\u00e2timents by tinyurl.com",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/groupe-ageco_vers-une-int%C3%A9gration-de-laluminium-ax%C3%A9e-activity-7108086931472662529-5bsA?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 11,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "St\u00e9phanie Trudeau, ASC, C.Dir",
            "Contact Role": "Vice-pr\u00e9sidente ex\u00e9cutive - Qu\u00e9bec chez Energir",
            "Post Details": {
                "ID": "7103450638688116736",
                "Text": "Cet automne, 8 de nos employ\u00e9es chez @\u00c9nergir seront de la cohorte du D\u00e9fi 100 jours de @l\u2019Effet A. Le 17 novembre prochain, j\u2019aurai moi-m\u00eame l\u2019occasion de m\u2019impliquer de nouveau partageant, en tout humilit\u00e9, avec les participantes de la prochaine cohorte. J\u2019ai bien h\u00e2te d\u2019\u00e9changer avec vous toutes! #EffetA # #partage",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/st%C3%A9phanie-trudeau-asc-c-dir-03704a18_portrait-de-leader-dipl%C3%B4m%C3%A9e-en-relations-activity-7103450638688116736-5Vrn?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 200,
                "# of Comments": 8
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Tessa Veyrunes",
            "Contact Role": "M. Env - Conseill\u00e8re Symbiose Laval \u00e0 la CCILaval",
            "Post Details": {
                "ID": "7103084927235022848",
                "Text": "Mercredi 30 aout 2023, avait lieu l\u2019atelier strat\u00e9gique sur le Parcours Vision Z\u00e9ro D\u00e9chet (V0D). Cet atelier a r\u00e9uni plus de 20 professionnels lavallois qui ont pu \u00e9changer sur des strat\u00e9gies d\u2019entreprises, de communication et de d\u00e9veloppement durable.\n\nL'\u00e9v\u00e8nement a \u00e9galement permis \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de la Chambre de commerce et d'industrie de Laval de pr\u00e9senter la programmation des prochains ateliers et les diff\u00e9rentes bourses accessibles aux participants du Parcours. \n\nUn grand merci aux 20 entreprises d\u00e9j\u00e0 inscrites au Parcours Vision Z\u00e9ro D\u00e9chet ainsi qu\u2019\u00e0 tous les partenaires. Et, un merci particulier \u00e0 Mondo America de nous avoir accueilli dans leurs locaux pour cet atelier.\n\nSi vous souhaitez innover dans des solutions durables et profitables, un soutien technique et financier vous permettra d\u2019avancer dans vos projets. Visitez https://lnkd.in/eShzZKCF ou contactez-nous pour en savoir plus sur le soutien offert et le Parcours.\n\nLe March\u00e9 Public 440 - Groupe Taddeo Auto - Renaissance Qu\u00e9bec - Paverreco \u00b7 Dalles et pav\u00e9s \u00e9cologiques - THERMOPLAST - SAIS Interconnexion Inc. - Pelican International - Brago Construction Inc - R\u00e9gulvar inc. - Numesh Inc. - Groupe Axiomatech inc. - Louis-H\u00e9bert Uniforme Inc - Cominar - Groupe Clarins - Malco \u00c9lectrique - Servitek Fenestration Inc. - Fourgons TRANSIT Truck Bodies - Matrec - MONTONI - Prox-Industriel - Solutions JPI Inc. - Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9conomie, de l\u2019Innovation et de l\u2019\u00c9nergie du Qu\u00e9bec (MEIE) - Ville de Laval - Hydro-Qu\u00e9bec - Desjardins Entreprises\n\n#CCILaval #SymbioseLaval #VisionZ\u00e9roD\u00e9chet2040 #Leaders #Partenaires #LavalDurableEtProfitable",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/tessa-veyrunes-a01a06173_ccilaval-symbioselaval-visionzaezrodaezchet2040-activity-7103084927235022848-widO?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 28,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Etienne Gravel",
            "Contact Role": "Directeur - Construction Durable",
            "Post Details": {
                "ID": "7108413683571011584",
                "Text": "Impressionnant! Nos coll\u00e8gues de Toronto construisent actuellement la plus haute tour de bois massif au Canada. Le g\u00e9rant de projet Ryan Going, P.Eng. en parle dans cette rencontre avec Cecobois \u2013 Centre d'expertise sur la construction commerciale en bois.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/etienne-gravel-09551958_la-ville-de-toronto-se-pr%C3%A9pare-%C3%A0-accueillir-ugcPost-7108413683571011584-_neg?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "16h",
                "# of Likes": 29,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Marie-Eve Gervais, M. Sc.",
            "Contact Role": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale chez Fondation du Coll\u00e8ge Montmorency",
            "Post Details": {
                "ID": "7105932854219476993",
                "Text": "Quelle belle soir\u00e9e pour semer l'avenir. \n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe du programme Paysage et commercialisation en horticulture ornementale du Coll\u00e8ge Montmorency de nous avoir fait d\u00e9couvrir les jardins du Coll\u00e8ge!\n\nMerci \u00e0 tous les partenaires et donateurs de leur pr\u00e9sence \u00e0 cette soir\u00e9e!\n\nMariLou Caty Sylvain Courcelles,  Adm.A, ASC,C.DIR",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/marie-eve-gervais-m-sc-_mercredi-dernier-nous-avons-eu-limmense-ugcPost-7105932854219476993-lnqz?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 16,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Delphine Therer Michaud, Ing.",
            "Contact Role": "Conseill\u00e8re ESG et changements climatiques",
            "Post Details": {
                "ID": "7107355854940590080",
                "Text": "Je suis enchant\u00e9e de commencer \u00e0 collaborer en tant que charg\u00e9e de projet en bien-\u00eatre au travail pour la JCCM - Jeune Chambre de commerce de Montr\u00e9al",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/delphine-therer-michaud_je-suis-enchant%C3%A9e-de-commencer-%C3%A0-collaborer-ugcPost-7107355854940590080-jT6H?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3d",
                "# of Likes": 90,
                "# of Comments": 8
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Ariane Cytrynowicz",
            "Contact Role": "Strategy & Marketing Manager | B2B in Supply Chain | Entrepreneur | Co-Founder | Digital Strategy | Lead Acquisition | Marketing Strategy",
            "Post Details": {
                "ID": "7107751402034094080",
                "Text": "J\u2019ai le plaisir de vous annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de Responsable Strat\u00e9gie de Croissance et Marketing chez Groupe GCL - Conseil Logistique et Supply Chain.\n\nApr\u00e8s 2 ans d'\u00e9volution dans cette superbe \u00e9quipe, de nouveaux d\u00e9fis s'ajoutent et ce nouveaux r\u00f4le en t\u00e9moigne. Merci \u00e0 tou.te.s pour votre confiance \ud83d\ude4c ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ariane-cytrynowicz-strategie-marketing_jai-le-plaisir-de-vous-annoncer-que-joccupe-ugcPost-7107751402034094080-B4d6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 109,
                "# of Comments": 11
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Constructo",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7107724966967533568",
                "Text": "Le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ a conclu l'acquisition de la participation compl\u00e8te de Groupe S\u00e9lection dans le projet de red\u00e9veloppement du site de l'ancienne brasserie Molson, \u00e0 #Montr\u00e9al.\n\nCC : MONTONI",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/groupe-constructo_site-molson-le-fonds-immobilier-de-solidarit%C3%A9-activity-7107724966967533568-BTRy?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 13,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Montr\u00e9al Climate Partnership",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108107950979706880",
                "Text": "Crise du verglas, vagues de chaleur, inondations, \u00e9pisodes de smog\u2026 La multiplication des \u00e9v\u00e9nements climatiques extr\u00eames ces derniers mois affectent aussi les acteurs \u00e9conomiques : impact sur les \u00e9quipes, sur les infrastructures, sur la profitabilit\u00e9, augmentation des risques.\n\nIl est possible de pr\u00e9voir ces impacts et de se pr\u00e9parer ad\u00e9quatement.\ud83d\udcdd\n\nMaillon absolument essentiel face aux changements climatiques et \u00e0 la perte de biodiversit\u00e9, le milieu des affaires commence \u00e0 se mobiliser.\u00a0\ud83e\udd1d\n\nC\u2019est pourquoi le Partenariat Climat Montr\u00e9al, en partenariat avec le G15+, organise une journ\u00e9e de dialogue destin\u00e9e aux acteurs \u00e9conomiques, intitul\u00e9e \u00ab Adapter son mod\u00e8le d\u2019affaires pour faire face aux changements climatiques et \u00e0 la perte de biodiversit\u00e9 par o\u00f9 commencer? \u00bb.\u00a0\ud83d\udc1d\n\nAujourd'hui, nous abordons plusieurs pistes d'action et avenues afin de permettre aux acteurs \u00e9conomiques de prendre davantage en compte les risques climatiques pour mieux s\u2019y adapter et accro\u00eetre leur r\u00e9silience; et contribuer \u00e0 un impact positif sur la nature.\u00a0\ud83c\udf3f\n\nConseil du patronat du Qu\u00e9bec | Regroupement national des conseils r\u00e9gionaux de l'environnement (RNCREQ) | F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs et travailleuses du Qu\u00e9bec (FTQ) |\u00a0\u00c9quiterre | Conseil r\u00e9gional de l'environnement de Montr\u00e9al | Fondation Espace pour la vie",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/partenariat-climat-montr%C3%A9al_crise-du-verglas-vagues-de-chaleur-inondations-ugcPost-7108107950979706880-lWsx?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 86,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Catryn Pinard",
            "Contact Role": "President & C.E.O",
            "Post Details": {
                "ID": "7107015887567605760",
                "Text": "Un nouveau chapitre s'ouvre pour nous chez Nationex !  De grandes ambitions VERTES et \u00c9LECTRIQUES qui permettront \u00e0 nos clients et nous de transformer la livraison au Qu\u00e9bec et au Canada! \n\nMerci \u00e0 Cl\u00e9ment Sabourin et Edwin Richard pour leur confiance ainsi qu'\u00e0 nos conseillers Martin Desch\u00eanes chez Raymond Chabot Grant Thornton et Val\u00e9rie Boucher de chez Fortier D'Amour Goyette.  ",
                "Article Name": "Univers PME | Nationex acquiert Courant Plus : une transaction \u00e9lectrisante by lp.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/catryn-pinard_univers-pme-nationex-acquiert-courant-plus-activity-7107015887567605760-fc1S?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4d",
                "# of Likes": 160,
                "# of Comments": 31
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "\u00c6difica",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108453997790773249",
                "Text": "\u00c6difica est heureuse d\u2019annoncer que le U.S. Green Building Council (USGBC) et le Green Business Certification inc. (GBCI) ont attribu\u00e9 le titre de LEED Fellow \u00e0 M\u00e9lanie Pitre, Vice-pr\u00e9sidente, d\u00e9veloppement durable et ing\u00e9nierie chez \u00c6difica. M\u00e9lanie est la premi\u00e8re femme ing\u00e9nieure au Canada \u00e0 recevoir cette reconnaissance, un autre accomplissement remarquable!\n\nF\u00e9licitations M\u00e9lanie! \ud83d\udc4f\n\nTous les d\u00e9tails dans la nouvelle ci-dessous.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/aedifica_m%C3%A9lanie-pitre-nomm%C3%A9e-leed-fellow-aedifica-activity-7108453997790773249-wRU7?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "13h",
                "# of Likes": 88,
                "# of Comments": 25
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Gr\u00e9gory Pratte",
            "Contact Role": "Expert en IS\u00c9. Cr\u00e9ateur de contenu, conf\u00e9rencier et chroniqueur. J\u2019aide les gens \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer ce qu\u2019ils consomment, afin que leurs d\u00e9chets soient mieux recycl\u00e9s ou valoris\u00e9s.",
            "Post Details": {
                "ID": "7106954675874078721",
                "Text": "Voil\u00e0 ! Je pars. Derni\u00e8rement, j\u2019ai pris conscience que le temps est venu pour moi de terminer un chapitre important afin d\u2019en \u00e9crire un autre. Apr\u00e8s plus de 8 ans d\u2019immense bonheur je mets fin \u00e0 ma mission chez Tricentris, la Coop. \n\nMerci \u00e0 mes amis Frederic Potvin et Dominique B\u00e9gin  pour leur complicit\u00e9 et leur immense confiance, c\u2019est un privil\u00e8ge d\u2019avoir grandit \u00e0 leur c\u00f4t\u00e9. Merci \u00e9galement \u00e0 mes coll\u00e8gues tricentrissien.nes de m\u2019avoir inspir\u00e9 autant de publications sur les m\u00e9dias sociaux et de nombreuses chroniques. On peut affirmer que l\u2019on faisait toute une \u00e9quipe. \n\nMon objectif a toujours \u00e9t\u00e9 de contribuer \u00e0 am\u00e9liorer le quotidien de tous les travailleurs des centres de tri du Qu\u00e9bec. Aider les gens \u00e0 bien trier afin que la mati\u00e8re soit encore mieux recycl\u00e9e ou valoris\u00e9e, c\u2019est ma mission. \n\nJe peux dire que mon passage chez Tricentris a \u00e9t\u00e9 une pas pire \u00e9pop\u00e9e. Le temps est venu pour moi de passer \u00e0 la prochaine \u00e9tape de ma mission d\u2019expert en information, sensibilisation et \u00e9ducation (IS\u00c9) dans le merveilleux monde de la gestion des mati\u00e8res r\u00e9siduelles. \n\n\u00c0 l\u2019avenir, j\u2019ai envie d\u2019\u00e9largir davantage mon champ d\u2019action \u00e0 l\u2019ensemble des modes de collecte de mati\u00e8res. Oui, je vais poursuivre mes pr\u00e9sences et nombreuses interventions dans les m\u00e9dias. Oui, je vais continuer \u00e0 le faire de fa\u00e7on positive en contribuant au rayonnement des bonnes nouvelles en gestion des mati\u00e8res r\u00e9siduelles. Oui, je pourrais m\u00eame collaborer \u00e0 vos projets si vous en avez envie. \n\nSi vous cherchez de l\u2019aide en strat\u00e9gie de communication, de la cr\u00e9ation de contenu, en relation publique et m\u00eame un porte-parole, je suis l\u00e0 pour vous. \n\nVous pouvez \u00e9galement m\u2019inviter afin de profiter de mes services de formateur au niveau de la gestion des mati\u00e8res r\u00e9siduelles autant aupr\u00e8s de votre municipalit\u00e9 que de votre entreprise. Je peux m\u00eame me d\u00e9placer dans des C\u00e9gep ou des universit\u00e9s partout au Qu\u00e9bec afin d\u2019informer et d\u2019\u00e9changer avec les \u00e9tudiants. Car comment bien recycler on se le demande tous un jour ou l\u2019autre. Bref, la bonne nouvelle c\u2019est que je peux vous aider \u00e0 devenir exemplaire au niveau de la gestion de vos mati\u00e8res r\u00e9siduelles. \n\nParlez moi de vos projets et voyons comment on peut collaborer. Au plaisir d\u2019\u00e9changer.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/gr%C3%A9gory-pratte-82b02948_voil%C3%A0-je-pars-derni%C3%A8rement-jai-pris-activity-7106954675874078721-JDwC?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4d",
                "# of Likes": 234,
                "# of Comments": 69
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Fr\u00e9d\u00e9rick Truchon-Gagnon, MBA",
            "Contact Role": "Directrice, Affaires publiques et Communications, chez MONTONI",
            "Post Details": {
                "ID": "7107715153676115970",
                "Text": "C'est reparti ! Un projet iconique pour mon retour de cong\u00e9 de maternit\u00e9. F\u00e9licitations au Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ et \u00e0 MONTONI.",
                "Article Name": "Ancienne brasserie Molson | Quelque 5000 logements en vue by lapresse.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/fr%C3%A9d%C3%A9rick-truchon-gagnon_ancienne-brasserie-molson-quelque-5000-activity-7107715153676115970-ncuP?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 92,
                "# of Comments": 6
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Myl\u00e8ne Fug\u00e8re",
            "Contact Role": "Conseill\u00e8re senior en qualit\u00e9 des donn\u00e9es",
            "Post Details": {
                "ID": "7103326914773139456",
                "Text": "Mets du respect dans ta rue \ud83d\ude09",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/mylenefugere_tout-doux-dans-nos-rues-activity-7103326914773139456-ovtc?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 4,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "La Presse",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7107680106029961216",
                "Text": "Le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ vient de revendre \u00e0 son partenaire Montoni la moiti\u00e9 des participations du projet Molson que d\u00e9tenait auparavant le Groupe S\u00e9lection, en redressement financier. Les d\u00e9tails de la transaction n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s.",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/la-presse_ancienne-brasserie-molson-quelque-5000-activity-7107680106029961216-5rmn?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 180,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Regroupement national des conseils r\u00e9gionaux de l'environnement (RNCREQ)",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108155026438590464",
                "Text": "Cet \u00e9t\u00e9, le RNCREQ a eu la joie d\u2019accueillir un 17e conseil r\u00e9gional de l\u2019environnement aux \u00celes-de-la-Madeleine ! \ud83e\udd1d\n\nEnvironnement Qu\u00e9bec\u00a0en a fait l\u2019annonce officielle le 6 juillet dernier, en pr\u00e9sence du ministre Benoit Charrette et de repr\u00e9sentants des diff\u00e9rentes parties prenantes :\u00a0Marie-Eve Giroux\u00a0(Attention Frag\u00celes) -\u00a0Conseil r\u00e9gional de l'environnement Gasp\u00e9sie - \u00celes-de-la-Madeleine\u00a0-\u00a0Municipalit\u00e9 des \u00celes-de-la-Madeleine\u00a0\ud83d\udc4f\n\n#environnement\u00a0#biodiversit\u00e9",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/rncreq_environnement-biodiversitaez-ugcPost-7108155026438590464-gGy_?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 37,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nicola Potvin",
            "Contact Role": "Directeur du d\u00e9veloppement et des communications chez COOP Carbone",
            "Post Details": {
                "ID": "7108108028242968579",
                "Text": "Secret de polichinelle, j'ai r\u00e9cemment accept\u00e9 le r\u00f4le de pr\u00e9sident du conseil d'administration du Fonds d'emprunt Qu\u00e9bec! C'est un honneur pour moi de participer \u00e0 l'histoire de cette institution engag\u00e9e dans le soutien de l'entrepreneuriat local et l'inclusion financi\u00e8re.\n\nAu Fonds d'emprunt Qu\u00e9bec, nous croyons en la capacit\u00e9 de chacun \u00e0 r\u00e9aliser ses r\u00eaves entrepreneuriaux, quelle que soit sa situation initiale. Notre mission est d'acc\u00e9l\u00e9rer votre r\u00e9ussite et l'\u00e9quipe de Jean-Pierre B\u00e9dard est l\u00e0 pour vous accompagner dans cette aventure.\n\nJe compl\u00e8te ainsi un conseil d'administration d\u00e9vou\u00e9 et nous comptons bien mener le Fonds d'emprunt Qu\u00e9bec au prochain niveau!\n\n#FondsDEmpruntQu\u00e9bec #Entrepreneuriat #InclusionFinanci\u00e8re #Qu\u00e9bec",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nicola-potvin-4b1b5619_conseiladministration-membresolidaire-merci-activity-7108108028242968579-wsFr?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 83,
                "# of Comments": 20
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Stratzer",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7107754829304717312",
                "Text": "Notre comit\u00e9 organisateur travaille fort sur le d\u00e9veloppement du Symposium afin de vous offrir un \u00e9v\u00e8nement \u00e0 la hauteur de vos attentes! \ud83d\ude0e\nVous n\u2019\u00eates toujours pas inscrit? Les places sont limit\u00e9es ! Inscrivez-vous au : sympogmr.ca\n\n#symposium #sympogmr #inscription #conference #gmr #indispensable",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/stratzer_symposium-sympogmr-inscription-activity-7107754829304717312-6nU6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 26,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Fr\u00e9d\u00e9ric Morin-Bordeleau",
            "Contact Role": "Gestionnaire, Entrepreneur social, Membre du C.A. de laJCCM, MR-63, Artbangbang et Corridor Culturel",
            "Post Details": {
                "ID": "7108509897335418880",
                "Text": "Je suis profond\u00e9ment secou\u00e9.\n\nLa nouvelle du d\u00e9c\u00e8s de Claude Cormier, l'un des plus grands designers de Montr\u00e9al, me touche au plus profond de moi. D'autant plus qu'il y a seulement quelques mois, j'ai eu la chance de partager un t\u00eate-\u00e0-t\u00eate avec lui.\n\nSa cr\u00e9ativit\u00e9 in\u00e9gal\u00e9e et son impact sur notre ville \u00e9taient incomparables. Claude a fa\u00e7onn\u00e9 des espaces embl\u00e9matiques qui resteront grav\u00e9s dans nos c\u0153urs pour les g\u00e9n\u00e9rations \u00e0 venir. Son h\u00e9ritage perdurera \u00e0 travers les rues, les parcs et les lieux publics qu'il a magistralement con\u00e7us. Montr\u00e9al perd un v\u00e9ritable tr\u00e9sor, mais nous continuerons \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer son talent et son influence.\n\nRepose en paix, cher Claude Cormier. \ud83c\udf38 #ClaudeCormier #Montr\u00e9al #DesignLegacy\n\n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/fr%C3%A9d%C3%A9ric-morin-bordeleau-85864810_claude-cormier-1960-2023-un-grand-architecte-activity-7108509897335418880-xI6V?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "10h",
                "# of Likes": 14,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Charlotte Deslauriers-Goulet",
            "Contact Role": "Avocate chez Union des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec (UMQ)",
            "Post Details": {
                "ID": "7104852753461440512",
                "Text": "Je suis heureuse de participer \u00e0 la journ\u00e9e organis\u00e9e le 20 septembre prochain par LesAffaires: Contrats publics, aux c\u00f4t\u00e9s de conf\u00e9renciers et d'organismes de renom, dont l'Autorit\u00e9 des march\u00e9s publics, le Secr\u00e9tariat du Conseil du tr\u00e9sor (SCT) , Hydro-Qu\u00e9bec , le CAG et plusieurs autres. \n\nJ'y pr\u00e9senterai une conf\u00e9rence ayant pour th\u00e8me: Pr\u00e9voir l\u2019impr\u00e9visible! R\u00e9diger des contrats plus souples pour parer aux al\u00e9as du march\u00e9 \ud83e\udd13 \n\nPour la programmation compl\u00e8te, c'est ici \ud83d\udc47\n\n Union des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec (UMQ)",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/charlotte-deslauriers-goulet-5300b675_2023-09-20contrats-publics-activity-7104852753461440512-iZwp?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 37,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "V\u00e9ronique Th\u00e9or\u00eat",
            "Contact Role": "Vice-pr\u00e9sidente l\u00e9gale associ\u00e9e, Acquisitions et financement chez MONTONI",
            "Post Details": {
                "ID": "7105996563595841536",
                "Text": "Bel \u00e9v\u00e9nement organis\u00e9 par notre gestionnaire de propri\u00e9t\u00e9s Alcovi Capital!  Bravo pour l\u2019initiative!",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/v%C3%A9ronique-th%C3%A9or%C3%AAt-15848216_alcovicapital-communautaez-kidsforlifefoundation-ugcPost-7105996563595841536-pro1?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 17,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Hugo Lafrance",
            "Contact Role": "Associ\u00e9, Strat\u00e9gies durables, Lemay",
            "Post Details": {
                "ID": "7107376503180410881",
                "Text": "Je pr\u00e9senterai avec le CAGBC la formation en ligne Atelier sur les normes du b\u00e2timent \u00e0 carbone z\u00e9ro (BCZ), en fran\u00e7ais, en deux s\u00e9ances la semaine prochaine, les 18 et 19 septembre, de 13h \u00e0 15h30.",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/hugolafrance_carbon-zerocarbon-activity-7107376503180410881-wGiS?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3d",
                "# of Likes": 10,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Solnor Environnement inc.",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7106977043841486848",
                "Text": "",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/solnor-environnement-inc_cette-semaine-nous-sommes-de-passage-%C3%A0-montr%C3%A9al-activity-7106977043841486848-WBRE?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4d",
                "# of Likes": 4,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Les Amis de la montagne",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7107790038398033920",
                "Text": "\n\ud83d\udd0aAnnonce de la Ville de Montr\u00e9al pour la requalification de Camillien-Houde\n\nPour Les Amis de la montagne, la d\u00e9cision de la Ville de Montr\u00e9al est l\u2019occasion de r\u00e9aliser un projet exemplaire qui saura r\u00e9pondre aux d\u00e9fis que repr\u00e9sentent la protection du r\u00e9seau \u00e9cologique du mont Royal, l\u2019optimisation de l'accessibilit\u00e9 du territoire au moyen d\u2019une offre de transport collectif r\u00e9vis\u00e9e, et la mise en valeur des paysages exceptionnels du territoire.\n\nLes Amis de la montagne mettront \u00e0 profit leur connaissance de la r\u00e9alit\u00e9 de terrain sur le mont Royal afin de contribuer au succ\u00e8s du projet.\n\nConsulter notre communiqu\u00e9 de presse et apprenez-en davantage sur les principes qui tiennent \u00e0 c\u0153ur aux Amis pour la r\u00e9alisation du projet. \ud83d\udc9a\n\nhttps://lnkd.in/eYaQZBte\n\n\ud83d\udcf8 Kenan Alboshi",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/les-amis-de-la-montagne_les-amis-de-la-montagne-accueillent-avec-activity-7107790038398033920-F7ZL?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 23,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Sophie Beaudoin",
            "Contact Role": "Co-pr\u00e9sidente, CCxA (Claude Cormier et Associ\u00e9s)",
            "Post Details": {
                "ID": "7108515763161833472",
                "Text": "Claude, tu auras toujours une place immense dans mon c\u0153ur \ud83e\ude77",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/sophie-beaudoin-13928b63_claudecormier-ccxa-artificialnotfake-activity-7108515763161833472-Uhm3?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "9h",
                "# of Likes": 33,
                "# of Comments": 14
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Shilpa Mishra, CPA, MBA",
            "Contact Role": "Partner and Managing Director I National Leader Capital Advisory I BDO M&A and Capital Markets",
            "Post Details": {
                "ID": "7107097663552061440",
                "Text": "Aujourd\u2019hui je suis dans la belle ville de Montr\u00e9al.\n\nExciting news! \ud83c\udf1f BDO is hosting its inaugural Women Driving Growth Summit in Montreal tomorrow. The Summit brings together an incredible array of leaders across industries to explore innovation and resources that are crucial in these uncertain times. \n\nI am looking forward to joining and networking with the BDO team, as well as meeting with clients to discuss how Canadian business owners can elevate their enterprises to new heights of success. \ud83d\ude80\n\u00a0\nStay tuned for insights and updates from the summit!\n\n#montreal #founders #leadership ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-7107097663552061440-QbtM?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4d",
                "# of Likes": 36,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Ashley Laleh Ziai",
            "Contact Role": "Responsable de soutien aux \u00e9lu.es en d\u00e9veloppement \u00e9conomique",
            "Post Details": {
                "ID": "7101962373950763008",
                "Text": "Cher r\u00e9seau,\n\nC\u2019est avec beaucoup\u00a0d\u2019enthousiasme que je vous annonce que je d\u00e9bute aujourd\u2019hui mes nouvelles fonctions en tant que responsable de soutien aux \u00e9lu.e.s en d\u00e9veloppement \u00e9conomique au cabinet de la mairesse de Montr\u00e9al et comit\u00e9 ex\u00e9cutif de la Ville de Montr\u00e9al. \n\nMerci \u00e0 Luc Rabouin, Marie-Eve Gagnon, Jean-Fran\u00e7ois Desgroseilliers et Mathieu Vick pour votre confiance! Amoureuse de Montr\u00e9al depuis mon arriv\u00e9e ici \u00e0 18 ans, j\u2019ai bien h\u00e2te de me mettre au boulot et de contribuer \u00e0 l\u2019essor \u00e9conomique de cette belle grande ville! \n\nJ\u2019aimerais \u00e9galement prendre un moment pour remercier l\u2019Union des municipalit\u00e9s du Qu\u00e9bec (UMQ) et le directeur g\u00e9n\u00e9ral Jean-Philippe Boucher pour ces belles ann\u00e9es pass\u00e9es avec vous. Heureusement, je ne serai pas trop loin! \n\nVous pouvez me joindre d\u00e8s aujourd\u2019hui par courriel au ashley.ziai@montreal.ca. \n\nAu plaisir de collaborer dans le cadre de ce nouveau mandat ! \n\nAshley\u00a0 \n#nouvelemploi #d\u00e9veloppement\u00e9conomique #polmtl",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ashley-laleh-ziai-335b092b_nouvelemploi-daezveloppementaezconomique-ugcPost-7101962373950763008-parf?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 99,
                "# of Comments": 22
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Marieke Cloutier",
            "Contact Role": "Senior Director, Programs for the Green Municipal Fund at the Federation of Canadian Municipalities",
            "Post Details": {
                "ID": "7108463262043643904",
                "Text": "J\u2019ai le plaisir de vous annoncer que j\u2019occupe d\u00e9sormais le poste de Directrice principale des programmes, Fonds municipal vert (FMV) \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration canadienne des municipalit\u00e9s (FCM). Apr\u00e8s 9 fantastiques ann\u00e9es \u00e0 la Ville de Montr\u00e9al, je suis tr\u00e8s heureuse de me joindre \u00e0 l'\u00e9quipe de la FCM ! ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/marieke-cloutier-1318551b8_jai-le-plaisir-de-vous-annoncer-que-joccupe-ugcPost-7108463262043643904-DAnU?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "13h",
                "# of Likes": 198,
                "# of Comments": 49
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Lemay",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108169926636412928",
                "Text": "Yesterday at the Phenix, members of the Quebec business accelerator R\u00e9seau QG100 joined our colleague Hugo Lafrance, Director of Sustainability, and Groupe AG\u00c9CO\u2019s Vice-President of Services in Corporate Responsibility Julie-Anne Chayer for a Green Building Forum conference exploring examples of sustainable projects and building life cycles. \n\u00a0\nCoupled with a tour of our design laboratory, it was a day to learn about how business can work hand in hand with the goals of sustainability and carbon neutrality.\n\u00a0\nSOFIAC\n\n#WorldGreenBuildingWeek #Event #NetPositive #Sustainability",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/lemay_worldgreenbuildingweek-event-netpositive-ugcPost-7108169926636412928-HTDq?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 33,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Jean-Michel Champagne",
            "Contact Role": "Strat\u00e9gie en DD/RSE/ESG, Charg\u00e9 de cours, Change Leader, Co-fondateur de Kimono Yuki et s\u00e9questrateur de carbone professionnel",
            "Post Details": {
                "ID": "7104913758040281090",
                "Text": "C'est la rentr\u00e9e et les activit\u00e9s reprennent! Je profite d'une pause d'enseignement pour aller \u00e0 la rencontre des entreprises et des industries engag\u00e9es envers la durabilit\u00e9 et \u00e9changer sur les changements qui secouent le monde des affaires. Les 26 et 27 septembre, je serai au Grand Batimatech 2023 sur le th\u00e8me \"5.0 L'humain au coeur de la transformation\"\u00a0afin de parler de l'impact des nouveaux cadres ESG sur l'industrie de l'immobilier et de la construction. \n\nhttps://lnkd.in/e7d4k2yt\n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/jean-michel-champagne_cest-la-rentr%C3%A9e-et-les-activit%C3%A9s-reprennent-activity-7104913758040281090-GH6W?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 146,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Nicolas Th\u00e9riault-Colucci",
            "Contact Role": "Change Management Advisor",
            "Post Details": {
                "ID": "7105570439841595392",
                "Text": "Les citoyens et les employ\u00e9s de la Ville de Laval se mobilisent dans le cadre de la campagne de sensibilisation\u00a0#toutdouxlaval. Ensemble, offrons un milieu de vie s\u00e9curitaire pour tous.\n\nFaites comme mes coll\u00e8gues Hamza Rehab, BSc. MBA, Rashed Din, Richard Goulet, F\u00e9lix Champagne\u00a0et moi, participez au mouvement et allez-y TOUT DOUX dans les rues de Laval.\n\n#Toutdouxlaval",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/nicolas-theriault-colucci_toutdouxlaval-toutdouxlaval-ugcPost-7105570439841595392-SPVe?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 43,
                "# of Comments": 4
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Jean-Philippe Vermette",
            "Contact Role": "Pr\u00e9sident chez La Centrale agricole: coop\u00e9rative de producteurs urbains",
            "Post Details": {
                "ID": "7102026100393848832",
                "Text": "Pour mes quarante ans, j'ai d\u00e9cid\u00e9 d'ajouter une corde \u00e0 mon arc et de devenir entrepreneur g\u00e9n\u00e9ral. Apr\u00e8s 20 ans \u00e0 d\u00e9velopper des projets entrepreneuriaux quoi de mieux que d'avoir le titre officiel :) \n\nAfin de contribuer \u00e0 relever le d\u00e9fi collectif de l'habitation abordable au Qu\u00e9bec, Foncier solidaire Brome-Missisquoi a obtenu sa licence de construction sans but lucratif 1.1.1 et entamera au cours des prochaines semaines son premier chantier \u00e0 Dunham dans les Cantons-de-l'Est dans le cadre du programme des fiducies fonci\u00e8res communautaire de la Soci\u00e9t\u00e9 canadienne d'hypoth\u00e8ques et de logement Canada Mortgage and Housing Corporation.\n\nOn va \u00eatre \u00e0 la recherche de compagnon.nes charpentier.es menuisier.es motiv\u00e9.e ! Passez le mot SVP\n\nPS. Je n'abandonne pas le merveilleux monde de l'agriculture urbaine et de l'alimentation saine pour tous, tout est li\u00e9 et quand tu d\u00e9penses 80% de ton salaire dans ton logement, difficile de te demander d'acheter biolocal\n\nPSS Ne me demander pas de venir r\u00e9nover votre vieille salle de bain ou de faire une cure de jeunesse \u00e0 votre cuisine :) On souhaite se concentrer sur la construction d'habitation neuve c\u00e9d\u00e9 en emphyt\u00e9ose pour des premiers acheteurs.\n\n#habitationsabordables #fiduciefoncierecommunautaire\n\nhttps://lnkd.in/dW5mGhp2",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/jean-philippe-vermette-62260598_habitationsabordables-fiduciefoncierecommunautaire-activity-7102026100393848832-LYh6?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 165,
                "# of Comments": 20
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Marius Andr\u00e9, M.Env, SEP",
            "Contact Role": "Director, Business Development, COESIO | Sustainability consulting",
            "Post Details": {
                "ID": "7107698858750525440",
                "Text": "Bravo \u00e0 la Jeune Chambre de commerce de Montr\u00e9al, \u00e0 son \u00e9quipe de direction (Marie-Krystine Longpr\u00e9, CFRE, M. Sc.) \u00e0 ses ambassadeurs (C\u00e9line Juppeau) ainsi qu'\u00e0 ses nombreux b\u00e9n\u00e9voles (Delphine Therer Michaud, Ing.) pour ce lancement r\u00e9ussi. \n\nJe me souviens en 2015 - comme \u00e9tudiant en fin de ma\u00eetrise - m'\u00eatre moi m\u00eame questionn\u00e9 sur ma capacit\u00e9 financi\u00e8re \u00e0 assumer un membership de 150$ - alors que je me consid\u00e8re dans les nombreux privil\u00e9gi\u00e9s de notre soci\u00e9t\u00e9. \n\nJe souhaite donc insister sur l'excellente nouvelle d'un membership \"gratuit\" afin de viser toujours plus de monde! \n\nBravo pour cette nouvelle image, positionnement et pour votre leadership transformationel! ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/mariusandrecoesio_bravo-%C3%A0-la-jeune-chambre-de-commerce-de-montr%C3%A9al-ugcPost-7107698858750525440-vB52?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 26,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Jean-S\u00e9bastien Trudel M. Env.",
            "Contact Role": "Accompagnement strat\u00e9gique | Conseiller d\u00e9veloppement durable | Agent du Fonds \u00c9coleader",
            "Post Details": {
                "ID": "7102390439973953537",
                "Text": "On parle de la #VisionZ\u00e9roD\u00e9chet2040 de la #SymbioseLaval dans La Presse aujourd\u2019hui!\n\nA lire : D\u00e9jouer le ralentissement \u00e9conomique https://lnkd.in/dcNjzvvF\n\nCCILaval - Chambre de commerce et d'industrie de Laval \nLaval \u00e9conomique",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/jstrudel_d%C3%A9veloppement-%C3%A9conomique-laval-d%C3%A9jouer-activity-7102390439973953537-L_DD?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 18,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Roy.",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7107450779908599808",
                "Text": "Aujourd\u2019hui, Roy. a eu le plaisir d\u2019animer sa rencontre trimestrielle en pr\u00e9sentiel au Campus Roy.\nL\u2019objectif ? Faire cascader notre culture d\u2019entreprise en int\u00e9grant nos responsables de contrats dans la discussion! \n\nSuivant cette rencontre, un fabuleux d\u00eener foodtruck a \u00e9t\u00e9 mis en place pour reconna\u00eetre leurs nombreux efforts sur le Terrain. Une belle occasion \u00e9galement de partager et d\u2019\u00e9changer entre coll\u00e8gues.\n\nMerci Le Smoking BBQ pour cette exp\u00e9rience gourmande et nous remercions tous ceux et celles qui ont particip\u00e9! ",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/le-groupe-smr_aujourdhui-roy-a-eu-le-plaisir-danimer-ugcPost-7107450779908599808-KX8p?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3d",
                "# of Likes": 45,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Catherine Philipps-Mitis",
            "Contact Role": "Chief of Staff, Group Sustainability Department, Richemont",
            "Post Details": {
                "ID": "7108084519668170752",
                "Text": "Earth beyond six of nine planetary boundaries\n\nThe latest planetary boundaries framework update published yesterday - 13 September - finds that six of the nine boundaries are transgressed, suggesting that Earth is now well outside of the safe operating space for humanity.\n\n#planetaryboundaries\n#climatechange\n#sustainability",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/catherine-philipps-mitis-5303096_earth-beyond-six-of-nine-planetary-boundaries-activity-7108084519668170752-zssP?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 5,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Institute for Sustainable Finance ",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108469152473903105",
                "Text": "Nature-related reporting by companies will be vital to meeting global biodiversity targets. In a major step forward, the Taskforce on Nature-related Financial Disclosures (TNFD) will release its finalized recommendations on Monday, September 18.\n\nThe Institute for Sustainable Finance (ISF) and Chartered Professional Accountants of Canada (CPA Canada) are proud to announce that they have been named co-convenors in Canada for TNFD. The role includes capacity building and supporting market adoption of TNFD\u2019s final recommendations, and coordinating the\u00a0Canadian consultation group.\n\n\u201cThe private sector has an enormous role to play in preserving natural assets and TNFD\u2019s recommendations will help pave the way,\u201d said ISF Director of Research, Ryan Riordan. \u201cCongratulations to the TNFD on the launch of its framework. There is great momentum building for meeting Canadian and global biodiversity targets.\u201d \n\n\u201cProtecting nature is foundational to healthy societies and resilient economies. Halting and reversing nature loss depends on the ability of businesses of all sizes and industries to understand their dependencies and impacts on nature,\u201d said CPA Canada vice president of Research, Guidance and Support, Rosemary McGuire. \u201cWe applaud the efforts of the TNFD and are proud to build awareness and capacity in Canada to support them in enhancing transparency of nature-related risks and opportunities.\u201d\n\nRead more: https://lnkd.in/gDjn5ger",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/isfcanada_isf-cpa-canada-named-canadian-co-convenors-activity-7108469152473903105-Q76N?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "12h",
                "# of Likes": 7,
                "# of Comments": 0
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Diane B\u00e9rard",
            "Contact Role": "Journaliste de solutions, chroniqueure Zone \u00e9conomie, social finance fellow",
            "Post Details": {
                "ID": "7107786961024610304",
                "Text": "#r\u00e9parabilit\u00e9 #durabilit\u00e9\n\nIl n'y a pas de hasard!\n\nHier, ma chronique hebdomadaire \u00e0 Zone \u00c9conomie avec G\u00e9rald Fillion et Nicolas Duvernois  sur les ondes de Radio-Canada portait sur le projet de loi 29 sur l'obsolescence programm\u00e9e. \n\n\u00c0 l'instant, mon imprimante m'annonce que son \"photoconducteur optique\" est en fin de vie...\n\nVoil\u00e0 donc ma bonne volont\u00e9 mise \u00e0 l'\u00e9preuve: je dois d\u00e9couvrir o\u00f9 cette pi\u00e8ce se trouve, en commander une autre et la remplacer. \n\n\u00c0 suivre!",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/dianeberard_raezparabilitaez-durabilitaez-activity-7107786961024610304-yoNC?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 19,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Ville de Laval",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7105211502218858497",
                "Text": "ACQUISITION \ud83c\udf33 \nUne nouvelle r\u00e9ussite pour Laval en mati\u00e8re de conservation de milieux naturels : 2,3 hectares suppl\u00e9mentaires de milieux naturels acquis au bois de l'\u00c9querre, gr\u00e2ce au soutien du Gouvernement du Qu\u00e9bec et de la Communaut\u00e9 m\u00e9tropolitaine de Montr\u00e9al (CMM). \nD\u00e9couvrez comment cette acquisition renforce notre engagement envers la nature, la biodiversit\u00e9 et le bien-\u00eatre citoyen \ud83d\udc49 https://bit.ly/3R5J8Jr",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/ville-de-laval_acquisition-une-nouvelle-r%C3%A9ussite-pour-activity-7105211502218858497-Z6WW?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 311,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Younes Boukala",
            "Contact Role": "Conseiller d'arrondissement J.-\u00c9mery-Provost, Lachine (Montr\u00e9al) MBA",
            "Post Details": {
                "ID": "7107725811826204672",
                "Text": "J\u2019ai eu le plaisir de repr\u00e9senter la mairesse de Montr\u00e9al Val\u00e9rie Plante lors du lancement officielle de la saison 2023-2024 de la JCCM - Jeune Chambre de commerce de Montr\u00e9al  \ud83e\udd73\nLe JCCM lan\u00e7ait son nouveau slogan:\u00a0\u00ab\u00a0le changement passe par vous\u00a0\u00bb . Ce slogan prend tout son sens, puisqu\u2019il rejoint notre vision pour Montr\u00e9al. Une ville inclusive, durable, vibrante et attractive!\nMerci \u00e0 la pr\u00e9sidente sortante Habi Gerba. Tu peux \u00eatre fi\u00e8re de ton travail au sein du JCCM \ud83d\ude4c Les membres de la JCCM repr\u00e9sentent encore mieux la diversit\u00e9 de profils des jeunes professionnels et entrepreneurs.\nC\u2019est \u00ab Le collectif \u00bb du JCCM qui prendra la rel\u00e8ve d\u2019Habi. F\u00e9licitations \u00e0 Eddy Dureuil  Sybile Yao, Nathon Kong et C\u00e9line Juppeau  pour ce nouveau mandat \ud83c\udf89\n\nPour la petite histoire, C\u00e9line et moi sommes d\u2019anciens ambassadeur-jeunesse du 375e de Montr\u00e9al avec le Forum jeunesse de l\u2019\u00eele de Montr\u00e9al. Comme le temps passe vite \ud83d\ude1c",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/younes-boukala-619934111_jai-eu-le-plaisir-de-repr%C3%A9senter-la-mairesse-ugcPost-7107725811826204672-MD8Y?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 36,
                "# of Comments": 1
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Jean-Francois Parenteau",
            "Contact Role": "Ex-maire de l\u2019arrondissement de Verdun et ex-membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif \u00e0 la Ville de Montr\u00e9al",
            "Post Details": {
                "ID": "7105145175307341825",
                "Text": "Tableau sur comment mesurer le succ\u00e8s:\nLa pastille de droite est tellement un objectif de vie que nous devrions viser. Mais maudit que c\u2019est difficile d\u2019atteindre cette \u00e9quilibre. Pour y arriver \u00e7a demande de faire des changements, d\u2019int\u00e9grer de nouvelles habitudes, d\u2019apprendre \u00e0 choisir en fonction de se choisir et d\u2019appliquer avec rigueur ces objectifs sans jamais y d\u00e9roger. \n\nDerni\u00e8rement, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en faire ma qu\u00eate personnelle. Pour m\u2019encourager, je m\u2019assure de r\u00e9aliser au moins un de mes objectifs et d\u2019avancer un peu plus chaque jour. Je me dis que je ne suis pas parti \u00e0 courir d\u00e8s le d\u00e9but, quand j\u2019ai appris \u00e0 marcher! \n\nBref, si je faisais une pastille pour montrer mon mode de vie avant, nous verrions un cercle avec une seule activit\u00e9 prenant 100% de l\u2019espace et \u00e7a serait \u00e9crit: \u00ab\u00a0travaille\u00a0\u00bb. \ud83e\udee4",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/jean-francois-parenteau-08288025_tableau-sur-comment-mesurer-le-succ%C3%A8s-la-activity-7105145175307341825-1y0M?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 62,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Montr\u00e9al Climate Partnership",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108107950979706880",
                "Text": "Crise du verglas, vagues de chaleur, inondations, \u00e9pisodes de smog\u2026 La multiplication des \u00e9v\u00e9nements climatiques extr\u00eames ces derniers mois affectent aussi les acteurs \u00e9conomiques : impact sur les \u00e9quipes, sur les infrastructures, sur la profitabilit\u00e9, augmentation des risques.\n\nIl est possible de pr\u00e9voir ces impacts et de se pr\u00e9parer ad\u00e9quatement.\ud83d\udcdd\n\nMaillon absolument essentiel face aux changements climatiques et \u00e0 la perte de biodiversit\u00e9, le milieu des affaires commence \u00e0 se mobiliser.\u00a0\ud83e\udd1d\n\nC\u2019est pourquoi le Partenariat Climat Montr\u00e9al, en partenariat avec le G15+, organise une journ\u00e9e de dialogue destin\u00e9e aux acteurs \u00e9conomiques, intitul\u00e9e \u00ab Adapter son mod\u00e8le d\u2019affaires pour faire face aux changements climatiques et \u00e0 la perte de biodiversit\u00e9 par o\u00f9 commencer? \u00bb.\u00a0\ud83d\udc1d\n\nAujourd'hui, nous abordons plusieurs pistes d'action et avenues afin de permettre aux acteurs \u00e9conomiques de prendre davantage en compte les risques climatiques pour mieux s\u2019y adapter et accro\u00eetre leur r\u00e9silience; et contribuer \u00e0 un impact positif sur la nature.\u00a0\ud83c\udf3f\n\nConseil du patronat du Qu\u00e9bec | Regroupement national des conseils r\u00e9gionaux de l'environnement (RNCREQ) | F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs et travailleuses du Qu\u00e9bec (FTQ) |\u00a0\u00c9quiterre | Conseil r\u00e9gional de l'environnement de Montr\u00e9al | Fondation Espace pour la vie",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/partenariat-climat-montr%C3%A9al_crise-du-verglas-vagues-de-chaleur-inondations-ugcPost-7108107950979706880-lWsx?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 86,
                "# of Comments": 3
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "M\u00e9lanie Pion",
            "Contact Role": "Digital marketing expert | Digital transformation | Brand and content lover | Cross-functional team leadership",
            "Post Details": {
                "ID": "7107064499878146048",
                "Text": "Excit\u00e9e \u00e0 l'id\u00e9e d'\u00eatre face \u00e0 un monde de possibilit\u00e9s et \u00e0 \u00e9crire le prochain chapitre dans ma carri\u00e8re! \n\nAlors que mon cong\u00e9 de maternit\u00e9 se termine (d\u00e9j\u00e0!?) je suis \u00e0 la recherche d'une organisation bienveillante, inspirante et surtout ambitieuse o\u00f9 je pourrai joindre mes forces. Une organisation au sein de laquelle le statut quo n'est pas envisageable, o\u00f9 l'on prend plaisir \u00e0 remettre en question nos fa\u00e7ons de faire pour devenir toujours meilleur.  \n\n\u00c0 tous ceux et celles que j'ai crois\u00e9 dans les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es, merci pour votre d\u00e9vouement, votre ouverture, votre humour (ceux qui savent, savent) et votre r\u00e9silience : nous en sortons tous grandis! Merci encore Nancy Champagne d'avoir mis ta confiance en moi, tu m'a permis de me d\u00e9passer \u00e0 travers les nombreux projets livr\u00e9s. \n\nSo what's next? Je reste \u00e0 l'\u00e9coute pour la suite.\n",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/melanie-pion_excit%C3%A9e-%C3%A0-lid%C3%A9e-d%C3%AAtre-face-%C3%A0-un-monde-de-activity-7107064499878146048-1UxU?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4d",
                "# of Likes": 53,
                "# of Comments": 6
            }
        },
        {
            "Name of Contact": "Montr\u00e9al Climate Partnership",
            "Contact Role": "",
            "Post Details": {
                "ID": "7108107950979706880",
                "Text": "Crise du verglas, vagues de chaleur, inondations, \u00e9pisodes de smog\u2026 La multiplication des \u00e9v\u00e9nements climatiques extr\u00eames ces derniers mois affectent aussi les acteurs \u00e9conomiques : impact sur les \u00e9quipes, sur les infrastructures, sur la profitabilit\u00e9, augmentation des risques.\n\nIl est possible de pr\u00e9voir ces impacts et de se pr\u00e9parer ad\u00e9quatement.\ud83d\udcdd\n\nMaillon absolument essentiel face aux changements climatiques et \u00e0 la perte de biodiversit\u00e9, le milieu des affaires commence \u00e0 se mobiliser.\u00a0\ud83e\udd1d\n\nC\u2019est pourquoi le Partenariat Climat Montr\u00e9al, en partenariat avec le G15+, organise une journ\u00e9e de dialogue destin\u00e9e aux acteurs \u00e9conomiques, intitul\u00e9e \u00ab Adapter son mod\u00e8le d\u2019affaires pour faire face aux changements climatiques et \u00e0 la perte de biodiversit\u00e9 par o\u00f9 commencer? \u00bb.\u00a0\ud83d\udc1d\n\nAujourd'hui, nous abordons plusieurs pistes d'action et avenues afin de permettre aux acteurs \u00e9conomiques de prendre davantage en compte les risques climatiques pour mieux s\u2019y adapter et accro\u00eetre leur r\u00e9silience; et contribuer \u00e0 un impact positif sur la nature.\u00a0\ud83c\udf3f\n\nConseil du patronat du Qu\u00e9bec | Regroupement national des conseils r\u00e9gionaux de l'environnement (RNCREQ) | F\u00e9d\u00e9ration des travailleurs et travailleuses du Qu\u00e9bec (FTQ) |\u00a0\u00c9quiterre | Conseil r\u00e9gional de l'environnement de Montr\u00e9al | Fondation Espace pour la vie",
                "Article Name": null,
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/partenariat-climat-montr%C3%A9al_crise-du-verglas-vagues-de-chaleur-inondations-ugcPost-7108107950979706880-lWsx?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1d",
                "# of Likes": 86,
                "# of Comments": 3
            }
        }
    ],
    "Company": {
        "ID": "3663923",
        "Name": "MONTONI",
        "Username": "montoni",
        "About": {
            "Owerview": "Soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9veloppement en immobilier durable /\nB\u00e2tir sur parole pour demain /\n\nLeader dans le d\u00e9veloppement immobilier au Qu\u00e9bec, MONTONI compte \u00e0 son actif pr\u00e8s de 450 projets repr\u00e9sentant plus de 15 millions de pi2 de constructions commerciales, institutionnelles, industrielles et r\u00e9sidentielles, 30 centres corporatifs ainsi que 15 millions de pi2 en d\u00e9veloppement. Fier d\u00e9tenteur du titre des Soci\u00e9t\u00e9s les mieux g\u00e9r\u00e9es au Canada depuis 2001 et membre du Club Platine depuis 2007, le Groupe Montoni a r\u00e9ussi \u00e0 se tailler une place de choix gr\u00e2ce \u00e0 son portefeuille de terrains d\u2019envergure dans la r\u00e9gion m\u00e9tropolitaine. L\u2019entreprise se d\u00e9marque par l\u2019offre d\u2019une gamme compl\u00e8te de services couvrant la promotion, la construction \u2013 de l\u2019excavation au design int\u00e9rieur \u2013 et la gestion immobili\u00e8re. Membre agr\u00e9\u00e9 LEED du Conseil du b\u00e2timent durable du Canada, MONTONI mise sur la construction d\u2019un patrimoine durable fond\u00e9 sur une expertise de pointe. Le Groupe cumule plus de 4 millions de pi2 de b\u00e2timents certifi\u00e9s LEED. \n\nParmi les projets r\u00e9cents du d\u00e9veloppeur figure Espace Montmorency, situ\u00e9 sur la station de m\u00e9tro Montmorency \u00e0 Laval, un complexe multifonctionnel de plus de 450 millions de dollars, de m\u00eame que l\u2019acquisition, en 2019, du terrain de la brasserie Molson, en partenariat avec le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ, un site de plus de 1,2 million de pi2 au centre-ville de Montr\u00e9al.",
            "Website": "groupemontoni.com",
            "Industries": [
                "Construction"
            ],
            "Company Size": "51 - 200 (175 employees on LinkedIn)",
            "Headquarters": "Laval, Qu\u00e9bec",
            "Founded": 1995,
            "Specialties": [
                "Construction",
                "Immobilier",
                "Commercial",
                "Industriel",
                "Institutionnel",
                "D\u00e9veloppement immobilier",
                "Gestion immobili\u00e8re"
            ]
        },
        "Posts": [
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7082744804471660544",
                "Text": "Fan de Starbucks? Nous partageons votre enthousiasme! \n\nSitu\u00e9 au c\u0153ur du nouveau centre-ville de Laval, Espace Montmorency est ravi d'accueillir Starbucks !\n\nQue vous soyez r\u00e9sident, \u00e9tudiant, travailleur ou visiteur, vous aurez d\u00e9sormais un nouvel endroit o\u00f9 vous r\u00e9galer avec vos boissons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es! \ud83e\uddcb\n\n\ufe0fNous avons bien h\u00e2te de partager cette exp\u00e9rience Starbucks avec la communaut\u00e9 EM! \n\n\u2728\u2615 Bienvenue parmi nous \u2615\u2728",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_fan-de-starbucks-nous-partageons-votre-enthousiasme-activity-7082744804471660544-mOCu?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 126,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7075155605358813184",
                "Text": "MONTONI est fier partenaire d'Or et exposant officiel de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00ab Montr\u00e9al du Futur \u00bb qui a lieu jusqu\u2019au 20 juin prochain.\n\nEn mettant en avant les technologies \u00e9mergentes, les initiatives durables et les solutions innovantes, MONTONI d\u00e9montre son engagement envers la cr\u00e9ation d'un avenir urbain plus durable et r\u00e9silient.\n\nNe manquez pas cette occasion unique de d\u00e9couvrir nos principaux projets ainsi que notre maquette con\u00e7ue par Sid Lee Architecture et d\u2019explorer les perspectives passionnantes qui se dessinent pour l'avenir de Montr\u00e9al.",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_montoni-est-fier-partenaire-dor-et-exposant-activity-7075155605358813184-wPv2?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 109,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7067515203310997505",
                "Text": "Situ\u00e9 au c\u0153ur du centre-ville de Laval, Espace Montmorency est ravi d\u2019accueillir PARADE LUNETTERIE, la toute nouvelle boutique maintenant ouverte, une clinique d\u2019optom\u00e9trie chaleureuse et accueillante avec des lunettes de tous genres qui offre une exp\u00e9rience des plus agr\u00e9ables, qui se vit sur place.\n\n\u2728\ud83d\udc53 Nous vous souhaitons la bienvenue \ud83d\udc53\u2728\n\nVenez profiter des promotions d\u2019ouverture sur place! \ud83d\udc40 \n\n#paradelunetterie #espacemontmorency #laval #commercial\n\nhttps://lnkd.in/ewTuYHUF",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_paradelunetterie-espacemontmorency-laval-activity-7067515203310997505-_GMd?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "4mo",
                "# of Likes": 117,
                "# of Comments": 3,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7074137294902845440",
                "Text": "F\u00e9licitations \u00e0 notre cher client Bicycles Quilicot pour leur nouvelle maison! Nous sommes fiers de votre parcours en tant qu'entreprise qu\u00e9b\u00e9coise en pleine croissance, et sommes impatients de c\u00e9l\u00e9brer avec vous l'inauguration du 22 juin prochain \ud83d\udeb2\n\nNous souhaitons \u00e9galement f\u00e9liciter toute l'\u00e9quipe du #TeamMontoni et tous ceux qui ont contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation d'un si beau projet aux standards environnementaux DISTINCTION par MONTONI. C'est gr\u00e2ce \u00e0 des partenariats solides comme celui-ci que nous continuons \u00e0 cr\u00e9er des r\u00e9ussites remarquables \ud83d\udc4f",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_merci-%C3%A0-groupe-montoni-pour-la-livraison-activity-7074137294902845440-Jlil?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 199,
                "# of Comments": 7,
                "Original Post ID": "7069808893295534080",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7057082678595997696",
                "Text": "Nos #adjointes sont \u00e0 l'honneur pour la semaine du personnel administratif et de soutien \ud83c\udf37 Par leur rigueur, leur d\u00e9vouement et leur professionnalisme, nous pouvons compter sur elles pour maintenir les rouages de l'entreprise et le bon fonctionnement des op\u00e9rations. \n\nNous sommes chanceux de vous compter parmi nous. Merci pour votre contribution indispensable !\n\n#SemaineDuPersonnelAdministratif #PersonnelAdministratif \u00a0#gratitude #SuperH\u00e9rosDuBureau #SoutienAdministratif",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_adjointes-semainedupersonneladministratif-activity-7057082678595997696-UFQW?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 130,
                "# of Comments": 4,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7098046756185067520",
                "Text": "D\u00e9couvrez nos 5 ambitions ESG qui alimentent notre engagement envers un monde plus vert et \u00e9quitable \ud83c\udf31\u00a0\n\u00a0\n\ud83c\udf21\ufe0f Mettre la carboneutralit\u00e9 au coeur de nos projets et nos op\u00e9rations\n\ud83c\udf0d Marier prosp\u00e9rit\u00e9 et sobri\u00e9t\u00e9\n\u2b50\ufe0f Miser sur l'excellence des talents\n\ud83d\udc65 Maximiser les b\u00e9n\u00e9fices pour la communaut\u00e9\u00a0\n\ud83c\udfc5 Maintenir des hauts standards de transparence et redevabilit\u00e9\n\u00a0\nLe d\u00e9veloppement de notre strat\u00e9gie ESG et de sa performance est une priorit\u00e9 pour MONTONI. Les crit\u00e8res ESG permettent non seulement d\u2019atteindre les plus hauts standards de d\u00e9veloppement durable, mais \u00e9galement de nous distinguer dans un contexte o\u00f9 nous souhaitons accompagner nos partenaires dans l\u2019atteinte de leurs propres objectifs en la mati\u00e8re.\n\u00a0\n\"En tant que responsable de la strat\u00e9gie ESG, la mise en \u0153uvre de nos 5 ambitions est ma priorit\u00e9 au quotidien. Je suis contente de pouvoir compter sur des gestionnaires engag\u00e9s et convaincus, en plus de coll\u00e8gues qui cherchent constamment \u00e0 am\u00e9liorer notre empreinte environnementale et sociale. Et ce, en alignement avec les meilleurs r\u00e9f\u00e9rentiels internationalement reconnus.\" - Genevi\u00e8ve David Watson\n\u00a0\nEn route vers un avenir meilleur !\n\nPour obtenir davantage d'informations sur notre Strat\u00e9gie ESG, cliquez ici:\u00a0https://bit.ly/3QHNQgf\n\u00a0\n#ESG #DeveloppementDurable",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_d%C3%A9couvrez-nos-5-ambitions-esg-activity-7098046756185067520-hi8a?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 50,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7105902225943601152",
                "Text": "F\u00e9licitations \u00e0 notre cher client Structube pour l\u2019inauguration officielle de leur plus vaste magasin et entrep\u00f4t \u00e0 ce jour, situ\u00e9 \u00e0 Saint-Bruno-de-Montarville.\n\nNous sommes reconnaissants pour la confiance que Structube nous t\u00e9moigne depuis 2006, marquant ainsi notre 7e projet collaboratif. \n\nNous tenons \u00e9galement \u00e0 f\u00e9liciter l\u2019ensemble de l\u2019\u00e9quipe du\u00a0#TeamMONTONI et tous ceux qui ont contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation d'un si beau projet. C'est gr\u00e2ce \u00e0 de solides partenariats tels que celui-ci que nous continuons \u00e0 marquer des succ\u00e8s exceptionnels \ud83d\udc4f\n\nBravo \u00e0 toutes les \u00e9quipes impliqu\u00e9es!",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_pendant-le-week-end-de-la-f%C3%AAte-du-travail-activity-7105902225943601152-KKYt?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 91,
                "# of Comments": 4,
                "Original Post ID": "7105248379659542528",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7086841287261175808",
                "Text": "Tout le #TeamMONTONI s\u2019est r\u00e9uni vendredi pass\u00e9 pour maintenir la tradition du BBQ MONTONI en pr\u00e9sence de nos coll\u00e8gues et de nos familles, afin de rendre hommage aux accomplissements de tous au cours de la derni\u00e8re ann\u00e9e \ud83c\udf89\n\nUn merci tout particulier \u00e0 notre talentueux chef cuisinier, David Fuoco, qui a une fois de plus \u00e9bloui nos papilles avec ses cr\u00e9ations culinaires exceptionnelles. Merci aussi \u00e0 notre pr\u00e9sident, Dario Montoni, et \u00e0 notre vice-pr\u00e9sident, Planification et D\u00e9veloppement, David Paulozza, pour avoir grill\u00e9 nos hamburgers et hot-dogs au barbecue. Ainsi qu\u2019un grand merci \u00e0 tous ceux qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire de cet \u00e9v\u00e9nement un v\u00e9ritable succ\u00e8s.\n\nCette occasion estivale nous a \u00e9galement donn\u00e9 l'opportunit\u00e9 de b\u00e9nir la nouvelle terrasse de nos futurs bureaux \u00e0 Espace Montmorency. Restez \u00e0 l\u2019aff\u00fbt pour en savoir davantage sur ce grand d\u00e9m\u00e9nagement! \n\u00a0\nNous souhaitons d'excellentes vacances de la construction \u00e0 tous !\u2600\ufe0f",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_teammontoni-activity-7086841287261175808-Np6X?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 357,
                "# of Comments": 15,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "17906",
                "Owner Name": "La Presse",
                "ID": "7107680106029961216",
                "Text": "Le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ vient de revendre \u00e0 son partenaire Montoni la moiti\u00e9 des participations du projet Molson que d\u00e9tenait auparavant le Groupe S\u00e9lection, en redressement financier. Les d\u00e9tails de la transaction n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s.",
                "Article Name": "Ancienne brasserie Molson | Quelque 5000 logements en vue by lapresse.ca",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/la-presse_ancienne-brasserie-molson-quelque-5000-activity-7107680106029961216-5rmn?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 180,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "2260031",
                "Owner Name": "Structube",
                "ID": "7105248379659542528",
                "Text": "Pendant le week-end de la f\u00eate du Travail, nous avons c\u00e9l\u00e9br\u00e9 l\u2019ouverture officielle de notre nouveau m\u00e9gamagasin situ\u00e9 \u00e0 Saint-Bruno-de-Montarville. \n\nL\u2019exp\u00e9rience de d\u00e9couverte \u00e9tait \u00e0 son comble lorsqu'on a pr\u00e9sent\u00e9 nos nouvelles collections ainsi que notre gamme compl\u00e8te de meubles et d\u2019accessoires modernes aux clients de la Rive-Sud. De plus, les 200 premiers clients ont re\u00e7u une carte-cadeau d\u2019une valeur de 50 $.\n\nSi vous avez manqu\u00e9 l\u2019\u00e9v\u00e8nement, ne vous inqui\u00e9tez pas ! Jusqu\u2019au 6 octobre, vous pouvez participer \u00e0 notre concours exclusif pour la chance de gagner 1 des 100 cartes-cadeaux de 1\u2009000 $.\n\nVisitez notre nouveau m\u00e9gamagasin : https://bit.ly/45TrCNf\n\n\n\nOver Labour Day weekend, we celebrated the grand opening of our new megastore in Saint-Bruno-de-Montarville.\n\nWe were thrilled to provide Montreal's South Shore customers with an exciting grand opening experience to discover our new collections and full range of modern furniture and accessories. And the best part? The first 200 customers of the day were each treated to a $50 gift card!\n\nIf you missed it, don\u2019t worry! The festivities aren\u2019t over yet \u2013 until October 6th, you can enter our exclusive contest for the chance to win 1 of 100 $1,000 gift cards.\n\nVisit our new megastore: https://bit.ly/3sz4VPm\n\n\n",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/structube_pendant-le-week-end-de-la-f%C3%AAte-du-travail-activity-7105248379659542528-1EXl?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 92,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "ACoAAAnnSwgBDlhvdZmpay4LU8l76JuG7OH7NNI",
                "Owner Name": "Marc-Andr\u00e9 Lebeau",
                "ID": "7069808893295534080",
                "Text": "Merci \u00e0 groupe MONTONI pour la livraison de notre si\u00e8ge sociale & magasin de Mascouche. Nous sommes tr\u00e8s fiers du r\u00e9sultat et de la qualit\u00e9 de ce b\u00e2timent signature. Merci aussi a DKA architectes pour cette conception exceptionnelle. Nous avons h\u00e2te de vous pr\u00e9senter ce projet lors de l\u2019inauguration le 22 juin prochain. \ud83e\udd42 \ud83c\udf7e",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/activity-7069808893295534080-BgTv?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 309,
                "# of Comments": 35,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7055535364928589824",
                "Text": "22 avril 2023 - Journ\u00e9e internationale de la Terre nourrici\u00e8re \ud83c\udf0e\n \n\u00c7a s\u2019appelle une corv\u00e9e mais c\u2019est avant tout une bonne action \u00e0 laquelle le #teamMONTONI est fi\u00e8re de participer! Comme nous avons \u00e0 c\u0153ur le d\u00e9veloppement durable, MONTONI voulait tr\u00e8s naturellement participer activement \u00e0 cette journ\u00e9e exceptionnelle en nettoyant les berges du \u00c9co-Nature | Parc de la Rivi\u00e8re-des-Mille-\u00celes, r\u00e9serve naturelle prot\u00e9g\u00e9e de la Ville de Laval. \n\nCette journ\u00e9e de la Terre nous a \u00e9galement permis d\u2019informer le #TeamMONTONI autour d\u2019une conf\u00e9rence passionnante \" Y'a de la vie en ville \" d\u2019Ana\u00efs Boutin, responsable des programmes de protection et conservation, \u00c9co-Nature/Parc de la Rivi\u00e8re-des-Mille-\u00celes. Le jour de la Terre s\u2019est termin\u00e9 par une pr\u00e9sentation de Genevi\u00e8ve David Watson, notre responsable D\u00e9veloppement durable et ESG sur la place des milieux naturels dans nos projets de d\u00e9veloppement, une belle occasion de sensibiliser notre personnel sur l\u2019importance de la mise en place des mesures de protection des milieux naturels lors des projets de construction ainsi que sur la biodiversit\u00e9 pouvant s\u2019y trouver. \n\nAujourd\u2019hui comme tous les jours, il nous importe de souligner que notre terre est pr\u00e9cieuse et par le fait m\u00eame d\u2019aider Eco-Nature \u00e0 poursuivre ses activit\u00e9s de protection et de conservation. Bonne Journ\u00e9e de la Terre! \ud83c\udf33\ud83c\udf32\n  \n Photo par Dominique Viau  \n\n#Canada #JourdelaTerre2023  #JourdelaTerreCanada #environnement #terre #nature ",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_teammontoni-teammontoni-canada-activity-7055535364928589824-ZbXL?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "5mo",
                "# of Likes": 67,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7095467080048631809",
                "Text": "Opportunit\u00e9 de location au Centre Corporatif Ch\u00e2teauguay 2 \ud83d\udccd// \u00c0 la recherche d'un espace de travail moderne dans un emplacement id\u00e9al? Ne cherchez pas plus loin! Le Centre Corporatif Ch\u00e2teauguay 2 pr\u00e9sente une opportunit\u00e9 de location d'espaces de bureau nich\u00e9s au c\u0153ur d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9.\n\u00a0\nProfitez d'un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'autoroute 30, simplifiant vos trajets ainsi que ceux de vos clients. De plus, nous visons la certification LEED Or et Net Z\u00e9ro Carbone, pour un environnement en harmonie avec vos valeurs durables \ud83c\udf31\n\u00a0\nPour de plus amples informations sur l'int\u00e9gralit\u00e9 de nos projets, inscrivez-vous \u00e0 notre infolettre : https://lnkd.in/e8YAF-RM",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_opportunit%C3%A9-de-location-au-centre-corporatif-activity-7095467080048631809-nlng?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1mo",
                "# of Likes": 72,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7107712472068829184",
                "Text": "PROJET MOLSON\u00a0// MONTONI et le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ sont maintenant partenaires \u00e0 50-50 du red\u00e9veloppement du site de l\u2019ancienne brasserie Molson \u00e0 Montr\u00e9al.\n\nSuite au rachat par le Fonds immobilier de solidarit\u00e9 FTQ de la participation compl\u00e8te du 3e partenaire anciennement impliqu\u00e9 dans le red\u00e9veloppement du site, le Fonds a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 la vente d\u2019une portion de ses parts \u00e0 MONTONI, r\u00e9tablissant \u00e0 parts \u00e9gales la propri\u00e9t\u00e9 du site entre nous et notre partenaire.\n\nC\u2019est un honneur pour nous de pouvoir poursuivre la vision ambitieuse que nous portons, depuis le tout d\u00e9but, pour la r\u00e9alisation de ce projet iconique pour Montr\u00e9al.",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_ancienne-brasserie-molson-quelque-5000-activity-7107712472068829184-FphV?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2d",
                "# of Likes": 247,
                "# of Comments": 3,
                "Original Post ID": "7107680106029961216",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7100896901394243584",
                "Text": "Nous sommes heureux de partager avec vous notre enthousiasme suite \u00e0 notre participation \u00e0 la 5e \u00e9dition de la Soir\u00e9e des Grands B\u00e2tisseurs, R\u00e9seau Grands B\u00e2tisseurs. C'\u00e9tait une occasion de c\u00e9l\u00e9brer les r\u00e9alisations remarquables de l'industrie et de se connecter avec d'autres esprits visionnaires qui fa\u00e7onnent l'avenir.\n\u00a0\nMONTONI a toujours \u00e9t\u00e9 d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 contribuer \u00e0 la croissance de notre secteur et au d\u00e9veloppement durable de celui-ci. \u00catre pr\u00e9sent \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement a renforc\u00e9 notre engagement envers l'excellence et l'innovation. Nous avons eu l'opportunit\u00e9 d'\u00e9changer des id\u00e9es, d'apprendre des meilleures pratiques et d'inspirer les uns les autres pour des avanc\u00e9es encore plus grandes \u2728",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_nous-sommes-heureux-de-partager-avec-vous-activity-7100896901394243584-0p0R?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3w",
                "# of Likes": 177,
                "# of Comments": 4,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7102034876224163840",
                "Text": "C\u00c9L\u00c9BRATION DE FIN DE STAGES // Vendredi dernier, nous avons c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la remise des bourses MONTONI de notre cohorte de stagiaires de la session d'\u00e9t\u00e9 2023. Un moment important o\u00f9 nous avons pu souligner leur d\u00e9vouement et leur contribution \u00e0 l'\u00e9quipe et aux divers projets MONTONI. \n\nUn grand merci \u00e0 tous pour votre travail et votre engagement qui a fait toute la diff\u00e9rence!\u00a0\ud83c\udf1f",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_c%C3%A9l%C3%A9bration-de-fin-de-stages-vendredi-activity-7102034876224163840-Hdnf?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 81,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7105652707037749248",
                "Text": "D\u00e9couvrez les espaces disponibles du Centre Corporatif Ch\u00e2teauguay 1\ud83d\udccd//\u00a0 La construction de ce b\u00e2timent innovant est en parfaite ad\u00e9quation avec notre vision d'investissement ax\u00e9e sur le d\u00e9veloppement durable. Cette initiative sera soumise aux exigences de la certification Distinction par MONTONI \ud83c\udf3f\n\u00a0\nPour plus d\u2019informations, cliquez ici:\u00a0https://lnkd.in/dHne2SBr",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_d%C3%A9couvrez-les-espaces-disponibles-du-centre-activity-7105652707037749248-Ew_4?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 69,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7102397106493005824",
                "Text": "MONTONI est fier partenaire de la 6e \u00e9dition du Tournoi de golf Jonathan Drouin au profit de la Fondation du Centre hospitalier de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al (CHUM) au Club de Golf Le Mirage.\u00a0Avec la contribution g\u00e9n\u00e9reuse de chacun, nous cultivons l\u2019espoir d\u2019un avenir en sant\u00e9 pour l'ensemble de la population qu\u00e9b\u00e9coise.\n\u00a0\nUn grand merci \u00e0 Starbucks pour avoir \u00e9t\u00e9 \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s et pour avoir con\u00e7u une boisson MONTONI x Starbucks sp\u00e9cialement pour cette occasion \u26f3\ufe0f",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_montoni-est-fier-partenaire-de-la-6e-%C3%A9dition-activity-7102397106493005824-1Ntq?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2w",
                "# of Likes": 128,
                "# of Comments": 1,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7077968285819908097",
                "Text": "La Journ\u00e9e internationale des femmes en ing\u00e9nierie vise \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer les possibilit\u00e9s de carri\u00e8re offertes aux \u00e9tudiantes et \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les r\u00e9alisations exceptionnelles des femmes ing\u00e9nieures \u00e0 l'\u00e9chelle internationale. \n\nVoici quelques femmes inspirantes dans le domaine de l'ing\u00e9nierie chez MONTONI qui apportent une contribution remarquable \u00e0 leur profession \u2728\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\n\n#femmesing\u00e9nieures #inwed",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_femmesingaeznieures-inwed-activity-7077968285819908097-eI-y?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 152,
                "# of Comments": 2,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7074443129189191681",
                "Text": "Nous avons eu l'honneur de soutenir une fois de plus cette ann\u00e9e La Grande Soir\u00e9e immobili\u00e8re de Montr\u00e9al organis\u00e9e par Institut de d\u00e9veloppement urbain du Qu\u00e9bec (IDU) L'\u00e9v\u00e9nement s'est d\u00e9roul\u00e9 de nouveau au Time-Out Market \ud83c\udfd9\ufe0f\n\u00a0\nMerci \u00e0 tous d'avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent pour cette soir\u00e9e agr\u00e9able entre coll\u00e8gues \u2728",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_nous-avons-eu-lhonneur-de-soutenir-une-fois-activity-7074443129189191681-N59d?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3mo",
                "# of Likes": 153,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7084912408334331904",
                "Text": "MONTONI est fier de vous inviter \u00e0 d\u00e9couvrir \u00c9coparc Saint-Bruno\ud83d\udccd// Situ\u00e9 \u00e0 un emplacement exceptionnel, le projet vise la certification LEED v4, niveau Or et la certification Net z\u00e9ro carbone pour les b\u00e2timents. \n\nCette propri\u00e9t\u00e9 grandiose subdivis\u00e9e en deux b\u00e2timents industriels\u00a0\u00e9cologiques b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019espaces verts soigneusement am\u00e9nag\u00e9s en un environnement de travail sain et productif \ud83c\udf31\n\nVous \u00eates int\u00e9ress\u00e9? Visitez le site web \u00c9coparc Saint-Bruno : https://lnkd.in/e2nv3rHD",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_montoni-est-fier-de-vous-inviter-%C3%A0-d%C3%A9couvrir-activity-7084912408334331904-bM4h?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "2mo",
                "# of Likes": 250,
                "# of Comments": 9,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7104852863712911360",
                "Text": "Nouvelle arriv\u00e9e au Complexe Ericsson: CCM Hockey !\ud83c\udfd2 //  Une marque reconnue pour son innovation et son excellence dans l'univers du hockey s\u2019installe parmi notre communaut\u00e9 au Complexe Ericsson, situ\u00e9 au c\u0153ur du Campus Corporatif Saint-Laurent.\u00a0\n\u00a0\nCet espace certifi\u00e9 LEED Or se distingue par ses pistes pi\u00e9tonnes et cyclables, ses aires de travail enrichies d\u2019espaces verts et sa lumi\u00e8re naturelle. Ce campus est le r\u00e9sultat d'un d\u00e9veloppement ax\u00e9 sur la durabilit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, se positionnant ainsi comme l'un des plus \u00e9conomes en termes d\u2019\u00e9nergie.\n\u00a0\nBienvenue \u00e0 CCM Hockey au Complexe Ericsson!\u00a0\ud83d\udcab",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_nouvelle-arriv%C3%A9e-au-complexe-ericsson-ccm-activity-7104852863712911360-zrBm?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "1w",
                "# of Likes": 100,
                "# of Comments": 3,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            },
            {
                "Owner ID": "3663923",
                "Owner Name": "MONTONI",
                "ID": "7107466050572570624",
                "Text": "PELLET\u00c9E DE TERRE // MONTONI et Legault Group ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 le d\u00e9but de la construction du nouveau centre d\u2019entreposage et de distribution Mondou au CentrOparc de Ville de Mascouche \u2013 un investissement de plus de 90 M$ ! \ud83c\udf89\n\nLe b\u00e2timent du fleuron qu\u00e9b\u00e9cois occupera pr\u00e8s de 400 000 pi2 \u2013 l\u2019\u00e9quivalent de pr\u00e8s de 7 terrains de football. Dessin\u00e9 par la firme NEUF architect(e)s, la construction vise \u00e0 r\u00e9pondre aux crit\u00e8res stricts et rigoureux de la certification LEED Argent.\n\nLa c\u00e9r\u00e9monie a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par la pr\u00e9sence de Frieda et Murphie \ud83d\udc15 que nous tenons \u00e0 remercier !\n\u00a0\nMerci pour votre confiance et bravo \u00e0 tous !",
                "Article Name": "",
                "Link": "https://www.linkedin.com/posts/montoni_pellet%C3%A9e-de-terre-montoni-et-legault-group-activity-7107466050572570624-YifG?utm_source=share&utm_medium=member_desktop",
                "Time of post": "3d",
                "# of Likes": 210,
                "# of Comments": 0,
                "Original Post ID": "",
                "Original Post": {}
            }
        ],
        "Jobs": [
            {
                "ID": "3710236993",
                "Title": "Technologue en architecture",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nNotre \u00e9quipe est constamment \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, vous avez certainement votre place dans notre \u00e9quipe!\nRESPONSABILIT\u00c9S\nPr\u00e9parer les dessins pr\u00e9liminaires, y compris les plans, les \u00e9l\u00e9vations, les coupes de mur et les d\u00e9tails.Pr\u00e9parer la documentation de plusieurs projets simultan\u00e9ment.Pr\u00e9parer des documents requis pour le CCU, le PIIA, les permis et les soumissions.Coordonner des plans d\u2019architecture \u00e0 l\u2019aide du devis de performance, des r\u00e8glements municipaux et du Code national du b\u00e2timent.Effectuer les relev\u00e9s et les mises en dessins des conditions existantes.Effectuer les recherches techniques.Produire et pr\u00e9senter le mat\u00e9riel servant \u00e0 la promotion et \u00e0 la visualisation des projets.S\u2019assurer du bon d\u00e9roulement des travaux.Assurer la coordination avec les autres professionnels et les intervenants impliqu\u00e9s dans les projets.Effectuer toute autre t\u00e2che connexe.\nQualifications\nCOMP\u00c9TENCES\nTechnique ou DEC en architecture (membre de l\u2019Ordre des technologues professionnels du Qu\u00e9bec, un atout).Trois ans d\u2019exp\u00e9rience dans un poste similaire.Excellente ma\u00eetrise du Code de construction du Qu\u00e9bec.Excellente ma\u00eetrise de Revit, AutoCAD et Photoshop.Excellentes aptitudes en communication orale et \u00e9crite.Bilinguisme (fran\u00e7ais/anglais).Accr\u00e9ditation LEED, un atout.Connaissances des normes BOMA, un atout.\nAPTITUDES\nExcellente attention port\u00e9e au d\u00e9tail, capacit\u00e9 d\u2019analyse et minutie pour s\u2019assurer de la qualit\u00e9 et de l\u2019exactitude des documents.Sens de l\u2019organisation, des responsabilit\u00e9s et de l\u2019initiative.Bonne m\u00e9thode de travail et polyvalence.Bonnes connaissances informatiques (atout).\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez Montoni, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nUne r\u00e9mun\u00e9ration directe avantageuseUne contribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Des assurances collectives incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireDes \u00e9quipes et un environnement de travail stimulantsDes activit\u00e9s sociales diversifi\u00e9esUne flexibilit\u00e9 d'horaireUn comit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesUne foule d\u2019autres avantages tels des collations gratuites, un service de nettoyeur ou de changement de pneus sur place, etc.\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3710236993/"
            },
            {
                "ID": "3596595724",
                "Title": "Conseiller-\u00e8re en acquisition de talents",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nRelevant de la Direction, Talent et Culture ton r\u00f4le sera de pourvoir les diff\u00e9rents postes au sein du Groupe Montoni. Tu seras notamment responsable d\u2019attirer, s\u00e9lectionner et accueillir les meilleurs talents, en prenant en charge le cycle complet de dotation. \u00c0 titre d\u2019ambassadeur de la marque employeur de MONTONI, tu contribueras activement \u00e0 offrir une visibilit\u00e9 \u00e0 l\u2019entreprise lors des \u00e9v\u00e9nements d\u2019emploi et sur les diff\u00e9rentes plateformes de promotion.\nTu veilleras \u00e0 offrir la meilleure exp\u00e9rience \u00e0 nos candidats tout en s\u2019assurant de bien s\u00e9lectionner les personnes qui soutiendront notre croissance et pr\u00e9serveront les fondements de notre culture, dans un souci de diversit\u00e9 et d\u2019inclusion, au sein de notre organisation. Tu seras aussi amen\u00e9 \u00e0 travailler sur les projets de d\u00e9veloppement et les initiatives li\u00e9es \u00e0 la gestion de nos talents.\nNous recherchons une personne d\u00e9tenant minimalement 5 ans d\u2019exp\u00e9rience en acquisition de talent. Si tu recrutes d\u00e9j\u00e0 pour le secteur de la construction, c\u2019est g\u00e9nial ! Tu devras avoir de solides habilit\u00e9s en communication orale (fran\u00e7ais et id\u00e9alement anglais) et d\u00e9tenir une formation acad\u00e9mique en ressources humaines, relations humaines ou autre domaine connexe.\nQualifications\nMinimalement :\nUne exp\u00e9rience significative en recrutementUne formation acad\u00e9mique en gestion des ressources humaines, en relations humaines, en administration ou leur \u00e9quivalenceUne habilet\u00e9 en communication orale et \u00e9crite, tant en fran\u00e7ais qu\u2019en anglaisUne bonne maitrise des outils informatiques (recrutement, suite Office, etc.)\nId\u00e9alement :\nUne excellente maitrise des meilleures pratiques d\u2019attraction, de s\u00e9lection, d\u2019accueil et d\u2019int\u00e9gration des talentsUne capacit\u00e9 \u00e0 se d\u00e9marquer dans ses relations et une habilet\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er des r\u00e9seaux de candidatsUne connaissance approfondie des r\u00e9seaux sociaux\u00catre \u00e0 l\u2019aise dans un environnement de gestion de projets de construction et poss\u00e9der un int\u00e9r\u00eat pour nos m\u00e9tiers et nos employ\u00e9s\u00catre reconnu pour la qualit\u00e9 des relations interpersonnelles que vous entretenez avec vos coll\u00e8gues et vos sup\u00e9rieurs imm\u00e9diats et aimer aller sur le terrain\u00catre m\u00e9thodique, capable de prendre une id\u00e9e et de la transformer en action concr\u00e8te, organis\u00e9 et toujours ax\u00e9 sur mieux faire les choses\u00catre int\u00e8gre, rigoureux et d\u00e9brouillard\u00catre passionn\u00e9, comme nous le sommes !\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez Montoni, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nUne r\u00e9mun\u00e9ration directe avantageuseUne contribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Des assurances collectives incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireDes \u00e9quipes et un environnement de travail stimulantsDes activit\u00e9s sociales diversifi\u00e9esHoraire variable et politique de t\u00e9l\u00e9travailUn comit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesUne foule d\u2019autres avantages tels des collations gratuites, un service de nettoyeur ou de changement de pneus sur place, etc.\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3596595724/"
            },
            {
                "ID": "3648898585",
                "Title": "Ing\u00e9nieur \u00e9lectrique",
                "Description": "Description De L'entreprise\nMONTONI a connu une croissance consid\u00e9rable depuis sa cr\u00e9ation en 1995. Depuis, son expertise n\u2019a cess\u00e9 de progresser et de se consolider, b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une r\u00e9putation notoire dans l\u2019industrie du b\u00e2timent. MONTONI s\u2019appuie sur une vision claire et pr\u00e9cise : \u00ab Cr\u00e9er un patrimoine immobilier \u00e0 la fine pointe de l\u2019industrie tant sur le plan technologique qu\u2019environnemental, en r\u00e9alisant les meilleurs projets du secteur de la construction \u00bb. \nDescription Du Poste\nL\u2019ing\u00e9nieur \u00e9lectrique dirige et encadre le travail des sous-traitants et des professionnels techniques assign\u00e9s aux projets. Il est responsable de la s\u00e9curit\u00e9, de la r\u00e9alisation de la s\u00e9quence des travaux et des \u00e9ch\u00e9anciers, de la qualit\u00e9 du travail effectu\u00e9 et du respect des besoins clients. \u00c9galement, l\u2019ing\u00e9nieur \u00e9lectrique travaillera de concert avec une \u00e9quipe consacr\u00e9e \u00e0 la construction de centres de donn\u00e9es.\nResponsabilit\u00e9s\n Conception des b\u00e2timents (industriel, commercial, etc). Participer \u00e0 l\u2019\u00e9laboration de concept \u00e9lectrique, au processus d\u2019\u00e9valuation de soumission de l\u2019\u00e9lectricien et valider le contr\u00f4le qualit\u00e9 de tous les plans des consultants externe (\u00e9lectricit\u00e9).Coordonner les diff\u00e9rentes \u00e9tapes des projets multidisciplinaires (\u00e9lectriques, m\u00e9caniques), y compris la d\u00e9finition du mandat, l\u2019estimation, la coordination des plans et devis avec les professionnels externes, etc.Superviser la conception du projet en respectant les besoins des clients ainsi que les diff\u00e9rentes normes en vigueur chez MONTONI, en plus de respecter les normes de sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail.S\u2019assurer que les projets sont conformes aux normes, lois et r\u00e8glements en vigueur.Faire la demande de raccordement aux services publics (Hydro-Qu\u00e9bec, Bell, Vid\u00e9otron, etc.), et le coordonner.Assurer le soutien \u00e0 la construction des syst\u00e8mes \u00e9lectrique et m\u00e9canique, et superviser la certification de l\u2019\u00e9quilibrage, de la mise en service et de la validation de ces syst\u00e8mes.R\u00e9soudre les probl\u00e8mes \u00e9lectriques techniques pouvant survenir au chantier.Analyser les demandes de couts des \u00e9lectriciens. Soutien aux centres de donn\u00e9es Examiner au fur et \u00e0 mesure les travaux en sous-traitance en veillant \u00e0 la coordination.Diriger et surveiller les activit\u00e9s des sous-traitants pour s\u2019assurer que les travaux sont conformes aux documents contractuels.Suivre la construction de fibre et la connectivit\u00e9 r\u00e9seau pour permettre l\u2019utilisation par les clients.D\u00e9terminer les dangers et les particularit\u00e9s des projets et assurer un contr\u00f4le de qualit\u00e9.Assurer la pr\u00e9paration op\u00e9rationnelle, comme les listes d\u2019actifs, les syst\u00e8mes, la documentation de construction, les tests de syst\u00e8mes et de surveillance.\nQualifications\n5 \u00e0 10 ans d\u2019exp\u00e9rience en gestion du volet \u00e9lectrique d\u2019un projet de conception et de surveillance.BAC en ing\u00e9nierieConnaissance dans le domaine de la construction de b\u00e2timent industrielleExp\u00e9rience avec les sous-syst\u00e8mes de centres de donn\u00e9es (atout).Bilinguisme (fran\u00e7ais-anglais).Maitrise du Code \u00e9lectrique, des normes NFPA et du code du b\u00e2timent\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale\nR\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuseContribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireActivit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9eHoraire variable et politique de t\u00e9l\u00e9travailComit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesR\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3648898585/"
            },
            {
                "ID": "3722076046",
                "Title": "Contr\u00f4leur (e) de co\u00fbts",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nRelevant du Directeur administration et contr\u00f4le de co\u00fbts, et en collaboration avec l'\u00e9quipe de gestion du projet et l\u2019analyste financier, le \u00ab Contr\u00f4leur de co\u00fbts \u00bb assure le suivi des co\u00fbts de l\u2019ensemble du projet de construction.\nVeiller au suivi et au respect du budget de construction et d\u00e9gager les \u00e9carts si requis;Assurer le contr\u00f4le des co\u00fbts sur l'ensemble du projet;Assister le g\u00e9rant de projet dans les processus de gestion du projet et de leurs livrables;D\u00e9velopper et implanter des strat\u00e9gies et des m\u00e9thodes de contr\u00f4les du co\u00fbt au sein du projet;Effectuer la pr\u00e9vision des co\u00fbts du projet sur une base mensuelle et apporter les corrections n\u00e9cessaires, d\u00e9gager et expliquer les diff\u00e9rents \u00e9carts comparativement au budget de construction en collaboration avec le g\u00e9rant de projet;Bien comprendre l\u2019\u00e9volution du projet et pr\u00e9venir les effets impr\u00e9vus sur les co\u00fbts et l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier;Proc\u00e9der aux r\u00e9visions des analyses de rentabilit\u00e9 du projet, d\u00e9gager les tendances, identifier les performances \u00e0 am\u00e9liorer et participer aux solutions de redressements;Assurer le suivi des avenants, conditions d\u2019hiver et am\u00e9liorations locative au contrat et des co\u00fbts associ\u00e9s;Communiquer \u00e0 l\u2019analyste financier s\u00e9nior les demandes d\u2019ouverture de codification de ces co\u00fbts dans le syst\u00e8me ERP;Effectuer la pr\u00e9vision du cash-flow du projet;Participer \u00e0 la pr\u00e9paration et \u00e0 la pr\u00e9sentation du rapport mensuel de projet en collaboration avec le g\u00e9rant de projet;Pr\u00e9parer divers rapports mensuels de suivi et d\u2019avancement des co\u00fbts du projet;R\u00e9viser les d\u00e9comptes progressifs mensuels des sous-traitants;Supporter l\u2019analyste financier lors de la pr\u00e9paration mensuelle de la facture client;Veiller \u00e0 l\u2019identification et au contr\u00f4le des risques au niveau du projet en collaboration avec le g\u00e9rant de projet;R\u00e9pondre de fa\u00e7on diligente aux demandes ad hoc avec professionnalisme;Toutes autres responsabilit\u00e9s connexes .\nQualifications\nD\u00e9tenir soit un Baccalaur\u00e9at en comptabilit\u00e9, finance ou en ing\u00e9nierieAvoir un minimum de 7 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans un poste similaireD\u00e9tenir un titre professionnel sera consid\u00e9r\u00e9 comme un atoutUne formation compl\u00e9mentaire en gestion de projet et/ou certification PMP (un atout)Bonne ma\u00eetrise des logiciels de la suite Microsoft Office (Excel, Word, PowerPoint). Ma\u00eetrise des fonctions avanc\u00e9es d'ExcelBonne connaissance pratique d\u2019un syst\u00e8me ERPConnaissance du logiciel de gestion de projet Procore est un atoutBilinguisme (fran\u00e7ais/anglais)Connaissance du milieu de la construction et du contr\u00f4le de co\u00fbts est essentielle\nAptitudes :\nCapacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s et de respecter les \u00e9ch\u00e9ancesInitiativeCapacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer plusieurs dossiers \u00e0 la fois avec efficacit\u00e9, grande autonomie et excellent sens de l\u2019organisation\u00catre performant dans un environnement changeant et dynamiqueSens du leadershipExcellent esprit d\u2019analyse et de synth\u00e8seBon communicateurExcellent sens des relations interpersonnellesExcellent esprit d\u2019analyse et de synth\u00e8se et orient\u00e9 vers l\u2019atteinte des r\u00e9sultatsHaut niveau de conscience professionnelle et poss\u00e8de de haut standard de qualit\u00e9Haut sens de l\u2019adaptabilit\u00e9Esprit d\u2019\u00e9quipeFavorise une ambiance propice \u00e0 la collaboration\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez Montoni, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nR\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuseContribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireActivit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9eFlexibilit\u00e9 d'horaire et politique de t\u00e9l\u00e9travailComit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesR\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3722076046/"
            },
            {
                "ID": "3702502957",
                "Title": "Surintendant de chantier, Construction",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nRESPONSABILIT\u00c9 G\u00c9N\u00c9RALE\nSous la supervision du g\u00e9rant de projets, le surintendant supervise l\u2019ex\u00e9cution de toutes les activit\u00e9s reli\u00e9es \u00e0 des projets de construction sur les sites en coordonnant, organisant et contr\u00f4lant le travail des employ\u00e9s de chantier et les sous-traitants.\nRESPONSABILIT\u00c9S SP\u00c9CIFIQUES\nAccueil et d\u00e9marrage des projets\nPlanifier conjointement avec le coordonnateur de projets la localisation et l\u2019installation des roulottes et des conteneurs et faire approuver le tout par le g\u00e9rant de projets.\u00c9tablir le p\u00e9rim\u00e8tre de s\u00e9curit\u00e9 du chantier et s\u2019assurer de la signalisation ad\u00e9quate du chantier en collaboration avec l\u2019agent de pr\u00e9vention.V\u00e9rifier les plans en cas d\u2019erreurs, d\u2019omissions et effectuer les corrections avec le g\u00e9rant de projets.Accueillir et faire la pr\u00e9sentation du programme de pr\u00e9vention \u00e0 tous les nouveaux employ\u00e9s, y compris les sous-traitants.Pr\u00e9senter conjointement avec le g\u00e9rant de projets l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier et la planification aux sous-traitants, afin de respecter les dates de livraison pr\u00e9vues et le cheminement critique du projet.\nGestion quotidienne des projets et supervision du chantier\n\u00c9tablir l\u2019ordre des priorit\u00e9s des t\u00e2ches, maximiser les m\u00e9thodes de travail et s\u2019assurer que les d\u00e9lais et l\u2019avancement des travaux sont respect\u00e9s.Superviser, coordonner et organiser le travail des employ\u00e9s de chantier GMDC selon l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier pr\u00e9vu.\u00c9tablir et r\u00e9viser l\u2019ordre des priorit\u00e9s pour les situations importantes et urgentes.S\u2019assurer du respect des normes de s\u00e9curit\u00e9 au travail, du programme de pr\u00e9vention et de l\u2019entretien du chantier de fa\u00e7on continue et rigoureuse.D\u00e9terminer rapidement les risques et les probl\u00e8mes potentiels en temps et en ressources du projet et communiquer ceux-ci au g\u00e9rant de projets, au coordonnateur de projets, aux professionnels et aux entrepreneurs sp\u00e9cialis\u00e9s, selon le cas, trouver des solutions aux probl\u00e8mes li\u00e9s au travail et recommander des mesures visant \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019efficacit\u00e9.Faire la gestion et le suivi des budgets de quantit\u00e9s, des commandes des mat\u00e9riaux et de locations, et remplir la demande d\u2019achat selon la m\u00e9thode \u00e9tablie.Coordonner les travaux des sous-traitants, des diff\u00e9rentes sp\u00e9cialit\u00e9s et des autres corps de m\u00e9tier selon l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier pr\u00e9vu.\n Suivi, documentation et contr\u00f4le du chantier\nInspecter et veiller \u00e0 la qualit\u00e9 des travaux selon les normes requises par l\u2019entreprise et par l\u2019industrie de la construction.Assurer le suivi de l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier et de la planification avec les sous-traitants pour respecter les dates de livraison.Remplir les feuilles de temps et les comptes rendus des activit\u00e9s quotidiennes du chantier, y compris la prise de photos journali\u00e8res des travaux et des projets LEED, et documenter les \u00e9v\u00e8nements et les incidents importants.V\u00e9rifier les dessins d\u2019ateliers et assurer leur coordination au chantier sur une base quotidienne.Assurer une communication fluide pour la transmission des documents de chantier au bureau dans un d\u00e9lai normal et r\u00e9gulier tout au long du projet.Assurer un suivi de tout \u00ab avis de changement \u00bb au chantier.Tenir une cadence rapide (fast track) d\u2019une fa\u00e7on contr\u00f4l\u00e9e et s\u00e9curitaire afin d\u2019\u00e9liminer les temps morts entre deux \u00e9tapes.Tenir \u00e0 jour les plans d\u2019architecture TQC (Tel que Construit).Assurer un suivi des budgets pour les quantit\u00e9s de mat\u00e9riaux et la main-d\u2019\u0153uvre.Superviser l\u2019ex\u00e9cution des corrections des d\u00e9ficiences dans les d\u00e9lais impartis.\nRelations\nMaintenir des liens de collaboration avec le g\u00e9rant de projets et les adjoints administratifs assign\u00e9s aux projetsMaintenir une relation professionnelle et de confiance avec les clients, les g\u00e9rants de projets, les fournisseurs et les sous-traitants.Assister aux r\u00e9unions de chantier avec le g\u00e9rant de projets, les professionnels et les entrepreneurs sp\u00e9cialis\u00e9s sur une base hebdomadaire.Participer aux r\u00e9unions pour le suivi des d\u00e9ficiences et des am\u00e9liorations continues avec les g\u00e9rants de projets et les sous-traitants.\nQualifications\nD\u00e9tenir minimalement 5 ans d'exp\u00e9rience \u00e0 titre de surintendant de chantier Exp\u00e9rience dans le secteur industriel, commercial, data center et / ou r\u00e9sidentiel (atout) Exp\u00e9rience avec PROCORE Bilinguisme (fran\u00e7ais/anglais)APTITUDESAdaptabilit\u00e9.Sens de l\u2019organisation et de la planification.Bonne communication, entregent et capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe.Facilit\u00e9 \u00e0 mener plusieurs projets comportant des \u00e9ch\u00e9anciers serr\u00e9s.Motivation \u00e0 toujours rechercher l\u2019excellence.\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nR\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuseContribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireActivit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9eFlexibilit\u00e9 d'horaire et politique de t\u00e9l\u00e9travailComit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesR\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3702502957/"
            },
            {
                "ID": "3586211040",
                "Title": "G\u00e9rant de projets construction",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nLe g\u00e9rant de projets planifie, organise, dirige et contr\u00f4le l\u2019ensemble des activit\u00e9s li\u00e9es au projet. Il est responsable de concr\u00e9tiser la construction des projets en respectant les d\u00e9lais et le budget allou\u00e9s, et le standard de qualit\u00e9. Il fait ses recommandations dans son champ d\u2019expertise. De plus, il effectue toute autre t\u00e2che connexe et diff\u00e9rents mandats reli\u00e9s \u00e0 son emploi, et requis par son sup\u00e9rieur imm\u00e9diat.\nQualifications\nRESPONSABILIT\u00c9S\nS\u2019assurer d\u2019atteindre les objectifs de satisfaction de la client\u00e8le selon les normes de MONTONI.Valider les devis de construction en collaboration avec les diff\u00e9rentes \u00e9quipes.Coordonner et maintenir un bon suivi des t\u00e2ches de chantier avec le surintendant.Effectuer des visites sur le chantier de construction sur une base r\u00e9guli\u00e8re.\u00c9laborer des plans de planification d\u00e9taill\u00e9e, y compris le calendrier des activit\u00e9s et les budgets requis en collaboration avec l\u2019\u00e9quipe d\u2019estimationEffectuer l\u2019analyse des risques, recommander et mettre en place des plans de contingence afin de s\u2019assurer de la r\u00e9ussite du projet.Participer \u00e0 la gestion et \u00e0 l\u2019attribution de main-d\u2019\u0153uvre pour les diff\u00e9rents chantiers.R\u00e9viser les calendriers de projets de construction, l\u2019ordonnancement et le cheminement critique des projets.Agir comme r\u00e9f\u00e9rence, fixer l\u2019orientation, donner l\u2019information et apporter le soutien \u00e0 tous les gestionnaires de services au besoin (d\u00e9veloppement, estimation, excavation, aspect l\u00e9gal, design, urbanisme et finances).Coordonner le flot d\u2019informations avec les g\u00e9rants de projets, l\u2019\u00e9quipe des finances et l\u2019\u00e9quipe juridique.Superviser les litiges et les n\u00e9gociations avec les sous-traitants afin de respecter un d\u00e9lai normal et ad\u00e9quat de la gestion administrative des projets au besoin, et \u00e0 la demande de la direction.Superviser la gestion de fin de projet afin que tous les documents de fin de chantier et la fermeture des projets se fassent dans un d\u00e9lai qui respecte les normes de MONTONI.Travailler en \u00e9troite collaboration avec les vice-pr\u00e9sidents, planification et d\u00e9veloppement, finances et juridique.Travailler en \u00e9quipe multidisciplinaire et maintenir d\u2019excellentes relations interpersonnelles.Superviser et coordonner les t\u00e2ches des adjoints de projets affect\u00e9s aux projets sous sa gestion.S\u2019assurer de mettre en place et de maintenir la s\u00e9curit\u00e9 sur les chantiers.Mettre de l\u2019avant et faire respecter les proc\u00e9dures en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 des travailleurs sur les chantiers (EPI).\nCOMP\u00c9TENCES\nCinq \u00e0 dix ans d\u2019exp\u00e9rience pertinente en direction et gestion de projets.BAC en ing\u00e9nierie et membre de l\u2019Ordre des ing\u00e9nieurs du Qu\u00e9bec.Certification PMP-PMI.Excellentes comp\u00e9tences avec MS-Project.Connaissance des logiciels Procore et Autocad.Exp\u00e9rience en Centre de donn\u00e9es \u2013 grand atoutBilinguisme (fran\u00e7ais/anglais).\nAPTITUDES\nLeadership.Sens de l\u2019organisation et de la planification.Bonne communication, entregent et capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe.Excellentes aptitudes en n\u00e9gociation et en planification.Facilit\u00e9 \u00e0 mener plusieurs projets comportant des \u00e9ch\u00e9anciers serr\u00e9s.\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale\nR\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuseContribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireActivit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9eFlexibilit\u00e9 d'horaire et politique de t\u00e9l\u00e9travailComit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesR\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3586211040/"
            },
            {
                "ID": "3699950837",
                "Title": "Adjoint(e) aux g\u00e9rants de projets, Construction",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nSous la supervision de la Cheffe, administration de projets, l\u2019adjoint(e) de projet travaille en collaboration avec les g\u00e9rants de projets et assure le support administratif n\u00e9cessaire jusqu\u2019\u00e0 la livraison du projet.\nLa personne assure le suivi des proc\u00e9dures dans les d\u00e9lais pr\u00e9vus et ainsi qu\u2019un accompagnement serr\u00e9 aupr\u00e8s des g\u00e9rants de projets tout au long de l\u2019ex\u00e9cution du projet.\nResponsabilit\u00e9s : Coordonner la documentation en lien avec l\u2019ouverture de chantier (CNESST, programme de pr\u00e9vention, CCQ, PPV, mobilisation chantier, etc.)\u2009;Effectuer un suivi sur les correspondances reli\u00e9es au projet, r\u00e9pondre aux demandes des clients, professionnels et/ou sous-traitants\u2009;Effectuer la mise en page et suivi des contrats et documents contractuels, bons de commande, etc.\u2009; ainsi que la transmission au d\u00e9partement de comptabilit\u00e9\u2009;Assurer un suivi avec le d\u00e9partement l\u00e9gal\u2009;Assurer la r\u00e9ception des bons de livraison et effectuer la distribution n\u00e9cessaire ainsi que les suivis n\u00e9cessaires\u2009;Assurer les suivis concernant les contrats et conventions jusqu\u2019\u00e0 l\u2019obtention de leur signature\u2009;Assurer un suivi des dessins d\u2019atelier dans les d\u00e9lais prescrits\u2009;Assurer un suivi sur les QRT (questions-r\u00e9ponses techniques et/ou RFI)\u2009;Assurer la distribution ainsi qu\u2019un suivi sur les directives et proc\u00e9der \u00e0 la mise en page de celle-ci\u2009;Assister le charg\u00e9 de projets durant les diverses r\u00e9unions de projets et \u00eatre responsable de la prise de note durant les r\u00e9unions de coordination des sous-traitants et transmettre le CR aux divers intervenants\u2009;Effectuer le classement des proc\u00e8s-verbaux provenant des r\u00e9unions de professionnels\u2009;Effectuer \u00e0 mise \u00e0 jour de la plateforme Procore (plans, directives, QRT [questions-r\u00e9ponses techniques et/ou RFI])\u2009;Assurer un suivi avec le surintendant pour les journaux de chantier, photo de chantier (Procore)\u2009;Assister le charg\u00e9 de projets dans le processus des demandes de paiements mensuels\u2009;Assurer un lien direct avec les finances :Avenants (tableaux mis \u00e0 jour quotidiennement)V\u00e9rification des d\u00e9comptes progressifsFermeture des balances (PO et contrat)Conditions sp\u00e9ciales de paiementsAssurer un suivi des factures en attente de contrat et/ou POEffectuer la pr\u00e9paration des manuels de fin de projets en vue de la lib\u00e9ration de la retenue\u2009;Toutes autres t\u00e2ches connexes\nQualifications\n2 ans d\u2019exp\u00e9rience pertinente li\u00e9e \u00e0 l\u2019administrationDEC en administration ou une combinaison \u00e9quivalente de formation et d\u2019exp\u00e9rience (atout)Exp\u00e9rience dans le secteur de l\u2019administration de projets dans le secteur de la construction (atout)Excellentes comp\u00e9tences en communication et en r\u00e9dactionExcellente ma\u00eetrise de la suite OfficeExcellente ma\u00eetrise du logiciel Procore (atout)Bilinguisme (fran\u00e7ais/anglais) (atout)\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez Montoni, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nR\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuseContribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireActivit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9eHoraire variable et politique de t\u00e9l\u00e9travailComit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesR\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\nNous remercions sinc\u00e8rement tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat. Cependant, seules les personnes retenues pour une entrevue seront contact\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3699950837/"
            },
            {
                "ID": "3702798887",
                "Title": "Technicien aux comptes payables, Finance",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nSous la responsabilit\u00e9 imm\u00e9diate de la Superviseure des comptes payables, le Technicien aux comptes payables est le lien comptable entre l\u2019organisation et ses fournisseurs.\nRESPONSABILIT\u00c9S\nEffectuer le traitement des factures dans un syst\u00e8me ERP :S\u2019assurer de rassembler les pi\u00e8ces justificatives telles que des bons de commande, bons de r\u00e9ception, factures d\u00fbment sign\u00e9es et approuv\u00e9es par les personnes responsablesSaisir les billets de r\u00e9ception \u00e0 haut volumeV\u00e9rifier, balancer et saisir les facturesProc\u00e9der \u00e0 la conciliation des \u00e9tats de compte des fournisseursEnvoyer et faire le suivi des factures aux services concern\u00e9s pour autorisationCommuniquer avec les \u00e9tablissements, les fournisseurs et les gestionnaires afin de maintenir les dossiers \u00e0 jourCommuniquer \u00e0 l\u2019interne pour r\u00e9gler les probl\u00e8mes de d\u00e9balancement de bons de commande et facturesEffectuer le traitement ainsi que l\u2019\u00e9mission des paiements de factures de tous les fournisseurs et sous-traitants en tenant compte des priorit\u00e9s de paiement, des ententes ou des \u00e9ch\u00e9ances \u00e0 respecter selon la c\u00e9dule de paiementR\u00e9soudre des probl\u00e8mes ponctuelsEffectuer des rapports hebdomadairesProduire diff\u00e9rentes analyses de tout genre au besoinApporter un soutien \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de la comptabilit\u00e9 dans la compilation des fichiers (Excel et autres)\nQualifications\nD\u00e9tenir un DEC en comptabilit\u00e9 ou toute autre formation \u00e9quivalentePoss\u00e9der de 5 \u00e0 10 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience pertinente en comptes payables et analyses sur Excel\u00catre bilingue (fran\u00e7ais/anglais)Avoir une connaissance de la comptabilit\u00e9 par projet dans le milieu de la construction (un atout majeur)Ma\u00eetriser les logiciels de la suite MS Office, dont Excel de fa\u00e7on avanc\u00e9eMa\u00eetriser les logiciels Dynamics Great Plains et Ariett (un atout)\nAPTITUDES\nPoss\u00e9der un haut degr\u00e9 de conscience professionnelleCapacit\u00e9 \u00e0 travailler de fa\u00e7on autonome et avec rigueurCapacit\u00e9 \u00e0 travailler sous pressionAvoir un bon sens de la planification, de l\u2019organisation et de la gestionSavoir g\u00e9rer les attentes en \u00e9tablissant des priorit\u00e9s\u00catre multit\u00e2cheAvoir de la facilit\u00e9 \u00e0 communiquerAvoir d\u2019excellentes capacit\u00e9s interpersonnelles\u00catre proactif et poss\u00e9der un bon esprit d\u2019\u00e9quipe\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez Montoni, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nUne r\u00e9mun\u00e9ration directe avantageuseUne contribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Des assurances collectives incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireDes \u00e9quipes et un environnement de travail stimulantsDes activit\u00e9s sociales diversifi\u00e9esUne flexibilit\u00e9 d'horaireUn comit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesUne foule d\u2019autres avantages tels des collations gratuites, un service de nettoyeur ou de changement de pneus sur place, etc.\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3702798887/"
            },
            {
                "ID": "3709454250",
                "Title": "Adjointe administrative, Service aux sous-traitants, Finance",
                "Description": "Description De L'entreprise\nVous aimez la gestion immobili\u00e8re et vous souhaitez vous joindre \u00e0 une entreprise dynamique en pleine croissance ? Vous avez envie de g\u00e9rer un portefeuille de propri\u00e9t\u00e9s commerciales prestigieuses ? Vous souhaitez \u00eatre responsable de votre propre plan d\u2019affaires ? Vous cherchez \u00e0 collaborer avec une \u00e9quipe qui vous soutienne dans vos besoins ? Si vous vous consid\u00e9rez comme une personne motiv\u00e9e et ax\u00e9e sur le service avec une exp\u00e9rience ant\u00e9rieure dans l'immobilier commercial, Alcovi Capital aimerait entendre parler de vous !\nDescription Du Poste\nSous la supervision du Directeur de l\u2019administration et du contr\u00f4le des co\u00fbts, l'adjointe administrative aux service aux sous-traitants agit en support \u00e0 l\u2019\u00e9quipe du service aux sous-traitants. Il supporte notamment l\u2019ensemble des activit\u00e9s administratives de l\u2019\u00e9quipe et est reconnu pour son organisation et sa rigueur au travail.\nResponsabilit\u00e9s :\nEnvoyer les demandes de quittances aux sous-traitants.V\u00e9rifier la conformit\u00e9 des quittances re\u00e7ues des sous-traitants.Effectuer les recherches, la cueillette et l'agencement des renseignements afin de r\u00e9pondre aux demandes.Effectuer diverses impressions, photocopies et num\u00e9risations de documents (d\u00e9nonciations de contrat, quittances, CNESST, CCQ et ARQ).Entrer de donn\u00e9es diverses dans des fichiers Excel.Toutes autres t\u00e2ches connexes.\nQualifications\n2 ans d\u2019exp\u00e9rience pertinente li\u00e9e \u00e0 l\u2019administration.DEC en administration ou une combinaison \u00e9quivalente de formation et d\u2019exp\u00e9rience (atout).Exp\u00e9rience dans le domaine de la construction (atout)Bilinguisme (fran\u00e7ais/anglais) (atout).Bonne connaissance des logiciels et des environnements technologiques d'usage courant.Connaissance du logiciel Great Plains de Microsoft Dynamic (atout).Respect des r\u00e8gles d'\u00e9thique relatives \u00e0 la gestion de dossiers confidentiels.\nInformations compl\u00e9mentaires\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est avoir acc\u00e8s \u00e0 une solide offre de r\u00e9mun\u00e9ration globale :\nR\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quitable et avantageuseContribution REER de l'employeur en collaboration avec l\u2019employ\u00e9Assurances collectives g\u00e9n\u00e9reuses incluant une couverture m\u00e9dicale et dentaireActivit\u00e9s sociales multiples et une vie au travail anim\u00e9eFlexibilit\u00e9 d'horaire et politique de t\u00e9l\u00e9travailComit\u00e9 bien-\u00eatre en place, un acc\u00e8s \u00e0 un gym et \u00e0 des activit\u00e9s sportivesR\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 collations gratuites et du vrai bon caf\u00e9Services sur place (nettoyeur, changement de pneus saisonniers)Billets de hockey ou de spectacles \u00e0 gagner r\u00e9guli\u00e8rement\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3709454250/"
            },
            {
                "ID": "3574223115",
                "Title": "Concierge r\u00e9sident",
                "Description": "Description De L'entreprise\nTravailler chez MONTONI, c\u2019est faire partie d\u2019une \u00e9quipe qui valorise l\u2019innovation, la collaboration et la responsabilit\u00e9 sociale. Notre \u00e9quipe est toujours \u00e0 la recherche de talents dans l\u2019industrie pour nous appuyer dans notre mission de r\u00e9inventer l\u2019immobilier et la construction. Si vous \u00eates passionn\u00e9s, curieux et que vous recherchez un environnement de travail collaboratif ax\u00e9 sur l\u2019innovation, MONTONI est fait pour vous! Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe d\u00e8s maintenant!\nDescription Du Poste\nLe 495 est pr\u00e9sentement \u00e0 la recherche d'un(e) concierge r\u00e9sident pour son immeuble locatif. Vous \u00eates une personne polyvalente, dynamique, organis\u00e9e et bilingue qui souhaite vivre dans un environnement agr\u00e9able ? Vous \u00eates la personne qu\u2019il nous faut !\nVotre quotidien avec nous :\nAssurer l'entretien des lieuxAssurer la propret\u00e9 des entr\u00e9es et aires communesAssurer le maintien de la propret\u00e9 de l'environnement de travailEffectuer l'entretien des lieux selon la fr\u00e9quence pr\u00e9vue \u00e0 cette fin ou lorsque requisEffectuer les r\u00e9parations mineures dans les appartements et les aires communesEntretenir la cour int\u00e9rieureFaire visiter les appartements \u00e0 des locataires \u00e9ventuels et percevoir les loyers\u00catre disponible pour r\u00e9pondre aux urgencesAssurer un service \u00e0 la client\u00e8le de haut niveauAccueillir les visiteurs\nCe qui vous sera offert :\nConditions ultras comp\u00e9titivesHoraire adapt\u00e9 selon vos besoins et les op\u00e9rations (flexible)\nType d'emploi : Temps plein, permanent\nQualifications\nCaract\u00e9ristiques de la personne id\u00e9ale :\nSens de l'organisationBonne forme physiqueBonne gestion des priorit\u00e9s et capacit\u00e9 d'adaptationAgilit\u00e9 avec l'informatique (atout)DynamismeSens de l'autonomie d\u00e9velopp\u00e9\nInformations compl\u00e9mentaires\nCe poste vous int\u00e9resse, faites-nous parvenir votre curriculum vitae sans tarder.\nNous remercions tous les candidats de leur int\u00e9r\u00eat, cependant seules les personnes retenues pour une entrevue seront convoqu\u00e9es.\nLe masculin n\u2019est utilis\u00e9 que pour all\u00e9ger le texte.",
                "URL": "https://www.linkedin.com/jobs/view/3574223115/"
            }
        ]
    }
}